"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[25991],{67170:(e,a,t)=>{t.r(a),t.d(a,{assets:()=>s,contentTitle:()=>o,default:()=>l,frontMatter:()=>i,metadata:()=>c,toc:()=>k});var r=t(85893),n=t(11151);const i={title:"Oferta praktyk: Technical Writer (ABB) - Krak\xf3w",authors:"admin",date:"2019-12-12",tags:["oferty-pracy","praca","kariera","praktyki"],coverImage:"ABB-logo.png"},o=void 0,c={permalink:"/oferta-praktyk-technical-writer-abb-krakow",editUrl:"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/oferta-praktyk-technical-writer-abb-krakow/index.md",source:"@site/blog/oferta-praktyk-technical-writer-abb-krakow/index.md",title:"Oferta praktyk: Technical Writer (ABB) - Krak\xf3w",description:"Tym razem mamy dla Was szans\u0119 na wej\u015bcie do zawodu pod okiem do\u015bwiadczonych",date:"2019-12-12T00:00:00.000Z",formattedDate:"12 grudnia 2019",tags:[{label:"oferty-pracy",permalink:"/tags/oferty-pracy"},{label:"praca",permalink:"/tags/praca"},{label:"kariera",permalink:"/tags/kariera"},{label:"praktyki",permalink:"/tags/praktyki"}],readingTime:1.935,hasTruncateMarker:!0,authors:[{name:"Darek Drezno",role:"Administrator",imageURL:"https://media.licdn.com/dms/image/C4E03AQGZiA4dcmTlyQ/profile-displayphoto-shrink_800_800/0/1655570299536?e=1698883200&v=beta&t=SLVMi9yYgP3ef66ISxUs5CleeyFXRkYjB9Ff2_jWe7c",key:"admin"}],frontMatter:{title:"Oferta praktyk: Technical Writer (ABB) - Krak\xf3w",authors:"admin",date:"2019-12-12",tags:["oferty-pracy","praca","kariera","praktyki"],coverImage:"ABB-logo.png"},unlisted:!1,prevItem:{title:"Oferta praktyk: User Assistance Developer (3ds) \u2013 Krak\xf3w",permalink:"/oferta-praktyk-user-assistance-developer-3ds-krakow"},nextItem:{title:"Oferta pracy: Senior Technical Writer (Mapp) \u2013 Krak\xf3w",permalink:"/oferta-pracy-senior-technical-writer-krakow"}},s={authorsImageUrls:[void 0]},k=[];function p(e){const a={p:"p",...(0,n.a)(),...e.components};return(0,r.jsx)(a.p,{children:"Tym razem mamy dla Was szans\u0119 na wej\u015bcie do zawodu pod okiem do\u015bwiadczonych\nkoleg\xf3w i kole\u017canek."})}function l(e={}){const{wrapper:a}={...(0,n.a)(),...e.components};return a?(0,r.jsx)(a,{...e,children:(0,r.jsx)(p,{...e})}):p(e)}},11151:(e,a,t)=>{t.d(a,{Z:()=>c,a:()=>o});var r=t(67294);const n={},i=r.createContext(n);function o(e){const a=r.useContext(i);return r.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(a):{...a,...e}}),[a,e])}function c(e){let a;return a=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(n):e.components||n:o(e.components),r.createElement(i.Provider,{value:a},e.children)}}}]);