"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[80683],{3905:(e,n,a)=>{a.d(n,{Zo:()=>l,kt:()=>u});var t=a(67294);function o(e,n,a){return n in e?Object.defineProperty(e,n,{value:a,enumerable:!0,configurable:!0,writable:!0}):e[n]=a,e}function i(e,n){var a=Object.keys(e);if(Object.getOwnPropertySymbols){var t=Object.getOwnPropertySymbols(e);n&&(t=t.filter((function(n){return Object.getOwnPropertyDescriptor(e,n).enumerable}))),a.push.apply(a,t)}return a}function r(e){for(var n=1;n<arguments.length;n++){var a=null!=arguments[n]?arguments[n]:{};n%2?i(Object(a),!0).forEach((function(n){o(e,n,a[n])})):Object.getOwnPropertyDescriptors?Object.defineProperties(e,Object.getOwnPropertyDescriptors(a)):i(Object(a)).forEach((function(n){Object.defineProperty(e,n,Object.getOwnPropertyDescriptor(a,n))}))}return e}function c(e,n){if(null==e)return{};var a,t,o=function(e,n){if(null==e)return{};var a,t,o={},i=Object.keys(e);for(t=0;t<i.length;t++)a=i[t],n.indexOf(a)>=0||(o[a]=e[a]);return o}(e,n);if(Object.getOwnPropertySymbols){var i=Object.getOwnPropertySymbols(e);for(t=0;t<i.length;t++)a=i[t],n.indexOf(a)>=0||Object.prototype.propertyIsEnumerable.call(e,a)&&(o[a]=e[a])}return o}var s=t.createContext({}),p=function(e){var n=t.useContext(s),a=n;return e&&(a="function"==typeof e?e(n):r(r({},n),e)),a},l=function(e){var n=p(e.components);return t.createElement(s.Provider,{value:n},e.children)},z="mdxType",w={inlineCode:"code",wrapper:function(e){var n=e.children;return t.createElement(t.Fragment,{},n)}},m=t.forwardRef((function(e,n){var a=e.components,o=e.mdxType,i=e.originalType,s=e.parentName,l=c(e,["components","mdxType","originalType","parentName"]),z=p(a),m=o,u=z["".concat(s,".").concat(m)]||z[m]||w[m]||i;return a?t.createElement(u,r(r({ref:n},l),{},{components:a})):t.createElement(u,r({ref:n},l))}));function u(e,n){var a=arguments,o=n&&n.mdxType;if("string"==typeof e||o){var i=a.length,r=new Array(i);r[0]=m;var c={};for(var s in n)hasOwnProperty.call(n,s)&&(c[s]=n[s]);c.originalType=e,c[z]="string"==typeof e?e:o,r[1]=c;for(var p=2;p<i;p++)r[p]=a[p];return t.createElement.apply(null,r)}return t.createElement.apply(null,a)}m.displayName="MDXCreateElement"},69505:(e,n,a)=>{a.r(n),a.d(n,{assets:()=>s,contentTitle:()=>r,default:()=>w,frontMatter:()=>i,metadata:()=>c,toc:()=>p});var t=a(87462),o=(a(67294),a(3905));const i={title:"TLC'2014 w Warszawie - podsumowanie",authors:"admin",date:"2014-04-17",tags:["news","z-kraju","ze-swiata","konferencje","tlumaczenia"],coverImage:"TranslationLocalizationConference.jpg"},r=void 0,c={permalink:"/tlc2014-w-warszawie-podsumowanie",editUrl:"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/tlc2014-w-warszawie-podsumowanie/index.md",source:"@site/blog/tlc2014-w-warszawie-podsumowanie/index.md",title:"TLC'2014 w Warszawie - podsumowanie",description:"Nie pisali\u015bmy wcze\u015bniej o The Translation and Localization Conference, mimo \u017ce",date:"2014-04-17T00:00:00.000Z",formattedDate:"17 kwietnia 2014",tags:[{label:"news",permalink:"/tags/news"},{label:"z-kraju",permalink:"/tags/z-kraju"},{label:"ze-swiata",permalink:"/tags/ze-swiata"},{label:"konferencje",permalink:"/tags/konferencje"},{label:"tlumaczenia",permalink:"/tags/tlumaczenia"}],readingTime:2.71,hasTruncateMarker:!0,authors:[{name:"Darek Drezno",role:"Administrator",imageURL:"https://media.licdn.com/dms/image/C4E03AQGZiA4dcmTlyQ/profile-displayphoto-shrink_800_800/0/1655570299536?e=1698883200&v=beta&t=SLVMi9yYgP3ef66ISxUs5CleeyFXRkYjB9Ff2_jWe7c",key:"admin"}],frontMatter:{title:"TLC'2014 w Warszawie - podsumowanie",authors:"admin",date:"2014-04-17",tags:["news","z-kraju","ze-swiata","konferencje","tlumaczenia"],coverImage:"TranslationLocalizationConference.jpg"},prevItem:{title:"Sprytna ma\u0142pka",permalink:"/sprytna-malpka"},nextItem:{title:"Content Strategy in a Content Economy - relacja",permalink:"/content-strategy-in-a-content-economy-relacja"}},s={authorsImageUrls:[void 0]},p=[],l={toc:p},z="wrapper";function w(e){let{components:n,...i}=e;return(0,o.kt)(z,(0,t.Z)({},l,i,{components:n,mdxType:"MDXLayout"}),(0,o.kt)("p",null,"Nie pisali\u015bmy wcze\u015bniej o The Translation and Localization Conference, mimo \u017ce\nmia\u0142a ona miejsce w naszym kraju. Wydawa\u0142o nam si\u0119, \u017ce nie porusza ona tematyki\ndokumentacji i komunikacji techcnicznej. Byli\u015bmy w b\u0142\u0119dzie. Dzi\u015b postaramy si\u0119\ngo naprawi\u0107."),(0,o.kt)("p",null,"Poni\u017cej publikujemy podsumowanie konferencji podes\u0142ane nam przez samych\norganizator\xf3w. Kt\xf3rym serdecznie dzi\u0119kujemy i gratulujemy jednocze\u015bnie!"),(0,o.kt)("blockquote",null,(0,o.kt)("p",{parentName:"blockquote"},"Konferencja TLC\u20192014, czyli The Translation and Localization Conference 2014,\nto ju\u017c trzecia edycja tej mi\u0119dzynarodowej imprezy bran\u017cowej. Koncepcja\nkonferencji, kt\xf3ra ma umo\u017cliwia\u0107 zintegrowanie \u015brodowiska t\u0142umaczy, biur\nt\u0142umacze\u0144 i firm zatrudniaj\u0105cych t\u0142umaczy (lub kupuj\u0105cych us\u0142ugi\nt\u0142umaczeniowe) powsta\u0142a w 2007 roku. Celem konferencji jest tworzenie\nplatformy wymiany, wiedzy i inspiracji dla freelancer\xf3w, przedstawicieli biur\nt\u0142umacze\u0144 i korporacji."),(0,o.kt)("p",{parentName:"blockquote"},"Od pocz\u0105tku bardzo istotnym aspektem konferencji by\u0142y technologie\nt\u0142umaczeniowe. Silny nacisk k\u0142adziono przede wszystkim na narz\u0119dzia CAT\n(wspomagaj\u0105ce t\u0142umaczenie) oraz nowe technologie zwi\u0105zane z cloud\ncomputingiem, t\u0142umaczeniem maszynowym i usprawnianiem proces\xf3w \u2014 stanowi\u0105 one\nistotne t\u0142o ka\u017cdej edycji i sprawiaj\u0105, \u017ce z roku na rok warsztat t\u0142umaczeniowy\nbiur i t\u0142umaczy indywidualnych si\u0119 unowocze\u015bnia. To wszystko uzupe\u0142niaj\u0105\nwyk\u0142ady dotycz\u0105ce lingwistycznych aspekt\xf3w przek\u0142adu oraz spotkania z\nekspertami z r\xf3\u017cnych dziedzin i specjalizacji. Tradycj\u0105 sta\u0142o si\u0119 r\xf3wnie\u017c\ncoroczne wyst\u0105pienie uznanych j\u0119zykoznawc\xf3w. Konferencja oferuje tematy w j.\nangielskim oraz polskim, stopniowo zwi\u0119kszaj\u0105c udzia\u0142 bloku mi\u0119dzynarodowego \u2013\nangielskiego \u2013 w skali ca\u0142ego spotkania."),(0,o.kt)("p",{parentName:"blockquote"},"Absolutnie naturaln\u0105 przestrzeni\u0105 do nawi\u0105zywania kontakt\xf3w biznesowych s\u0105\nprzerwy mi\u0119dzy sesjami, podczas kt\xf3rych mo\u017cna si\u0119 zapozna\u0107 z ofert\u0105 wystawc\xf3w,\nporozmawia\u0107 z prelegentami i innymi uczestnikami. Organizatorzy dbaj\u0105 te\u017c o\nwieczorne imprezy integracyjne, kt\xf3re ka\u017cdego roku odbywaj\u0105 si\u0119 w innych\nmiejscach i ciesz\u0105 du\u017c\u0105 popularno\u015bci\u0105 w\u015br\xf3d uczestnik\xf3w."),(0,o.kt)("p",{parentName:"blockquote"},"Przez kilka lat funkcjonowania imprezy jej profil tematyczny ogniskowa\u0142 si\u0119\nzawsze na sprawach aktualnych, wa\u017cnych i\xa0maj\u0105cych realny wp\u0142yw na przysz\u0142o\u015b\u0107\nzawodu."),(0,o.kt)("p",{parentName:"blockquote"},"Tegoroczna edycja odby\u0142a si\u0119 w dniach 28-29 marca 2014 r. w Warszawie. Do\nzespo\u0142u organizator\xf3w jednorazowo do\u0142\u0105czy\u0142o Stowarzyszenie na Rzecz\nKomunikacji Technicznej Komte, kt\xf3re mia\u0142o istotny wp\u0142yw na poszerzenie\ntematyki konferencji o dokumentacj\u0119 i\xa0komunikacj\u0119 techniczn\u0105 oraz problematyk\u0119\nnormalizacji. Impreza odby\u0142a si\u0119 na terenie przestronnego kompleksu\nkonferencyjnego hotelu Novotel Airport Warsaw. Na konferencji zjawi\u0142o si\u0119 w\ntym roku 237 uczestnik\xf3w z 29 kraj\xf3w, co\xa0stanowi absolutny rekord w\u015br\xf3d\nkonferencji bran\u017cowych tego typu w kraju. Co wi\u0119cej, jest to r\xf3wnie\u017c jeden\nz\xa0wiod\u0105cych wynik\xf3w w\u015br\xf3d mi\u0119dzynarodowych konferencji w Europie. Tradycyjnie\nkonferencja uzupe\u0142niona by\u0142a te\u017c o\xa0wieczorne spotkanie w formie bankietu\nintegracyjnego oraz losowanie licznych nagr\xf3d, kt\xf3re przygotowali sponsorzy i\npartnerzy konferencji. Ranga konferencji TLC stale ro\u015bnie, czego dowodem jest\nudzia\u0142 przedstawicieli Komisji Europejskiej, Polskiego Komitetu Normalizacji,\nMinisterstwa Sprawiedliwo\u015bci, licznych stowarzysze\u0144 bran\u017cowych, korporacji,\nbiur i uznanych ekspert\xf3w."),(0,o.kt)("p",{parentName:"blockquote"},"Jedn\u0105 z naszych najwa\u017cniejszych deklaracji jako organizator\xf3w jest sta\u0142e\nrozwijanie konferencji, czujne obserwowanie trend\xf3w rynkowych i bardzo uwa\u017cne\nws\u0142uchiwanie si\u0119 w uwagi uczestnik\xf3w.")),(0,o.kt)("p",null,"Za\u0142\u0105czamy zdj\u0119cia, aby\u015bcie lepiej mogli poczu\u0107 klimat."),(0,o.kt)("p",null,"Widok na audytorium podczas jednej z prelekcji:"),(0,o.kt)("p",null,(0,o.kt)("a",{parentName:"p",href:"http://techwriter.pl/wp-content/uploads/2014/04/TLC2014prelekcja.jpg"},(0,o.kt)("img",{alt:"TLC2014prelekcja",src:a(9688).Z,width:"300",height:"168"}))),(0,o.kt)("p",null,"CEO Tekom Europe, Michael Fritz podczas swojego wyk\u0142adu o bran\u017cy\ndokumentacyjnej:"),(0,o.kt)("p",null,(0,o.kt)("a",{parentName:"p",href:"http://techwriter.pl/wp-content/uploads/2014/04/TLC2014Fritz.jpg"},(0,o.kt)("img",{alt:"TLC2014Fritz",src:a(55703).Z,width:"300",height:"168"}))),(0,o.kt)("p",null,"Warto doda\u0107, \u017ce w czasie trwania konferencji oficjalnie og\u0142oszono rozpocz\u0119cie\ndzia\u0142alno\u015bci tekom Polska - polskiej ga\u0142\u0119zi organizacji o kt\xf3rej\n",(0,o.kt)("a",{parentName:"p",href:"http://techwriter.pl/zostan-mowca-tekom-europe-roadshow-2014/"},"pisali\u015bmy jaki\u015b czas temu"),"."),(0,o.kt)("p",null,"Dok\u0142adny program tej i poprzednich konferencji znajdziecie oczywi\u015bcie na stronie\ng\u0142\xf3wnej\n",(0,o.kt)("a",{parentName:"p",href:"http://www.translation-conference.com/pl"},"The Translation and Localization Conference"),"."))}w.isMDXComponent=!0},55703:(e,n,a)=>{a.d(n,{Z:()=>t});const t=a.p+"assets/images/TLC2014Fritz-300x168-a7dad3b28fda65eca3c3136d9a375020.jpg"},9688:(e,n,a)=>{a.d(n,{Z:()=>t});const t=a.p+"assets/images/TLC2014prelekcja-300x168-7f532bd0171d4c82eeb7f0780aff572f.jpg"}}]);