"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[71418],{98143:(e,n,a)=>{a.r(n),a.d(n,{assets:()=>c,contentTitle:()=>s,default:()=>m,frontMatter:()=>r,metadata:()=>i,toc:()=>p});var t=a(85893),o=a(11151);const r={title:"Konferencja soap! 2016 - podsumowanie",authors:"admin",date:"2016-06-22",tags:["news","z-kraju","konferencje","spolecznosc"],coverImage:"soapconf2016_techwriterpl-1.jpg"},s=void 0,i={permalink:"/konferencja-soap-2016-podsumowanie",editUrl:"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/konferencja-soap-2016-podsumowanie/index.md",source:"@site/blog/konferencja-soap-2016-podsumowanie/index.md",title:"Konferencja soap! 2016 - podsumowanie",description:"Kolejna edycja krakowskiej konferencji soap! ju\u017c za",date:"2016-06-22T00:00:00.000Z",formattedDate:"22 czerwca 2016",tags:[{label:"news",permalink:"/tags/news"},{label:"z-kraju",permalink:"/tags/z-kraju"},{label:"konferencje",permalink:"/tags/konferencje"},{label:"spolecznosc",permalink:"/tags/spolecznosc"}],readingTime:9.58,hasTruncateMarker:!0,authors:[{name:"Darek Drezno",role:"Administrator",imageURL:"https://media.licdn.com/dms/image/C4E03AQGZiA4dcmTlyQ/profile-displayphoto-shrink_800_800/0/1655570299536?e=1698883200&v=beta&t=SLVMi9yYgP3ef66ISxUs5CleeyFXRkYjB9Ff2_jWe7c",key:"admin"}],frontMatter:{title:"Konferencja soap! 2016 - podsumowanie",authors:"admin",date:"2016-06-22",tags:["news","z-kraju","konferencje","spolecznosc"],coverImage:"soapconf2016_techwriterpl-1.jpg"},unlisted:!1,prevItem:{title:"Kilka pyta\u0144 do - cz\u0119\u015b\u0107 9",permalink:"/kilka-pytan-do-czesc-9"},nextItem:{title:"Pierwszy meetup na wybrze\u017cu",permalink:"/pierwszy-meetup-na-wybrzezu"}},c={authorsImageUrls:[void 0]},p=[];function l(e){const n={a:"a",p:"p",...(0,o.a)(),...e.components};return(0,t.jsxs)(n.p,{children:["Kolejna edycja krakowskiej konferencji ",(0,t.jsx)(n.a,{href:"http://soapconf.com/",children:"soap!"})," ju\u017c za\nnami.\xa0W tym roku po raz kolejny byli\u015bmy jej partnerem medialnym, nie mog\u0142o wi\u0119c\nnas tam zabrakn\u0105\u0107. Poni\u017cej nasze wra\u017cenia. Zapraszamy!"]})}function m(e={}){const{wrapper:n}={...(0,o.a)(),...e.components};return n?(0,t.jsx)(n,{...e,children:(0,t.jsx)(l,{...e})}):l(e)}},11151:(e,n,a)=>{a.d(n,{Z:()=>i,a:()=>s});var t=a(67294);const o={},r=t.createContext(o);function s(e){const n=t.useContext(r);return t.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(n):{...n,...e}}),[n,e])}function i(e){let n;return n=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(o):e.components||o:s(e.components),t.createElement(r.Provider,{value:n},e.children)}}}]);