"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[88028],{3905:(e,a,n)=>{n.d(a,{Zo:()=>z,kt:()=>m});var o=n(67294);function t(e,a,n){return a in e?Object.defineProperty(e,a,{value:n,enumerable:!0,configurable:!0,writable:!0}):e[a]=n,e}function i(e,a){var n=Object.keys(e);if(Object.getOwnPropertySymbols){var o=Object.getOwnPropertySymbols(e);a&&(o=o.filter((function(a){return Object.getOwnPropertyDescriptor(e,a).enumerable}))),n.push.apply(n,o)}return n}function r(e){for(var a=1;a<arguments.length;a++){var n=null!=arguments[a]?arguments[a]:{};a%2?i(Object(n),!0).forEach((function(a){t(e,a,n[a])})):Object.getOwnPropertyDescriptors?Object.defineProperties(e,Object.getOwnPropertyDescriptors(n)):i(Object(n)).forEach((function(a){Object.defineProperty(e,a,Object.getOwnPropertyDescriptor(n,a))}))}return e}function c(e,a){if(null==e)return{};var n,o,t=function(e,a){if(null==e)return{};var n,o,t={},i=Object.keys(e);for(o=0;o<i.length;o++)n=i[o],a.indexOf(n)>=0||(t[n]=e[n]);return t}(e,a);if(Object.getOwnPropertySymbols){var i=Object.getOwnPropertySymbols(e);for(o=0;o<i.length;o++)n=i[o],a.indexOf(n)>=0||Object.prototype.propertyIsEnumerable.call(e,n)&&(t[n]=e[n])}return t}var l=o.createContext({}),s=function(e){var a=o.useContext(l),n=a;return e&&(n="function"==typeof e?e(a):r(r({},a),e)),n},z=function(e){var a=s(e.components);return o.createElement(l.Provider,{value:a},e.children)},u="mdxType",k={inlineCode:"code",wrapper:function(e){var a=e.children;return o.createElement(o.Fragment,{},a)}},p=o.forwardRef((function(e,a){var n=e.components,t=e.mdxType,i=e.originalType,l=e.parentName,z=c(e,["components","mdxType","originalType","parentName"]),u=s(n),p=t,m=u["".concat(l,".").concat(p)]||u[p]||k[p]||i;return n?o.createElement(m,r(r({ref:a},z),{},{components:n})):o.createElement(m,r({ref:a},z))}));function m(e,a){var n=arguments,t=a&&a.mdxType;if("string"==typeof e||t){var i=n.length,r=new Array(i);r[0]=p;var c={};for(var l in a)hasOwnProperty.call(a,l)&&(c[l]=a[l]);c.originalType=e,c[u]="string"==typeof e?e:t,r[1]=c;for(var s=2;s<i;s++)r[s]=n[s];return o.createElement.apply(null,r)}return o.createElement.apply(null,n)}p.displayName="MDXCreateElement"},19719:(e,a,n)=>{n.r(a),n.d(a,{assets:()=>l,contentTitle:()=>r,default:()=>k,frontMatter:()=>i,metadata:()=>c,toc:()=>s});var o=n(87462),t=(n(67294),n(3905));const i={title:"Evolution of TC 2021 - najwa\u017cniejsze informacje",authors:"agnieszka",date:"2021-06-04",tags:["news","ze-swiata","dokumentacja","edukacja","kariera","konferencje","spolecznosc"],coverImage:"Evolution_of_TC_2021.png"},r=void 0,c={permalink:"/evolution-of-tc-2021-najwazniejsze-informacje",source:"@site/blog/evolution-of-tc-2021-najwazniejsze-informacje/index.md",title:"Evolution of TC 2021 - najwa\u017cniejsze informacje",description:"Macie ostatni\u0105 szans\u0119, aby wzi\u0105\u0107 udzia\u0142 w jednym z ciekawszych wydarze\u0144 w naszej",date:"2021-06-04T00:00:00.000Z",formattedDate:"4 czerwca 2021",tags:[{label:"news",permalink:"/tags/news"},{label:"ze-swiata",permalink:"/tags/ze-swiata"},{label:"dokumentacja",permalink:"/tags/dokumentacja"},{label:"edukacja",permalink:"/tags/edukacja"},{label:"kariera",permalink:"/tags/kariera"},{label:"konferencje",permalink:"/tags/konferencje"},{label:"spolecznosc",permalink:"/tags/spolecznosc"}],readingTime:3.035,hasTruncateMarker:!0,authors:[{name:"Agnieszka Gaworska",role:"Administrator",url:"https://github.com/AGaworska",imageURL:"https://github.com/AGaworska.png",key:"agnieszka"}],frontMatter:{title:"Evolution of TC 2021 - najwa\u017cniejsze informacje",authors:"agnieszka",date:"2021-06-04",tags:["news","ze-swiata","dokumentacja","edukacja","kariera","konferencje","spolecznosc"],coverImage:"Evolution_of_TC_2021.png"},prevItem:{title:"Oferta pracy: Content Specialist (open-e) \u2013 Bytom/hybrydowo",permalink:"/oferta-pracy-content-specialist-open-e-bytom-hybrydowo"},nextItem:{title:"Write the Docs Prague 2021 - ruszy\u0142a sprzeda\u017c bilet\xf3w",permalink:"/write-the-docs-prague-2021-ruszyla-sprzedaz-biletow"}},l={authorsImageUrls:[void 0]},s=[{value:"<strong>O Evolution of TC 2021</strong>",id:"o-evolution-of-tc-2021",level:3},{value:"<strong>Czego si\u0119 spodziewa\u0107?</strong>",id:"czego-si\u0119-spodziewa\u0107",level:3},{value:"<strong>Dla kogo?</strong>",id:"dla-kogo",level:3},{value:"<strong>Termin</strong>",id:"termin",level:3},{value:"<strong>Program</strong>",id:"program",level:3},{value:"<strong>Ceny</strong>",id:"ceny",level:3},{value:"<strong>Dlaczego warto wzi\u0105\u0107 udzia\u0142?</strong>",id:"dlaczego-warto-wzi\u0105\u0107-udzia\u0142",level:3}],z={toc:s},u="wrapper";function k(e){let{components:a,...n}=e;return(0,t.kt)(u,(0,o.Z)({},z,n,{components:a,mdxType:"MDXLayout"}),(0,t.kt)("p",null,"Macie ostatni\u0105 szans\u0119, aby wzi\u0105\u0107 udzia\u0142 w jednym z ciekawszych wydarze\u0144 w naszej\nbran\u017cy \u2013 konferencj\u0119 ",(0,t.kt)("a",{parentName:"p",href:"https://evolution-of-tc.com/"},"Evolution of TC 2021"),".\nPoni\u017cej znajdziecie gar\u015b\u0107 najwa\u017cniejszych informacji."),(0,t.kt)("h3",{id:"o-evolution-of-tc-2021"},(0,t.kt)("strong",{parentName:"h3"},"O Evolution of TC 2021")),(0,t.kt)("p",null,"Evolution of TC zosta\u0142o zapocz\u0105tkowane w 2010 roku przez cz\u0142onk\xf3w grupy, w\nkt\xf3rej centrum zainteresowania by\u0142a, i jest, komunikacja techniczna. Od 2015\nroku gospodarzem konferencji jest\n",(0,t.kt)("a",{parentName:"p",href:"http://www.technical-communication.org/bg/technical-communication-bulgaria.html"},"tekom Bu\u0142garia"),"\n\u2013 silna grupa zrzeszaj\u0105ca profesjonalist\xf3w z bran\u017cy. Jej wp\u0142yw coraz bardziej\nrozszerza si\u0119 poza granice Bu\u0142garii, dzi\u0119ki czemu konferencja z roku na rok\numacnia swoj\u0105 pozycj\u0119 jako wydarzenie mi\u0119dzynarodowe."),(0,t.kt)("p",null,"Dwudniowa konferencja Evolution of TC odbywa\u0142a si\u0119 co roku w stolicy Bu\u0142garii,\nSofii. Ze wzgl\u0119du na pandemi\u0119 organizatorzy byli zmuszeni do odwo\u0142ania\nwydarzenia w zesz\u0142ym roku. W tym roku uda\u0142o si\u0119 wszystko dopi\u0105\u0107 tak, by\nkonferencja odby\u0142a si\u0119 online, dzi\u0119ki czemu wi\u0119cej os\xf3b zyskuje szans\u0119, by wzi\u0105\u0107\nw niej udzia\u0142. Wydarzenie zosta\u0142o te\u017c wyd\u0142u\u017cone o jeden dzie\u0144."),(0,t.kt)("p",null,"Tematyka Evolution of TC jest zazwyczaj obszerna i bazuje na najnowszych\ntrendach w tech commie. Motywem przewodnim konferencji s\u0105 nowinki w dokumentacji\noprogramowania."),(0,t.kt)("h3",{id:"czego-si\u0119-spodziewa\u0107"},(0,t.kt)("strong",{parentName:"h3"},"Czego si\u0119 spodziewa\u0107?")),(0,t.kt)("p",null,"Podczas wyst\u0105pie\u0144 tegorocznej edycji, mi\u0119dzynarodowa grupa specjalist\xf3w\nprzybli\u017cy nowe rozwi\u0105zania, kt\xf3re wkr\xf3tce mog\u0105 by\u0107 codzienno\u015bci\u0105 dla os\xf3b\nzwi\u0105zanych z komunikacj\u0105 techniczn\u0105. Poza prelekcjami, b\u0119dziecie mieli wiele\nokazji, by bezpo\u015brednio z uczestnikami oraz ekspertami, wymieni\u0107 si\u0119 w\u0142asnym\ndo\u015bwiadczeniem w tym obszarze, a tak\u017ce pozna\u0107 nieznane wam dot\u0105d praktyki."),(0,t.kt)("p",null,"Program konferencji jest tak opracowany, by poruszy\u0107 nast\u0119puj\u0105ce tematy:"),(0,t.kt)("ul",null,(0,t.kt)("li",{parentName:"ul"},"Information Modeling,"),(0,t.kt)("li",{parentName:"ul"},"dokumentacja API,"),(0,t.kt)("li",{parentName:"ul"},"zachowanie ci\u0105g\u0142o\u015bci w dostarczaniu dokumentacji,"),(0,t.kt)("li",{parentName:"ul"},"User Experience \u2212 UX,"),(0,t.kt)("li",{parentName:"ul"},"metadane i taksonomia,"),(0,t.kt)("li",{parentName:"ul"},"i wiele wi\u0119cej.")),(0,t.kt)("h3",{id:"dla-kogo"},(0,t.kt)("strong",{parentName:"h3"},"Dla kogo?")),(0,t.kt)("p",null,"Konferencja skierowana jest do wszystkich os\xf3b zwi\u0105zanych z bran\u017c\u0105 komunikacji\ntechnicznej, kt\xf3re chc\u0105 si\u0119 doszkoli\u0107, a jednocze\u015bnie podzieli\u0107 si\u0119 z innymi\nswoj\u0105 wiedz\u0105."),(0,t.kt)("h3",{id:"termin"},(0,t.kt)("strong",{parentName:"h3"},"Termin")),(0,t.kt)("p",null,"Konferencja odb\u0119dzie si\u0119 w dniach ",(0,t.kt)("strong",{parentName:"p"},"9 - 11 czerwca 2021")," roku w formacie\n",(0,t.kt)("strong",{parentName:"p"},"online"),"."),(0,t.kt)("h3",{id:"program"},(0,t.kt)("strong",{parentName:"h3"},"Program")),(0,t.kt)("p",null,"Program konferencji jest ju\u017c dost\u0119pny tutaj\n(",(0,t.kt)("a",{parentName:"p",href:"https://evolution-of-tc.com/program/day?cHash=a6761b29fc13307a782c84d35704ccb6"},"link"),").\xa0\nZwr\xf3\u0107cie uwag\u0119, \u017ce niekt\xf3re warsztaty/prelekcje b\u0119d\u0105 odbywa\u0107 si\u0119 po 2 lub 3\njednocze\u015bnie, a udzia\u0142 w nich wymaga rezerwacji \u201cmiejsca\u201d."),(0,t.kt)("p",null,"Przegl\u0105daj\u0105c agend\u0119 zwr\xf3cili\u015bmy uwag\u0119, \u017ce organizatorzy zadbali, by uczestnicy\nbrali czynny udzia\u0142 w spotkaniach poprzez mo\u017cliwo\u015b\u0107 wcze\u015bniejszego przygotowania\nsi\u0119 do zaj\u0119\u0107 - na przyk\u0142ad ods\u0142uchanie piosenki. Mo\u017cna tak\u017ce wzi\u0105\u0107 udzia\u0142 w\nquizie oraz specjalnym panelu, podczas kt\xf3rego mo\u017cna zadawa\u0107 pytania wybranym\nprzez organizator\xf3w ekspertom."),(0,t.kt)("h3",{id:"ceny"},(0,t.kt)("strong",{parentName:"h3"},"Ceny")),(0,t.kt)("p",null,"Poni\u017cej przedstawiamy ceny wej\u015bci\xf3wek na konferencj\u0119:"),(0,t.kt)("ul",null,(0,t.kt)("li",{parentName:"ul"},"Bilet normalny - 175\u20ac"),(0,t.kt)("li",{parentName:"ul"},"Bilet dla cz\u0142onk\xf3w tekom Europe - 100\u20ac"),(0,t.kt)("li",{parentName:"ul"},"Bilet dla cz\u0142onk\xf3w tekom Europe z Bu\u0142garii, Rumunii, W\u0119gier, Turcji i\n",(0,t.kt)("strong",{parentName:"li"},"Polski"),"*"," - 85\u20ac"),(0,t.kt)("li",{parentName:"ul"},"Bilet z obni\u017con\u0105 op\u0142at\u0105 za uczestnictwo ","*"," - 85\u20ac"),(0,t.kt)("li",{parentName:"ul"},"Bilet grupowy dla pracownik\xf3w jednaj firmy","*","*","(min. 5 os\xf3b) - 10% zni\u017cki dla\nka\u017cdej osoby")),(0,t.kt)("p",null,"*"," Obni\u017cona op\u0142ata za uczestnictwo dotyczy cz\u0142onk\xf3w tekom Euope w Bu\u0142garii,\nRumunii, na W\u0119grzech, Turcji i Polsce, a tak\u017ce sta\u017cyst\xf3w, wolontariuszy,\nemeryt\xf3w i os\xf3b bezrobotnych, kt\xf3re s\u0105 cz\u0142onkami tekom lub zosta\u0142y cz\u0142onkami w\ntrakcie rejestracji na konferencj\u0119. Ponadto ceny te obowi\u0105zuj\u0105 student\xf3w studi\xf3w\nstacjonarnych, kt\xf3rzy s\u0105 cz\u0142onkami tekomu lub zostaj\u0105 cz\u0142onkami w trakcie\nrejestracji na konferencj\u0119, a tak\u017ce uczestnik\xf3w aktualnie zapisanych na kursy\nakredytowane przez tekom."),(0,t.kt)("p",null,"*","*"," 10% zni\u017cki na osob\u0119, nie dotyczy obni\u017conej op\u0142aty cz\u0142onkowskiej tekom;\nrabat udzielany jest tylko przy jednoczesnej rezerwacji. Przed rejestracj\u0105\nprosimy o kontakt pod adresem anmeldung","[","at","]","tekom.de."),(0,t.kt)("h3",{id:"dlaczego-warto-wzi\u0105\u0107-udzia\u0142"},(0,t.kt)("strong",{parentName:"h3"},"Dlaczego warto wzi\u0105\u0107 udzia\u0142?")),(0,t.kt)("p",null,"Naszym zdaniem jest kilka powod\xf3w, dla kt\xf3rych warto wzi\u0105\u0107 udzia\u0142 w Evolution of\nTC 2021. Po pierwsze, mi\u0119dzynarodowi eksperci oraz tematyka konferencji pozwol\u0105\nna zorientowanie si\u0119 w nowinkach na rynku (narz\u0119dzia, rozw\xf3j nowoczesnych\ntechnologii, najnowsze trendy w tworzeniu dokumentacji, to tylko kilka\nprzyk\u0142ad\xf3w). Poza zdobyciem nowej wiedzy lub poszerzeniem tego, co ju\u017c wiemy,\nmamy szans\u0119 na poznanie wielu os\xf3b, kt\xf3re na co dzie\u0144 spotykaj\u0105 si\u0119 z podobnymi\nproblemami w pracy, a dzi\u0119ki wzajemnemu do\u015bwiadczeniu mo\u017cna pozna\u0107 nowe\nstrategie ich rozwi\u0105zywania."))}k.isMDXComponent=!0}}]);