"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[26528],{15514:(e,t,a)=>{a.r(t),a.d(t,{assets:()=>c,contentTitle:()=>i,default:()=>u,frontMatter:()=>r,metadata:()=>s,toc:()=>p});var n=a(85893),o=a(11151);const r={title:"Poznajcie Write the Docs Europe",authors:"agnieszka",date:"2016-05-31",tags:["news","ze-swiata","konferencje","spolecznosc"],coverImage:"WRITE-the-DOCS-EUROPE-2016_tw.jpg"},i=void 0,s={permalink:"/poznajcie-write-the-docs-europe",editUrl:"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/poznajcie-write-the-docs-europe/index.md",source:"@site/blog/poznajcie-write-the-docs-europe/index.md",title:"Poznajcie Write the Docs Europe",description:"Write the Docs - piszcie dokumenty.\xa0To nie tylko has\u0142o zagrzewaj\u0105ce do",date:"2016-05-31T00:00:00.000Z",formattedDate:"31 maja 2016",tags:[{label:"news",permalink:"/tags/news"},{label:"ze-swiata",permalink:"/tags/ze-swiata"},{label:"konferencje",permalink:"/tags/konferencje"},{label:"spolecznosc",permalink:"/tags/spolecznosc"}],readingTime:4.13,hasTruncateMarker:!0,authors:[{name:"Agnieszka Gaworska",role:"Administrator",url:"https://github.com/AGaworska",imageURL:"https://github.com/AGaworska.png",key:"agnieszka"}],frontMatter:{title:"Poznajcie Write the Docs Europe",authors:"agnieszka",date:"2016-05-31",tags:["news","ze-swiata","konferencje","spolecznosc"],coverImage:"WRITE-the-DOCS-EUROPE-2016_tw.jpg"},unlisted:!1,prevItem:{title:"Wszystko o DITA \u2013 Strategia (3)",permalink:"/wszystko-o-dita-strategia"},nextItem:{title:"[NIEAKTUALNE] Oferta pracy: Junior Technical Writer",permalink:"/oferta-pracy-junior-technical-writer"}},c={authorsImageUrls:[void 0]},p=[];function l(e){const t={a:"a",p:"p",...(0,o.a)(),...e.components};return(0,n.jsxs)(t.p,{children:["Write the Docs - piszcie dokumenty.\xa0To nie tylko has\u0142o zagrzewaj\u0105ce do\ndzia\u0142ania, ale r\xf3wnie\u017c nazwa jednej z konferencji po\u015bwi\u0119conych komunikacji\ntechnicznej, kt\xf3ra odbywa si\u0119 w Stanach Zjednoczonych i Europie. W zwi\u0105zku z\ntym, \u017ce w tym roku przypad\u0142 nam zaszczyt sprawowania patronatu medialnego nad\neuropejsk\u0105 edycj\u0105\xa0",(0,n.jsx)(t.a,{href:"http://www.writethedocs.org/conf/eu/2016/",children:"Write the Docs"}),",\nchcieliby\u015bmy Wam o niej troch\u0119 opowiedzie\u0107."]})}function u(e={}){const{wrapper:t}={...(0,o.a)(),...e.components};return t?(0,n.jsx)(t,{...e,children:(0,n.jsx)(l,{...e})}):l(e)}},11151:(e,t,a)=>{a.d(t,{Z:()=>s,a:()=>i});var n=a(67294);const o={},r=n.createContext(o);function i(e){const t=n.useContext(r);return n.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(t):{...t,...e}}),[t,e])}function s(e){let t;return t=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(o):e.components||o:i(e.components),n.createElement(r.Provider,{value:t},e.children)}}}]);