"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[68717],{3905:(e,a,n)=>{n.d(a,{Zo:()=>p,kt:()=>m});var t=n(67294);function r(e,a,n){return a in e?Object.defineProperty(e,a,{value:n,enumerable:!0,configurable:!0,writable:!0}):e[a]=n,e}function o(e,a){var n=Object.keys(e);if(Object.getOwnPropertySymbols){var t=Object.getOwnPropertySymbols(e);a&&(t=t.filter((function(a){return Object.getOwnPropertyDescriptor(e,a).enumerable}))),n.push.apply(n,t)}return n}function i(e){for(var a=1;a<arguments.length;a++){var n=null!=arguments[a]?arguments[a]:{};a%2?o(Object(n),!0).forEach((function(a){r(e,a,n[a])})):Object.getOwnPropertyDescriptors?Object.defineProperties(e,Object.getOwnPropertyDescriptors(n)):o(Object(n)).forEach((function(a){Object.defineProperty(e,a,Object.getOwnPropertyDescriptor(n,a))}))}return e}function c(e,a){if(null==e)return{};var n,t,r=function(e,a){if(null==e)return{};var n,t,r={},o=Object.keys(e);for(t=0;t<o.length;t++)n=o[t],a.indexOf(n)>=0||(r[n]=e[n]);return r}(e,a);if(Object.getOwnPropertySymbols){var o=Object.getOwnPropertySymbols(e);for(t=0;t<o.length;t++)n=o[t],a.indexOf(n)>=0||Object.prototype.propertyIsEnumerable.call(e,n)&&(r[n]=e[n])}return r}var l=t.createContext({}),s=function(e){var a=t.useContext(l),n=a;return e&&(n="function"==typeof e?e(a):i(i({},a),e)),n},p=function(e){var a=s(e.components);return t.createElement(l.Provider,{value:a},e.children)},z="mdxType",k={inlineCode:"code",wrapper:function(e){var a=e.children;return t.createElement(t.Fragment,{},a)}},w=t.forwardRef((function(e,a){var n=e.components,r=e.mdxType,o=e.originalType,l=e.parentName,p=c(e,["components","mdxType","originalType","parentName"]),z=s(n),w=r,m=z["".concat(l,".").concat(w)]||z[w]||k[w]||o;return n?t.createElement(m,i(i({ref:a},p),{},{components:n})):t.createElement(m,i({ref:a},p))}));function m(e,a){var n=arguments,r=a&&a.mdxType;if("string"==typeof e||r){var o=n.length,i=new Array(o);i[0]=w;var c={};for(var l in a)hasOwnProperty.call(a,l)&&(c[l]=a[l]);c.originalType=e,c[z]="string"==typeof e?e:r,i[1]=c;for(var s=2;s<o;s++)i[s]=n[s];return t.createElement.apply(null,i)}return t.createElement.apply(null,n)}w.displayName="MDXCreateElement"},18334:(e,a,n)=>{n.r(a),n.d(a,{assets:()=>l,contentTitle:()=>i,default:()=>k,frontMatter:()=>o,metadata:()=>c,toc:()=>s});var t=n(87462),r=(n(67294),n(3905));const o={title:"Zapraszamy na konferencj\u0119 reQest 2021!",authors:"agnieszka",date:"2021-02-24",tags:["news","z-kraju","kariera","konferencje","spolecznosc","technologie"],coverImage:"request-9-e1613722678451.png"},i=void 0,c={permalink:"/blog/zapraszamy-na-konferencje-reqest-2021",editUrl:"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/blog/zapraszamy-na-konferencje-reqest-2021/index.md",source:"@site/blog/zapraszamy-na-konferencje-reqest-2021/index.md",title:"Zapraszamy na konferencj\u0119 reQest 2021!",description:"Z ogromn\u0105 rado\u015bci\u0105 zapraszamy Was na konferencj\u0119 reQuest 2021, kt\xf3r\u0105",date:"2021-02-24T00:00:00.000Z",formattedDate:"24 lutego 2021",tags:[{label:"news",permalink:"/blog/tags/news"},{label:"z-kraju",permalink:"/blog/tags/z-kraju"},{label:"kariera",permalink:"/blog/tags/kariera"},{label:"konferencje",permalink:"/blog/tags/konferencje"},{label:"spolecznosc",permalink:"/blog/tags/spolecznosc"},{label:"technologie",permalink:"/blog/tags/technologie"}],readingTime:2.02,hasTruncateMarker:!1,authors:[{name:"Agnieszka Gaworska",role:"Administrator",imageURL:"https://github.com/techwriter-pl.png",key:"agnieszka"}],frontMatter:{title:"Zapraszamy na konferencj\u0119 reQest 2021!",authors:"agnieszka",date:"2021-02-24",tags:["news","z-kraju","kariera","konferencje","spolecznosc","technologie"],coverImage:"request-9-e1613722678451.png"},prevItem:{title:"Dokumentacja techniczna dla daltonist\xf3w",permalink:"/blog/dokumentacja-techniczna-dla-daltonistow"},nextItem:{title:"Tech Writer koduje - odcinek 26 i 27",permalink:"/blog/tech-writer-koduje-odcinek-26-i-27"}},l={authorsImageUrls:[void 0]},s=[{value:"<strong>Najwa\u017cniejsze informacje</strong>",id:"najwa\u017cniejsze-informacje",level:3},{value:"Dla kogo?",id:"dla-kogo",level:3},{value:"Czego si\u0119 spodziewa\u0107?",id:"czego-si\u0119-spodziewa\u0107",level:3}],p={toc:s},z="wrapper";function k(e){let{components:a,...o}=e;return(0,r.kt)(z,(0,t.Z)({},p,o,{components:a,mdxType:"MDXLayout"}),(0,r.kt)("p",null,"Z ogromn\u0105 rado\u015bci\u0105 zapraszamy Was na konferencj\u0119 ",(0,r.kt)("strong",{parentName:"p"},"reQuest 2021"),", kt\xf3r\u0105\nobj\u0119li\u015bmy patronatem. Poni\u017cej znajdziecie najwa\u017cniejsze informacje."),(0,r.kt)("p",null,"Po rocznej przerwie spowodowanej pandemi\u0105 organizatorzy konferencji reQuest\npostanowili wr\xf3ci\u0107, tym razem oferuj\u0105c swe wydarzenie w formacie online. Dobrze\nju\u017c znana w \u015bwiecie IT konferencja, od kilku lat skupia ekspert\xf3w w zakresie\nanalizy biznesowej i systemowej, projektant\xf3w rozwi\u0105za\u0144 IT, tester\xf3w,\nspecjalist\xf3w zapewnienia jako\u015bci, product owner\xf3w oraz reprezentant\xf3w biznesu,\nkt\xf3rzy dziel\u0105 si\u0119 wiedz\u0105 i do\u015bwiadczeniami w trakcie dwudniowego wydarzenia."),(0,r.kt)("p",null,"Konferencja od lat dzia\u0142a pod szyldem \u201creQuest for innovation\u201d. Oznacza to\nszukanie nowych \u015bcie\u017cek, rozpoczynanie pe\u0142nych wyzwa\u0144 dyskusji i poszukiwanie\nodpowiedzi na zaskakuj\u0105ce pytania - wszystko po to, aby rozszerza\u0107 kompetencje i\nmo\u017cliwo\u015bci analityk\xf3w."),(0,r.kt)("p",null,(0,r.kt)("img",{src:n(167).Z,width:"540",height:"453"})),(0,r.kt)("p",null,(0,r.kt)("a",{parentName:"p",href:"http://techwriter.pl/"},"techwriter.pl")," jako partner medialny do\u0142\u0105cza do reQuest\n2021, \u017ceby wsp\xf3lnie rozwija\u0107 bran\u017c\u0119 IT. Po wszelkie szczeg\xf3\u0142y zagl\u0105dajcie na:\n",(0,r.kt)("a",{parentName:"p",href:"https://2020.request.pl/"},"https://2020.request.pl/")," oraz Facebookowy fanpage:\n",(0,r.kt)("a",{parentName:"p",href:"https://www.facebook.com/reQuestConference/"},"https://www.facebook.com/reQuestConference/"),"."),(0,r.kt)("h3",{id:"najwa\u017cniejsze-informacje"},(0,r.kt)("strong",{parentName:"h3"},"Najwa\u017cniejsze informacje")),(0,r.kt)("p",null,"Tegoroczna edycja ",(0,r.kt)("strong",{parentName:"p"},"reQuest")," odb\u0119dzie si\u0119 w dniach ",(0,r.kt)("strong",{parentName:"p"},"15-16 kwietnia 2021"),"\n",(0,r.kt)("strong",{parentName:"p"},"roku"),". Tradycyjnie ju\u017c, wydarzenie to b\u0119dzie po\u0142\u0105czeniem wyk\u0142ad\xf3w, warsztat\xf3w\noraz paneli dyskusyjnych."),(0,r.kt)("p",null,"Dok\u0142adny opis prelekcji i prelegent\xf3w jeszcze nie jest znany, gdy\u017c obecnie trwa\nnab\xf3r os\xf3b ch\u0119tnych wyst\u0105pi\u0107 podczas konferencji. Je\u015bli jeste\u015bcie zainteresowani\nudzia\u0142em w wydarzeniu w roli prelegenta \u2013 formularz zg\u0142oszeniowy znajdziecie\n",(0,r.kt)("a",{parentName:"p",href:"https://docs.google.com/forms/d/e/1FAIpQLSd5Kq3rAfybB0gmi4i_KIpHG40l6o_EDbqNla5Pg07yf7jSRw/viewform"},"tutaj"),"."),(0,r.kt)("h3",{id:"dla-kogo"},"Dla kogo?"),(0,r.kt)("p",null,(0,r.kt)("strong",{parentName:"p"},"reQuest")," to miejsce dla ka\u017cdego - dos\u0142ownie! Konferencja po raz pierwszy\nodb\u0119dzie si\u0119 w formule interaktywnych wyk\u0142ad\xf3w i warsztat\xf3w online, pe\u0142nych\nkonkretnej i u\u017cytecznej wiedzy. Mo\u017cesz wzi\u0105\u0107 udzia\u0142 w kilku r\xf3wnoleg\u0142ych\nwarsztatowych \u015bcie\u017ckach tematycznych."),(0,r.kt)("p",null,"Je\u015bli jeste\u015b:"),(0,r.kt)("ul",null,(0,r.kt)("li",{parentName:"ul"},"in\u017cynierem wymaga\u0144,"),(0,r.kt)("li",{parentName:"ul"},"analitykiem IT,"),(0,r.kt)("li",{parentName:"ul"},"projektantem,"),(0,r.kt)("li",{parentName:"ul"},"cz\u0142onkiem zwinnego zespo\u0142u"),(0,r.kt)("li",{parentName:"ul"},"entuzjast\u0105 projektowania rozwi\u0105za\u0144 biznesowych")),(0,r.kt)("p",null,"-"," to na pewno znajdziesz co\u015b dla siebie po\u015br\xf3d r\xf3\u017cnorodnej agendy, obejmuj\u0105cej\nwiele obszar\xf3w i dyscyplin."),(0,r.kt)("h3",{id:"czego-si\u0119-spodziewa\u0107"},"Czego si\u0119 spodziewa\u0107?"),(0,r.kt)("p",null,"Jak wspomnieli\u015bmy wy\u017cej, szczeg\xf3\u0142y wydarzenia nie s\u0105 jeszcze znane.\nOrganizatorzy uchylili jednak nieco r\u0105bka tajemnicy i podzielili si\u0119 niedawno\nszczeg\xf3\u0142ami dotycz\u0105cymi jednego z warsztat\xf3w:"),(0,r.kt)("ul",null,(0,r.kt)("li",{parentName:"ul"},"Jak Analityk mo\u017ce aktywnie wspiera\u0107 budowanie oferty na budow\u0119 oprogramowania?"),(0,r.kt)("li",{parentName:"ul"},"Jak zadba\u0107 o to by oferta by\u0142a interesuj\u0105ca zar\xf3wno pod k\u0105tem merytorycznym\njak i biznesowym?"),(0,r.kt)("li",{parentName:"ul"},"Jak w pogoni za wymaganiami nie zapomnie\u0107 o biznesie?"),(0,r.kt)("li",{parentName:"ul"},"W jaki spos\xf3b wypracowa\u0107 i przedstawi\u0107 dobr\u0105 propozycj\u0119 rozwi\u0105zania?"),(0,r.kt)("li",{parentName:"ul"},"Dlaczego kluczowa w tym procesie jest aktywno\u015b\u0107 Analityka i co ona oznacza?"),(0,r.kt)("li",{parentName:"ul"},"Jak da\u0107 klientowi wi\u0119cej ni\u017c oczekuje?"),(0,r.kt)("li",{parentName:"ul"},"Co zrobi\u0107, gdy klient sam (jeszcze) nie wie, co chce otrzyma\u0107?")),(0,r.kt)("p",null,"Na te i inne pytania otrzymacie odpowied\u017a podczas cz\u0119\u015bci warsztatowej\nkonferencji. B\u0119dzie praktycznie, na przyk\u0142adach, z \u0107wiczeniami i pokazaniem\ndobrych praktyk ofertowych."),(0,r.kt)("p",null,"Brzmi zach\u0119caj\u0105co? Je\u015bli tak to ju\u017c teraz zarezerwuj czas i do\u0142\u0105cz do\nreQest 2021."))}k.isMDXComponent=!0},167:(e,a,n)=>{n.d(a,{Z:()=>t});const t=n.p+"assets/images/request-7-e1613722544715-c3c554ca792cf3a0160dd281768246be.png"}}]);