"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[4517],{3905:(e,n,a)=>{a.d(n,{Zo:()=>s,kt:()=>u});var t=a(67294);function r(e,n,a){return n in e?Object.defineProperty(e,n,{value:a,enumerable:!0,configurable:!0,writable:!0}):e[n]=a,e}function o(e,n){var a=Object.keys(e);if(Object.getOwnPropertySymbols){var t=Object.getOwnPropertySymbols(e);n&&(t=t.filter((function(n){return Object.getOwnPropertyDescriptor(e,n).enumerable}))),a.push.apply(a,t)}return a}function p(e){for(var n=1;n<arguments.length;n++){var a=null!=arguments[n]?arguments[n]:{};n%2?o(Object(a),!0).forEach((function(n){r(e,n,a[n])})):Object.getOwnPropertyDescriptors?Object.defineProperties(e,Object.getOwnPropertyDescriptors(a)):o(Object(a)).forEach((function(n){Object.defineProperty(e,n,Object.getOwnPropertyDescriptor(a,n))}))}return e}function i(e,n){if(null==e)return{};var a,t,r=function(e,n){if(null==e)return{};var a,t,r={},o=Object.keys(e);for(t=0;t<o.length;t++)a=o[t],n.indexOf(a)>=0||(r[a]=e[a]);return r}(e,n);if(Object.getOwnPropertySymbols){var o=Object.getOwnPropertySymbols(e);for(t=0;t<o.length;t++)a=o[t],n.indexOf(a)>=0||Object.prototype.propertyIsEnumerable.call(e,a)&&(r[a]=e[a])}return r}var c=t.createContext({}),l=function(e){var n=t.useContext(c),a=n;return e&&(a="function"==typeof e?e(n):p(p({},n),e)),a},s=function(e){var n=l(e.components);return t.createElement(c.Provider,{value:n},e.children)},m="mdxType",k={inlineCode:"code",wrapper:function(e){var n=e.children;return t.createElement(t.Fragment,{},n)}},w=t.forwardRef((function(e,n){var a=e.components,r=e.mdxType,o=e.originalType,c=e.parentName,s=i(e,["components","mdxType","originalType","parentName"]),m=l(a),w=r,u=m["".concat(c,".").concat(w)]||m[w]||k[w]||o;return a?t.createElement(u,p(p({ref:n},s),{},{components:a})):t.createElement(u,p({ref:n},s))}));function u(e,n){var a=arguments,r=n&&n.mdxType;if("string"==typeof e||r){var o=a.length,p=new Array(o);p[0]=w;var i={};for(var c in n)hasOwnProperty.call(n,c)&&(i[c]=n[c]);i.originalType=e,i[m]="string"==typeof e?e:r,p[1]=i;for(var l=2;l<o;l++)p[l]=a[l];return t.createElement.apply(null,p)}return t.createElement.apply(null,a)}w.displayName="MDXCreateElement"},5828:(e,n,a)=>{a.r(n),a.d(n,{assets:()=>c,contentTitle:()=>p,default:()=>k,frontMatter:()=>o,metadata:()=>i,toc:()=>l});var t=a(87462),r=(a(67294),a(3905));const o={title:"Konferencje 2020 - pierwsze p\xf3\u0142rocze",authors:"agnieszka",date:"2020-05-21",tags:["news","z-kraju","ze-swiata","edukacja","kariera","konferencje","spolecznosc"],coverImage:"Add-a-subheading-e1582711517143.png"},p=void 0,i={permalink:"/konferencje-2020-pierwsze-polrocze",source:"@site/blog/konferencje-2020-pierwsze-polrocze/index.md",title:"Konferencje 2020 - pierwsze p\xf3\u0142rocze",description:"Po d\u0142u\u017cszej przerwie wracamy do cyklicznego zestawienia konferencji bran\u017cowych.",date:"2020-05-21T00:00:00.000Z",formattedDate:"21 maja 2020",tags:[{label:"news",permalink:"/tags/news"},{label:"z-kraju",permalink:"/tags/z-kraju"},{label:"ze-swiata",permalink:"/tags/ze-swiata"},{label:"edukacja",permalink:"/tags/edukacja"},{label:"kariera",permalink:"/tags/kariera"},{label:"konferencje",permalink:"/tags/konferencje"},{label:"spolecznosc",permalink:"/tags/spolecznosc"}],readingTime:5.05,hasTruncateMarker:!1,authors:[{name:"Agnieszka Gaworska",role:"Administrator",imageURL:"https://media.licdn.com/dms/image/C4D03AQHjFDnqolgZZw/profile-displayphoto-shrink_800_800/0/1583917648247?e=1698883200&v=beta&t=yPjm-aPYy4OTG8L7KQsSf_aFOF6NPxWTuOnozdppLDc",key:"agnieszka"}],frontMatter:{title:"Konferencje 2020 - pierwsze p\xf3\u0142rocze",authors:"agnieszka",date:"2020-05-21",tags:["news","z-kraju","ze-swiata","edukacja","kariera","konferencje","spolecznosc"],coverImage:"Add-a-subheading-e1582711517143.png"},prevItem:{title:"Season of Docs 2020 - trwa nab\xf3r Technical Writer\xf3w",permalink:"/season-of-docs-2020-trwa-nabor-technical-writerow"},nextItem:{title:"Komunikacja techniczna - co jest na topie",permalink:"/komunikacja-techniczna-co-jest-na-topie"}},c={authorsImageUrls:[void 0]},l=[{value:"Marzec",id:"marzec",level:3},{value:"Kwiecie\u0144",id:"kwiecie\u0144",level:3},{value:"Maj",id:"maj",level:3},{value:"Czerwiec",id:"czerwiec",level:3},{value:"Lipiec",id:"lipiec",level:3},{value:"Sierpie\u0144",id:"sierpie\u0144",level:3}],s={toc:l},m="wrapper";function k(e){let{components:n,...a}=e;return(0,r.kt)(m,(0,t.Z)({},s,a,{components:n,mdxType:"MDXLayout"}),(0,r.kt)("p",null,"Po d\u0142u\u017cszej przerwie wracamy do cyklicznego zestawienia konferencji bran\u017cowych.\nCo nas czeka w nadchodz\u0105cych miesi\u0105cach? Poni\u017cej kalendarium wydarze\u0144 od marca\ndo sierpnia 2020. Zapraszamy!"),(0,r.kt)("p",null,(0,r.kt)("strong",{parentName:"p"},"[","AKTUALIZACJA","]"," -")," z uwagi na pandemi\u0119 COVID-19 cz\u0119\u015b\u0107 konferencji b\u0119dzie\ndost\u0119pna jedynie online (wiele wymaga rejestracji), cz\u0119\u015b\u0107 zosta\u0142a przeniesiona\nna inny termin, a wiele zosta\u0142o odwo\u0142anych. Poni\u017cej znajdziecie szczeg\xf3\u0142y. O\ndalszych zmianach b\u0119dziemy informowa\u0107 w kolejnych aktualizacjach."),(0,r.kt)("h3",{id:"marzec"},"Marzec"),(0,r.kt)("p",null,"2-3 marca, Londyn, Wielka Brytania - ",(0,r.kt)("a",{parentName:"p",href:"https://theuxconf.com/"},"The UX Conference")),(0,r.kt)("p",null,"3-5 marca, Seattle, Waszyngton, USA - ",(0,r.kt)("a",{parentName:"p",href:"https://conveyux.com/"},"Convey UX 2020")),(0,r.kt)("p",null,"5-6 marca, Bangalore, Indie - ",(0,r.kt)("a",{parentName:"p",href:"https://tcworld-india.com/"},"tcworld India 2020")),(0,r.kt)("p",null,"10-11 marca, San Jose, Kalifornia, USA -\n",(0,r.kt)("a",{parentName:"p",href:"https://www.taus.net/events/conferences/120-taus-global-content-conference-exhibits-2020"},"TAUS Global Content Conference & Exhibits"),"\n","-"," prze\u0142o\u017cona na ",(0,r.kt)("strong",{parentName:"p"},"28-30 wrze\u015bnia 2020")),(0,r.kt)("p",null,"15-18 marca, San Diego, Kalifornia, USA -\n",(0,r.kt)("a",{parentName:"p",href:"https://www.gala-global.org/conference/gala-2020-san-diego"},"GALA 2020")," -\nprze\u0142o\u017cona na ",(0,r.kt)("strong",{parentName:"p"},"20-23 wrze\u015bnia 2020")),(0,r.kt)("p",null,"16-20 marca, Londyn, Wielka Brytania -\n",(0,r.kt)("a",{parentName:"p",href:"https://futurelondonacademy.co.uk/en/course/design-thinking-and-innovation"},"Design Thinking & Innowation Week")),(0,r.kt)("p",null,"17-19 marca, Pary\u017c, Francja - ",(0,r.kt)("a",{parentName:"p",href:"http://www.documation.fr/"},"Documation 2020")," -\nprze\u0142o\u017cona na ",(0,r.kt)("strong",{parentName:"p"},"22-24 wrze\u015bnia 2020")),(0,r.kt)("p",null,"18-19 marca, Sztokholm, Szwecja\n\u2013\xa0",(0,r.kt)("a",{parentName:"p",href:"https://nordic-techkomm.com/"},"NORDIC Techkomm 2020"),"\xa0\u2013 dotychczas pod naszym\npatronatem \ud83d\ude09- odwo\u0142ana, odb\u0119dzie si\u0119 edycja w ",(0,r.kt)("strong",{parentName:"p"},"Kopenhadze 23-24 wrze\u015bnia\n2020")),(0,r.kt)("p",null,"21-23 marca, Rochester, Nowy Jork, USA \u2013\n",(0,r.kt)("a",{parentName:"p",href:"https://stc-rochester.org/spectrum-conference/"},"Spectrum 2020"),"\xa0","-"," prze\u0142o\u017cona na\n",(0,r.kt)("strong",{parentName:"p"},"19-21 wrze\u015bnia 2020")),(0,r.kt)("p",null,"21-27 marca, Londyn, Wielka Brytania -\n",(0,r.kt)("a",{parentName:"p",href:"https://www.nngroup.com/training/london/"},"London UX Conference")," - konferencja\n",(0,r.kt)("strong",{parentName:"p"},"online")," z uwagi na pandemi\u0119"),(0,r.kt)("p",null,"24-25 marca, Milwaukee, Wisconsin, USA -\n",(0,r.kt)("a",{parentName:"p",href:"https://attw.org/"},"ATTW 2020 Conference")," - ",(0,r.kt)("strong",{parentName:"p"},"odwo\u0142ana")),(0,r.kt)("p",null,"31 marca - 2 kwietnia, Orlando, Floryda, USA -\n",(0,r.kt)("a",{parentName:"p",href:"https://www.learningsolutionscon.com/"},"Learning Solutions 2020")," ","-"," ",(0,r.kt)("strong",{parentName:"p"},"odwo\u0142ana")),(0,r.kt)("p",null,"31 marca - 2 kwietnia, Orlando, Floryda, USA -\n",(0,r.kt)("a",{parentName:"p",href:"https://www.realities360.com/"},"Realities360 2020")," ","-"," ",(0,r.kt)("strong",{parentName:"p"},"odwo\u0142ana")),(0,r.kt)("p",null,"31 marca - 3 kwietnia, Chicago, Illinois, USA -\n",(0,r.kt)("a",{parentName:"p",href:"https://onlinelearningconsortium.org/attend-2020/innovate/"},"OLC Innovate 2020"),"\n","-"," konferencja ",(0,r.kt)("strong",{parentName:"p"},"online")," z uwagi na pandemi\u0119"),(0,r.kt)("h3",{id:"kwiecie\u0144"},"Kwiecie\u0144"),(0,r.kt)("p",null,"1-2 kwietnia, Rimini, W\u0142ochy - ",(0,r.kt)("a",{parentName:"p",href:"https://www.comtecnica.eu/en/"},"ComTecnica 2020"),"\n","-"," prze\u0142o\u017cona na ",(0,r.kt)("strong",{parentName:"p"},"29-30 wrze\u015bnia 2020")),(0,r.kt)("p",null,"4 kwietnia, Philadelphia, Pensylwania, USA \u2013\n",(0,r.kt)("a",{parentName:"p",href:"https://www.stcpmc.org/conferences/conduit-2020/"},"CONDUIT 2020")," ","-"," prze\u0142o\u017cona\nna ",(0,r.kt)("strong",{parentName:"p"},"17 pa\u017adziernika 2020")),(0,r.kt)("p",null,"8 kwietnia - ",(0,r.kt)("a",{parentName:"p",href:"https://apithedocs.org/virtual"},"API the Docs"),"\xa0- konferencja\n",(0,r.kt)("strong",{parentName:"p"},"online"),"\xa0","-"," odb\u0119d\u0105 si\u0119 trzy edycje w ",(0,r.kt)("strong",{parentName:"p"},"kwietniu"),", ",(0,r.kt)("strong",{parentName:"p"},"maju")," i ",(0,r.kt)("strong",{parentName:"p"},"czerwcu")),(0,r.kt)("p",null,"13-15 kwietnia, Waszyngton, Dystrykt Kolumbii, USA -\n",(0,r.kt)("a",{parentName:"p",href:"https://aneventapart.com/event/washington-dc-2020"},"An Event Apart Washington DC"),"\n","-"," ",(0,r.kt)("strong",{parentName:"p"},"odwo\u0142ana")),(0,r.kt)("p",null,"15 kwietnia, Tokio, Japonia -\n",(0,r.kt)("a",{parentName:"p",href:"https://www.taus.net/events/summits/125-taus-tokyo-summit"},"TAUS Tokyo Summit"),"\n","-"," ",(0,r.kt)("strong",{parentName:"p"},"odwo\u0142ana")),(0,r.kt)("p",null,"16-18 kwietnia, Nowy Orlean, Luizjana, USA -\n",(0,r.kt)("a",{parentName:"p",href:"http://www.theiaconference.com/"},"Information Architecture Conference 2020")," ","-","\nkonferencja ",(0,r.kt)("strong",{parentName:"p"},"online")," z uwagi na pandemi\u0119"),(0,r.kt)("p",null,"18 kwietnia, Raleigh, Karolina P\xf3\u0142nocna, USA -\n",(0,r.kt)("a",{parentName:"p",href:"https://speedcon.net/speedcon/venue/"},"SpeedCon 2020")," ","-"," konferencja ",(0,r.kt)("strong",{parentName:"p"},"online"),"\nz uwagi na pandemi\u0119"),(0,r.kt)("p",null,"18-24 kwietnia, Nowy Jork, Nowy Jork, USA -\n",(0,r.kt)("a",{parentName:"p",href:"https://www.nngroup.com/training/new-york-city/"},"New York City UX Conference"),"\n","-"," konferencja ",(0,r.kt)("strong",{parentName:"p"},"online")," z uwagi na pandemi\u0119"),(0,r.kt)("p",null,"20-22 kwietnia, San Diego, Kalifornia, USA -\n",(0,r.kt)("a",{parentName:"p",href:"https://www.contenttechsummit.com/"},"ConntentTech Summit")," ","-"," prze\u0142o\u017cona na\n",(0,r.kt)("strong",{parentName:"p"},"10-12 sierpnia 2020")),(0,r.kt)("p",null,"22-23 kwietnia, W\xfcrzburg, Niemcy -\n",(0,r.kt)("a",{parentName:"p",href:"https://fruehjahrstagung.tekom.de/"},"tekom Fr\xfchjahrstagung 2020"),"-"," ",(0,r.kt)("strong",{parentName:"p"},"odwo\u0142ana")),(0,r.kt)("p",null,"23-24 kwietnia, Bukareszt, Rumunia \u2013\n",(0,r.kt)("a",{parentName:"p",href:"https://www.elseconference.eu/site/index"},"eLSE 2020")," - prze\u0142o\u017cona na ",(0,r.kt)("strong",{parentName:"p"},"30\nkwietnia-1 maja")),(0,r.kt)("p",null,"23-26 kwietnia, Denwer, Kolorado, USA -\n",(0,r.kt)("a",{parentName:"p",href:"https://www.aiip.org/conference"},"AIIP 2020 Annual Conference")," ","-"," ",(0,r.kt)("strong",{parentName:"p"},"odwo\u0142ana")),(0,r.kt)("p",null,"27-29 kwietnia, Phoenix, Arizona, USA -\n",(0,r.kt)("a",{parentName:"p",href:"https://cm-strategies.com/"},"DITA North America")," ","-"," prze\u0142o\u017cona na ",(0,r.kt)("strong",{parentName:"p"},"21-23\nwrze\u015bnia 2020")),(0,r.kt)("p",null,"27-29 kwietnia, Phoenix, Arizona, USA -\n",(0,r.kt)("a",{parentName:"p",href:"https://journeys.infomanagementcenter.com/"},"Journeys Conference"),"-"," prze\u0142o\u017cona\nna ",(0,r.kt)("strong",{parentName:"p"},"21-23 wrze\u015bnia 2020")),(0,r.kt)("p",null,"27-29 kwietnia, Waszyngton, Dystrykt Kolumbii, USA -\n",(0,r.kt)("a",{parentName:"p",href:"http://digitalexperienceconference.com/2020/Default.aspx"},"Digital Experience Conference 2020"),"\n","-"," ",(0,r.kt)("strong",{parentName:"p"},"odwo\u0142ana")),(0,r.kt)("p",null,"30 kwietnia - 2 maja, Salt Lake City, Utah, USA -\n",(0,r.kt)("a",{parentName:"p",href:"https://aceseditors.org/conference"},"ACES 2020")," ","-"," ",(0,r.kt)("strong",{parentName:"p"},"odwo\u0142ana"),". Jednocze\u015bnie\norganizatorzy udost\u0119pniaj\u0105 liczne materia\u0142y online."),(0,r.kt)("h3",{id:"maj"},"Maj"),(0,r.kt)("p",null,"3-5 maja, Portland, Oregon, USA -\n",(0,r.kt)("a",{parentName:"p",href:"http://www.writethedocs.org/conf/portland/2020/"},"Write the Docs Portland")," -\ndotychczas pod naszym patronatem \ud83d\ude0a - prze\u0142o\u017cona na ",(0,r.kt)("strong",{parentName:"p"},"9-11 sierpnia 2020")),(0,r.kt)("p",null,"4-6 maja, San Diego, Kalifornia, USA -\n",(0,r.kt)("a",{parentName:"p",href:"https://www.tsia.com/conference"},"Technology & Services World 2020")," ","-"," odb\u0119dzie\nsi\u0119 jednodniowa konferencja ",(0,r.kt)("strong",{parentName:"p"},"online")," TSW Live! ",(0,r.kt)("strong",{parentName:"p"},"5 maja 2020")),(0,r.kt)("p",null,"11-13 maja, Seattle, Waszyngton, USA -\n",(0,r.kt)("a",{parentName:"p",href:"https://aneventapart.com/event/seattle-2020"},"An Event Apart Seattle")," ","-","\n",(0,r.kt)("strong",{parentName:"p"},"odwo\u0142ana")),(0,r.kt)("p",null,"11-15 maja, Raleigh, Karolina P\xf3\u0142nocna, USA -\n",(0,r.kt)("a",{parentName:"p",href:"https://www.nngroup.com/training/raleigh/"},"Raleigh UX Conference")," ","-"," zosta\u0142a\nusuni\u0119ta z listy konferencji UX na 2020 rok"),(0,r.kt)("p",null,"12-13 maja, Leon-Rot, Niemcy - ",(0,r.kt)("a",{parentName:"p",href:"https://ua-reloaded.de/"},"UA Reloaded 20")," ","-","\n",(0,r.kt)("strong",{parentName:"p"},"odwo\u0142ana")),(0,r.kt)("p",null,"15 maja, Londyn, Wielka Brytania -\n",(0,r.kt)("a",{parentName:"p",href:"https://www.learnevents.com/"},"World of Learning Summit"),"\xa0 - nowa data zostanie\nog\u0142oszona wkr\xf3tce"),(0,r.kt)("p",null,"15-18 maja, Bellevue, Waszyngton, USA -\n",(0,r.kt)("a",{parentName:"p",href:"https://summit.stc.org/"},"STC Summit 2020")," ","-"," konferencja ",(0,r.kt)("strong",{parentName:"p"},"online")," z uwagi na\npandemi\u0119"),(0,r.kt)("p",null,"16 maja, Brighton, Wielka Brytania -\n",(0,r.kt)("a",{parentName:"p",href:"https://www.uxcampbrighton.org/"},"UX Camp Brighton")," ","-"," prze\u0142o\u017cona na ",(0,r.kt)("strong",{parentName:"p"},"10\npa\u017cdziernika 2020")),(0,r.kt)("p",null,"17-20 maja, Denwer, Kolorado, USA - ",(0,r.kt)("a",{parentName:"p",href:"https://atdconference.td.org/"},"ATD 2020")," -\n",(0,r.kt)("strong",{parentName:"p"},"odwo\u0142ana")),(0,r.kt)("p",null,"17-20 maja, Minneapolis, Minesota, USA -\n",(0,r.kt)("a",{parentName:"p",href:"https://www.confabevents.com/"},"Confab 2020")," ","-"," konferencja ",(0,r.kt)("strong",{parentName:"p"},"online")," z uwagi\nna pandemi\u0119"),(0,r.kt)("p",null,"18-20 maja, Scottsdale, Arizona, USA -\n",(0,r.kt)("a",{parentName:"p",href:"https://www.acrolinx.com/cc/"},"Content Connections 2020")," ","-"," konferencja\n",(0,r.kt)("strong",{parentName:"p"},"online")," z uwagi na pandemi\u0119"),(0,r.kt)("p",null,"21-22 maja, Shanghai, Chiny \u2013\n",(0,r.kt)("a",{parentName:"p",href:"https://www.tcworld-china.cn/en/"},"tcworld China 2020")," - prze\u0142o\u017cona na ",(0,r.kt)("strong",{parentName:"p"},"10-11\nwrze\u015bnia 2020")),(0,r.kt)("p",null,"27-28 maja, Sofia, Bu\u0142garia -\n",(0,r.kt)("a",{parentName:"p",href:"https://evolution-of-tc.com/"},"Evolution of TC 2020")," ","-"," ",(0,r.kt)("strong",{parentName:"p"},"odwo\u0142ana")),(0,r.kt)("p",null,"29-30 maja, Lizbona, Portugalia -\n",(0,r.kt)("a",{parentName:"p",href:"https://landingfestival.com/"},"Landing Festival Lisbon 2020")," ","-"," prze\u0142o\u017cona,\njednak nowa data nie jest jeszcze znana"),(0,r.kt)("p",null,"30 maja - 5 czerwca, San Francisco, Kalifornia, USA -\n",(0,r.kt)("a",{parentName:"p",href:"https://www.nngroup.com/training/san-francisco/"},"San Francisco UX Conference"),"\n","-"," trzy nowe daty konferencji ",(0,r.kt)("strong",{parentName:"p"},"online")," - ",(0,r.kt)("strong",{parentName:"p"},"15 czerwca-2 lipca"),", ",(0,r.kt)("strong",{parentName:"p"},"25\nlipca-31lipca")," i\xa0",(0,r.kt)("strong",{parentName:"p"},"10 sierpnia-21 sierpnia 2020")),(0,r.kt)("h3",{id:"czerwiec"},"Czerwiec"),(0,r.kt)("p",null,"2-5 czerwca, Salt Lake City, Utah, USA -\n",(0,r.kt)("a",{parentName:"p",href:"http://learningdevcamp.com/"},"Learning DevCamp 2020")," ","-"," prze\u0142o\u017cona na ",(0,r.kt)("strong",{parentName:"p"},"14-17\nwrze\u015bnia 2020")),(0,r.kt)("p",null,(0,r.kt)("strong",{parentName:"p"},"3-5 czerwca, Krak\xf3w, Polska")," - ",(0,r.kt)("a",{parentName:"p",href:"http://soapconf.com/"},"soap! 2020")," -\ndotychczas pod naszym patronatem \ud83d\ude09 - ",(0,r.kt)("strong",{parentName:"p"},"odwo\u0142ana")),(0,r.kt)("p",null,"3-5 czerwca, Berlin, Niemcy - ",(0,r.kt)("a",{parentName:"p",href:"https://locworld.com/"},"LocWorld42 Berlin")," -\n",(0,r.kt)("strong",{parentName:"p"},"odwo\u0142ana")),(0,r.kt)("p",null,"4-6 czerwca, Porto, Portugalia -\n",(0,r.kt)("a",{parentName:"p",href:"https://2020.europe.wordcamp.org/"},"WorldCamp Europe 2020")," ","-"," ",(0,r.kt)("strong",{parentName:"p"},"odwo\u0142ana")),(0,r.kt)("p",null,"8-10 czerwca, Amsterdam, Holandia -\n",(0,r.kt)("a",{parentName:"p",href:"https://omnichannelx.digital/"},"Omnichannel X")," ","-"," konferencja ",(0,r.kt)("strong",{parentName:"p"},"online")," z uwagi\nna pandemi\u0119"),(0,r.kt)("p",null,"9-10 czerwca, Amsterdam, Holandia -\n",(0,r.kt)("a",{parentName:"p",href:"https://www.taus.net/events/conferences/123-taus-industry-leaders-forum-2020"},"TAUS Industry Leaders Forum 2020")," -\nkonferencja ",(0,r.kt)("strong",{parentName:"p"},"online")," w dniach ",(0,r.kt)("strong",{parentName:"p"},"8-11 czerwca")," oraz ",(0,r.kt)("strong",{parentName:"p"},"18 czerwca")),(0,r.kt)("p",null,"16-18 czerwca, Raleigh, Karolina P\xf3\u0142nocna, USA -\n",(0,r.kt)("a",{parentName:"p",href:"https://tice.trainingindustry.com/event/32f2fec7-63d7-4be7-b54b-fd882c18e128/summary"},"2020 Training Industry Conference & Expo"),"\n","-"," prze\u0142o\u017cona na ",(0,r.kt)("strong",{parentName:"p"},"14-16 wrze\u015bnia 2020")),(0,r.kt)("p",null,"29 czerwca - 1 lipca, Boston, Massachusetts, USA -\n",(0,r.kt)("a",{parentName:"p",href:"https://aneventapart.com/event/boston-2020"},"An Event Apart Boston")),(0,r.kt)("h3",{id:"lipiec"},"Lipiec"),(0,r.kt)("p",null,"15-16 lipca, Vancouver, Kolumbia Brytyjska, Kanada -\n",(0,r.kt)("a",{parentName:"p",href:"https://content.design/"},"Design & Content Conference 2020")," - konferencja\n",(0,r.kt)("strong",{parentName:"p"},"online")," z uwagi na pandemi\u0119"),(0,r.kt)("p",null,"15-17 lipca, Nowy Orlean, Luizjana, USA -\n",(0,r.kt)("a",{parentName:"p",href:"https://2020.wpcampus.org/"},"WPCampus 2020")," ","-"," konferencja ",(0,r.kt)("strong",{parentName:"p"},"online")," z uwagi na\npandemi\u0119"),(0,r.kt)("p",null,"19-22 lipca, Kennesaw, Georgia, USA -\n",(0,r.kt)("a",{parentName:"p",href:"https://procomm.ieee.org/procomm2020/"},"ProComm 2020")),(0,r.kt)("p",null,"21-23 lipca, Zagrzeb, Chorwacja -\n",(0,r.kt)("a",{parentName:"p",href:"https://www.elearning-conf.org/"},"E-learning 2020 conf"),"\xa0","-"," konferencja\n",(0,r.kt)("strong",{parentName:"p"},"online")," z uwagi na pandemi\u0119"),(0,r.kt)("p",null,"28-29 lipca -\n",(0,r.kt)("a",{parentName:"p",href:"https://ideas.infomanagementcenter.com/"},"IDEAS Online Conference")," - konferencja\nonline"),(0,r.kt)("p",null,"28-31 lipca, Rockville, Maryland, USA -\n",(0,r.kt)("a",{parentName:"p",href:"http://www.balisage.net/"},"Balisage: The Markup Conference 2020")," - konferencja\n",(0,r.kt)("strong",{parentName:"p"},"online")," z uwagi na pandemi\u0119"),(0,r.kt)("h3",{id:"sierpie\u0144"},"Sierpie\u0144"),(0,r.kt)("p",null,"10-14 sierpnia, Londyn, Wielka Brytania -\n",(0,r.kt)("a",{parentName:"p",href:"https://futurelondonacademy.co.uk/en/course/ux-and-digital-design"},"UX and Digital Design Week")),(0,r.kt)("p",null,"17-19 sierpnia, Minneapolis, Minnesota, USA -\n",(0,r.kt)("a",{parentName:"p",href:"https://aneventapart.com/event/minneapolis-2020"},"An Event Apart Minneapolis")),(0,r.kt)("p",null,"W tym roku pojawi\u0142o si\u0119 mn\xf3stwo nowych wydarze\u0144 i w\u0142a\u015bciwie a\u017c do sierpnia mo\u017cna\nprzebiera\u0107 w ofertach. Co Was najbardziej interesuje? Czy brali\u015bcie ju\u017c udzia\u0142 w\nkt\xf3rej\u015b konferencji? A mo\u017ce zapomnieli\u015bmy o czym\u015b, co warto wpisa\u0107 na list\u0119?\nCzekamy na Wasze komentarze!"))}k.isMDXComponent=!0}}]);