"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[14470],{23970:(e,a,t)=>{t.r(a),t.d(a,{assets:()=>s,contentTitle:()=>i,default:()=>k,frontMatter:()=>r,metadata:()=>c,toc:()=>p});var n=t(85893),o=t(11151);const r={title:"Na podb\xf3j IT - nowa konferencja ju\u017c wkr\xf3tce",authors:"agnieszka",date:"2022-02-18",tags:["news","z-kraju","kariera","konferencje","praca","spolecznosc"],coverImage:"na_podboj_it.png"},i=void 0,c={permalink:"/na-podboj-it-nowa-konferencja-juz-wkrotce",editUrl:"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/na-podboj-it-nowa-konferencja-juz-wkrotce/index.md",source:"@site/blog/na-podboj-it-nowa-konferencja-juz-wkrotce/index.md",title:"Na podb\xf3j IT - nowa konferencja ju\u017c wkr\xf3tce",description:"Ju\u017c w maju odb\u0119dzie si\u0119 pierwsza edycja konferencji dla os\xf3b zainteresowanych",date:"2022-02-18T00:00:00.000Z",formattedDate:"18 lutego 2022",tags:[{label:"news",permalink:"/tags/news"},{label:"z-kraju",permalink:"/tags/z-kraju"},{label:"kariera",permalink:"/tags/kariera"},{label:"konferencje",permalink:"/tags/konferencje"},{label:"praca",permalink:"/tags/praca"},{label:"spolecznosc",permalink:"/tags/spolecznosc"}],readingTime:1.665,hasTruncateMarker:!0,authors:[{name:"Agnieszka Gaworska",role:"Administrator",url:"https://github.com/AGaworska",imageURL:"https://github.com/AGaworska.png",key:"agnieszka"}],frontMatter:{title:"Na podb\xf3j IT - nowa konferencja ju\u017c wkr\xf3tce",authors:"agnieszka",date:"2022-02-18",tags:["news","z-kraju","kariera","konferencje","praca","spolecznosc"],coverImage:"na_podboj_it.png"},unlisted:!1,prevItem:{title:"Co pisz\u0105 tech writerzy? Zestawienie popularnych tre\u015bci technicznych",permalink:"/co-pisza-tech-writerzy-zestawienie-popularnych-tresci-technicznych"},nextItem:{title:"OFERTA PRACY: CONTENT SPECIALIST - BYTOM (HYBRYDOWO)",permalink:"/oferta-pracy-content-specialist-bytom-hybrydowo"}},s={authorsImageUrls:[void 0]},p=[];function l(e){const a={p:"p",...(0,o.a)(),...e.components};return(0,n.jsx)(a.p,{children:"Ju\u017c w maju odb\u0119dzie si\u0119 pierwsza edycja konferencji dla os\xf3b zainteresowanych\nrozpocz\u0119ciem kariery w bran\u017cy IT. Mowa o Na podb\xf3j IT! Szczeg\xf3\u0142y poni\u017cej."})}function k(e={}){const{wrapper:a}={...(0,o.a)(),...e.components};return a?(0,n.jsx)(a,{...e,children:(0,n.jsx)(l,{...e})}):l(e)}},11151:(e,a,t)=>{t.d(a,{Z:()=>c,a:()=>i});var n=t(67294);const o={},r=n.createContext(o);function i(e){const a=n.useContext(r);return n.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(a):{...a,...e}}),[a,e])}function c(e){let a;return a=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(o):e.components||o:i(e.components),n.createElement(r.Provider,{value:a},e.children)}}}]);