"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[36498],{77604:(e,a,t)=>{t.r(a),t.d(a,{assets:()=>c,contentTitle:()=>s,default:()=>m,frontMatter:()=>o,metadata:()=>r,toc:()=>l});var i=t(85893),n=t(11151);const o={title:"Agile documentation process - ankieta",authors:"admin",date:"2014-08-29",tags:["news","z-kraju","agile","ankieta","praca","spolecznosc"],coverImage:"survey.jpg"},s=void 0,r={permalink:"/agile-documentation-process-ankieta",editUrl:"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/agile-documentation-process-ankieta/index.md",source:"@site/blog/agile-documentation-process-ankieta/index.md",title:"Agile documentation process - ankieta",description:"Tego typu wpisy ciesz\u0105 nas najbardziej - ciekawe, od\u015bwie\u017caj\u0105ce, pomys\u0142owe, a",date:"2014-08-29T00:00:00.000Z",formattedDate:"29 sierpnia 2014",tags:[{label:"news",permalink:"/tags/news"},{label:"z-kraju",permalink:"/tags/z-kraju"},{label:"agile",permalink:"/tags/agile"},{label:"ankieta",permalink:"/tags/ankieta"},{label:"praca",permalink:"/tags/praca"},{label:"spolecznosc",permalink:"/tags/spolecznosc"}],readingTime:1.825,hasTruncateMarker:!0,authors:[{name:"Darek Drezno",role:"Administrator",imageURL:"https://media.licdn.com/dms/image/C4E03AQGZiA4dcmTlyQ/profile-displayphoto-shrink_800_800/0/1655570299536?e=1698883200&v=beta&t=SLVMi9yYgP3ef66ISxUs5CleeyFXRkYjB9Ff2_jWe7c",key:"admin"}],frontMatter:{title:"Agile documentation process - ankieta",authors:"admin",date:"2014-08-29",tags:["news","z-kraju","agile","ankieta","praca","spolecznosc"],coverImage:"survey.jpg"},unlisted:!1,prevItem:{title:"Jak pisa\u0107 dobre instrukcje?",permalink:"/jak-pisac-dobre-instrukcje"},nextItem:{title:"Oferta pracy: Specjalista ds. dokumentacji IT",permalink:"/oferta-pracy-specjalista-ds-dokumentacji-it"}},c={authorsImageUrls:[void 0]},l=[];function p(e){const a={p:"p",...(0,n.a)(),...e.components};return(0,i.jsx)(a.p,{children:"Tego typu wpisy ciesz\u0105 nas najbardziej - ciekawe, od\u015bwie\u017caj\u0105ce, pomys\u0142owe, a\nprzede wszystkim - tworzone przez Was! \xa0Je\u017celi lubicie ankiety - podzi\u0119kujcie\nnaszym czytelnikom Mateuszowi i Tomkowi. Je\u015bli nie - nie miejcie do nas\npretensji \ud83d\ude09"})}function m(e={}){const{wrapper:a}={...(0,n.a)(),...e.components};return a?(0,i.jsx)(a,{...e,children:(0,i.jsx)(p,{...e})}):p(e)}},11151:(e,a,t)=>{t.d(a,{Z:()=>r,a:()=>s});var i=t(67294);const n={},o=i.createContext(n);function s(e){const a=i.useContext(o);return i.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(a):{...a,...e}}),[a,e])}function r(e){let a;return a=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(n):e.components||n:s(e.components),i.createElement(o.Provider,{value:a},e.children)}}}]);