"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[11882],{98498:(e,a,n)=>{n.r(a),n.d(a,{assets:()=>s,contentTitle:()=>o,default:()=>z,frontMatter:()=>t,metadata:()=>c,toc:()=>d});var i=n(85893),r=n(11151);const t={title:"Zapraszamy na Write the Docs Prague 2020",authors:"agnieszka",date:"2020-06-30",tags:["news","ze-swiata","kariera","konferencje","praca","spolecznosc"],coverImage:"wtd_2020.png"},o=void 0,c={permalink:"/zapraszamy-na-write-the-docs-prague-2020",editUrl:"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/zapraszamy-na-write-the-docs-prague-2020/index.md",source:"@site/blog/zapraszamy-na-write-the-docs-prague-2020/index.md",title:"Zapraszamy na Write the Docs Prague 2020",description:"Po raz kolejny, z ogromn\u0105 rado\u015bci\u0105, zapraszamy Was na konferencj\u0119 Write the Docs",date:"2020-06-30T00:00:00.000Z",formattedDate:"30 czerwca 2020",tags:[{label:"news",permalink:"/tags/news"},{label:"ze-swiata",permalink:"/tags/ze-swiata"},{label:"kariera",permalink:"/tags/kariera"},{label:"konferencje",permalink:"/tags/konferencje"},{label:"praca",permalink:"/tags/praca"},{label:"spolecznosc",permalink:"/tags/spolecznosc"}],readingTime:2.245,hasTruncateMarker:!0,authors:[{name:"Agnieszka Gaworska",role:"Administrator",url:"https://github.com/AGaworska",imageURL:"https://github.com/AGaworska.png",key:"agnieszka"}],frontMatter:{title:"Zapraszamy na Write the Docs Prague 2020",authors:"agnieszka",date:"2020-06-30",tags:["news","ze-swiata","kariera","konferencje","praca","spolecznosc"],coverImage:"wtd_2020.png"},unlisted:!1,prevItem:{title:"Halo! Czy kto\u015b wie jak tworzy\u0107 dokumentacj\u0119 maszynow\u0105?",permalink:"/halo-czy-ktos-wie-jak-tworzyc-dokumentacje-maszynowa"},nextItem:{title:"Wyniki badania p\u0142ac w komunikacji technicznej 2020",permalink:"/wyniki-badania-plac-w-komunikacji-technicznej-2020"}},s={authorsImageUrls:[void 0]},d=[{value:"Najwa\u017cniejsze informacje",id:"najwa\u017cniejsze-informacje",level:3},{value:"Rodzaje i ceny bilet\xf3w",id:"rodzaje-i-ceny-bilet\xf3w",level:3},{value:"Co gwarantuje cena biletu?",id:"co-gwarantuje-cena-biletu",level:4}];function l(e){const a={a:"a",h3:"h3",h4:"h4",li:"li",p:"p",strong:"strong",ul:"ul",...(0,r.a)(),...e.components};return(0,i.jsxs)(i.Fragment,{children:[(0,i.jsx)(a.p,{children:"Po raz kolejny, z ogromn\u0105 rado\u015bci\u0105, zapraszamy Was na konferencj\u0119 Write the Docs\nPrague. Tym razem, po raz pierwszy, wydarzenie to odb\u0119dzie si\u0119 w pe\u0142ni online.\nPoni\u017cej znajdziecie najwa\u017cniejsze informacje."}),"\n",(0,i.jsxs)(a.p,{children:["Jak ju\u017c dobrze wiecie jeste\u015bmy sta\u0142ym patronem medialnym konferencji, nie mog\u0142o\nnas wi\u0119c zabrakn\u0105\u0107 podczas zesz\u0142orocznej edycji Write the Docs w Pradze.\nCh\u0119tnych zapraszamy do zapoznania si\u0119 z\n",(0,i.jsx)(a.a,{href:"http://techwriter.pl/nasza-relacja-z-write-the-docs-prague-2019/",children:"nasz\u0105 relacj\u0105"}),".\nOsoby, kt\xf3re jeszcze nie znaj\u0105 historii wydarzenia odsy\u0142amy do\n",(0,i.jsx)(a.a,{href:"http://techwriter.pl/poznajcie-write-the-docs-europe/",children:"tekstu wprowadzaj\u0105cego"}),"\xa0\ud83d\ude09.\nOd siebie mo\u017cemy doda\u0107, \u017ce udzia\u0142 w konferencji Write the Docs jest wart uwagi\ngdy\u017c poza solidn\u0105 porcj\u0105 wiedzy, w pakiecie otrzymujecie \u015bwietn\u0105 atmosfer\u0119 oraz\nspotkanie z rewelacyjnymi lud\u017ami z bran\u017cy."]}),"\n",(0,i.jsx)(a.h3,{id:"najwa\u017cniejsze-informacje",children:"Najwa\u017cniejsze informacje"}),"\n",(0,i.jsxs)(a.p,{children:["Tegoroczna edycja ",(0,i.jsx)(a.strong,{children:"Write the Docs Prague"})," b\u0119dzie w pe\u0142ni ",(0,i.jsx)(a.strong,{children:"online"}),", a\nodb\u0119dzie si\u0119 w dniach ",(0,i.jsx)(a.strong,{children:"18-20 pa\u017adziernika 2020 roku"}),". Tradycyjnie ju\u017c, w\npierwszym dniu konferencji, to jest 18 pa\u017adziernika, odb\u0119dzie si\u0119 ",(0,i.jsx)(a.strong,{children:"Writing\nDay"})," czyli zespo\u0142owe pisanie oraz rozwi\u0105zywanie problem\xf3w zwi\u0105zanych z\nzadaniem. \u0106wiczenia z umiej\u0119tno\u015bci pisarskich b\u0119d\u0105 doskona\u0142ym wst\u0119pem dla\nprelekcji i wyk\u0142ad\xf3w, kt\xf3re b\u0119d\u0105 mia\u0142y miejsce 19 i 20 pa\u017adziernika.\nRealizatorzy chc\u0105, by forma Write the Docs Prague przypomina\u0142a jak najbardziej\nwydarzenie z realu, dlatego przygotujcie si\u0119 nie tylko na prelekcje i warsztaty\nprzed komputerem, ale tak\u017ce wieczorn\u0105 imprez\u0119 online \ud83d\ude09."]}),"\n",(0,i.jsxs)(a.p,{children:["Wszystkie niezb\u0119dne informacje znajdziecie\n",(0,i.jsx)(a.a,{href:"https://www.writethedocs.org/conf/prague/2020/",children:"na stronie konferencji"}),"."]}),"\n",(0,i.jsx)(a.p,{children:"Skr\xf3towy program wydarzenia wygl\u0105da nast\u0119puj\u0105co:"}),"\n",(0,i.jsxs)(a.ul,{children:["\n",(0,i.jsxs)(a.li,{children:["Niedziela (18 pa\u017adziernika) \u2013\n",(0,i.jsx)(a.a,{href:"https://www.writethedocs.org/conf/prague/2020/writing-day/",children:"Writing Day"})," oraz\npowitanie uczestnik\xf3w na platformie online."]}),"\n",(0,i.jsxs)(a.li,{children:["Poniedzia\u0142ek (19 pa\u017adziernika) \u2013 pierwszy dzie\u0144 konferencji \u2013 oficjalne\notwarcie, pierwsze prelekcje,\n",(0,i.jsx)(a.a,{href:"https://www.writethedocs.org/conf/prague/2020/unconference/",children:"Unconference"}),"\noraz wieczorna impreza zapoznawcza \ud83d\ude09."]}),"\n",(0,i.jsxs)(a.li,{children:["Wtorek (20 pa\u017adziernika) \u2013 drugi dzie\u0144 konferencji \u2013 dalsze prelekcje,\nUnconference,\n",(0,i.jsx)(a.a,{href:"https://www.writethedocs.org/conf/prague/2020/job-fair/",children:"Job Fair"}),",\nzako\u0144czenie konferencji."]}),"\n"]}),"\n",(0,i.jsxs)(a.p,{children:["Dok\u0142adny opis prelekcji i prelegent\xf3w jeszcze nie jest znany, gdy\u017c obecnie trwa\nnab\xf3r os\xf3b ch\u0119tnych wyst\u0105pi\u0107 podczas konferencji. Je\u015bli jeste\u015bcie zainteresowani\nudzia\u0142em w wydarzeniu w roli prelegenta - informacje znajdziecie\n",(0,i.jsx)(a.a,{href:"https://www.writethedocs.org/conf/prague/2020/cfp/",children:"tutaj"}),". Pe\u0142ny program Write\nthe Docs Prague dost\u0119pny jest pod tym\n",(0,i.jsx)(a.a,{href:"https://www.writethedocs.org/conf/prague/2020/schedule/",children:"linkiem"}),"."]}),"\n",(0,i.jsx)(a.h3,{id:"rodzaje-i-ceny-bilet\xf3w",children:"Rodzaje i ceny bilet\xf3w"}),"\n",(0,i.jsxs)(a.p,{children:["Osoby zainteresowane kupnem bilet\xf3w odsy\u0142amy\n",(0,i.jsx)(a.a,{href:"https://www.writethedocs.org/conf/prague/2020/tickets/",children:"tutaj"}),", gdzie\nznajdziecie szczeg\xf3\u0142owe informacje dotycz\u0105ce poni\u017cszych rodzaj\xf3w bilet\xf3w:"]}),"\n",(0,i.jsxs)(a.ul,{children:["\n",(0,i.jsx)(a.li,{children:"Bilet korporacyjny \u2013 gdy pracodawca p\u0142aci za bilet pracownika \u2013 \u20ac125."}),"\n",(0,i.jsx)(a.li,{children:"Bilet indywidualny \u2013 dla os\xf3b uczestnicz\u0105cych w konferencji na w\u0142asny koszt,\npracuj\u0105cych w wolontariacie, rz\u0105dzie lub dla firm posiadaj\u0105cych mniej ni\u017c 10\npracownik\xf3w \u2013 \u20ac75."}),"\n",(0,i.jsx)(a.li,{children:"Bilet dla student\xf3w lub os\xf3b nieposiadaj\u0105cych zatrudnienia \u2013 \u20ac25."}),"\n"]}),"\n",(0,i.jsx)(a.h4,{id:"co-gwarantuje-cena-biletu",children:"Co gwarantuje cena biletu?"}),"\n",(0,i.jsx)(a.p,{children:"Cena biletu zawiera:"}),"\n",(0,i.jsxs)(a.ul,{children:["\n",(0,i.jsx)(a.li,{children:"Przekaz na \u017cywo wszystkich prelekcji."}),"\n",(0,i.jsx)(a.li,{children:"Mo\u017cliwo\u015b\u0107 zadania pyta\u0144 prowadz\u0105cym po prelekcji (istnieje mo\u017cliwo\u015b\u0107, \u017ce ta\nopcja nie b\u0119dzie dost\u0119pna)."}),"\n",(0,i.jsx)(a.li,{children:"Dost\u0119p do czatu, na kt\xf3rym b\u0119dzie mo\u017cliwo\u015b\u0107 prowadzenia dyskusji z\nuczestnikami, prelegentami oraz sponsorami."}),"\n",(0,i.jsx)(a.li,{children:"Dost\u0119p do platformy podczas Writing Day."}),"\n",(0,i.jsx)(a.li,{children:"Dost\u0119p do wirtualnych targ\xf3w pracy."}),"\n"]}),"\n",(0,i.jsx)(a.p,{children:"W naszej opinii cena jest adekwatna do jako\u015bci tego za co p\u0142acimy. Z czystym\nsumieniem zach\u0119camy Was do udzia\u0142u w Write the Docs Prague 2020."})]})}function z(e={}){const{wrapper:a}={...(0,r.a)(),...e.components};return a?(0,i.jsx)(a,{...e,children:(0,i.jsx)(l,{...e})}):l(e)}},11151:(e,a,n)=>{n.d(a,{Z:()=>c,a:()=>o});var i=n(67294);const r={},t=i.createContext(r);function o(e){const a=i.useContext(t);return i.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(a):{...a,...e}}),[a,e])}function c(e){let a;return a=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(r):e.components||r:o(e.components),i.createElement(t.Provider,{value:a},e.children)}}}]);