"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[39084],{3905:(e,n,r)=>{r.d(n,{Zo:()=>p,kt:()=>m});var t=r(67294);function a(e,n,r){return n in e?Object.defineProperty(e,n,{value:r,enumerable:!0,configurable:!0,writable:!0}):e[n]=r,e}function i(e,n){var r=Object.keys(e);if(Object.getOwnPropertySymbols){var t=Object.getOwnPropertySymbols(e);n&&(t=t.filter((function(n){return Object.getOwnPropertyDescriptor(e,n).enumerable}))),r.push.apply(r,t)}return r}function o(e){for(var n=1;n<arguments.length;n++){var r=null!=arguments[n]?arguments[n]:{};n%2?i(Object(r),!0).forEach((function(n){a(e,n,r[n])})):Object.getOwnPropertyDescriptors?Object.defineProperties(e,Object.getOwnPropertyDescriptors(r)):i(Object(r)).forEach((function(n){Object.defineProperty(e,n,Object.getOwnPropertyDescriptor(r,n))}))}return e}function c(e,n){if(null==e)return{};var r,t,a=function(e,n){if(null==e)return{};var r,t,a={},i=Object.keys(e);for(t=0;t<i.length;t++)r=i[t],n.indexOf(r)>=0||(a[r]=e[r]);return a}(e,n);if(Object.getOwnPropertySymbols){var i=Object.getOwnPropertySymbols(e);for(t=0;t<i.length;t++)r=i[t],n.indexOf(r)>=0||Object.prototype.propertyIsEnumerable.call(e,r)&&(a[r]=e[r])}return a}var l=t.createContext({}),s=function(e){var n=t.useContext(l),r=n;return e&&(r="function"==typeof e?e(n):o(o({},n),e)),r},p=function(e){var n=s(e.components);return t.createElement(l.Provider,{value:n},e.children)},u="mdxType",z={inlineCode:"code",wrapper:function(e){var n=e.children;return t.createElement(t.Fragment,{},n)}},y=t.forwardRef((function(e,n){var r=e.components,a=e.mdxType,i=e.originalType,l=e.parentName,p=c(e,["components","mdxType","originalType","parentName"]),u=s(r),y=a,m=u["".concat(l,".").concat(y)]||u[y]||z[y]||i;return r?t.createElement(m,o(o({ref:n},p),{},{components:r})):t.createElement(m,o({ref:n},p))}));function m(e,n){var r=arguments,a=n&&n.mdxType;if("string"==typeof e||a){var i=r.length,o=new Array(i);o[0]=y;var c={};for(var l in n)hasOwnProperty.call(n,l)&&(c[l]=n[l]);c.originalType=e,c[u]="string"==typeof e?e:a,o[1]=c;for(var s=2;s<i;s++)o[s]=r[s];return t.createElement.apply(null,o)}return t.createElement.apply(null,r)}y.displayName="MDXCreateElement"},46640:(e,n,r)=>{r.r(n),r.d(n,{assets:()=>l,contentTitle:()=>o,default:()=>z,frontMatter:()=>i,metadata:()=>c,toc:()=>s});var t=r(87462),a=(r(67294),r(3905));const i={title:"Konferencja reQuest - szczeg\xf3\u0142y",authors:"admin",date:"2019-05-29",tags:["news","z-kraju","konferencje"],coverImage:"logo_request.png"},o=void 0,c={permalink:"/blog/konferencja-request-szczegoly",editUrl:"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/blog/konferencja-request-szczegoly/index.md",source:"@site/blog/konferencja-request-szczegoly/index.md",title:"Konferencja reQuest - szczeg\xf3\u0142y",description:"Organizatorzy reQuest 2019 opublikowali ju\u017c agend\u0119 wydarzenia i umo\u017cliwili",date:"2019-05-29T00:00:00.000Z",formattedDate:"29 maja 2019",tags:[{label:"news",permalink:"/blog/tags/news"},{label:"z-kraju",permalink:"/blog/tags/z-kraju"},{label:"konferencje",permalink:"/blog/tags/konferencje"}],readingTime:1.205,hasTruncateMarker:!1,authors:[{name:"Admin",role:"Administrator",imageURL:"https://github.com/techwriter-pl.png",key:"admin"}],frontMatter:{title:"Konferencja reQuest - szczeg\xf3\u0142y",authors:"admin",date:"2019-05-29",tags:["news","z-kraju","konferencje"],coverImage:"logo_request.png"},prevItem:{title:"Konferencje 2019 - drugie p\xf3\u0142rocze",permalink:"/blog/konferencje-2019-drugie-polrocze"},nextItem:{title:"Oferta pracy: Technical Writer (DataFeedWatch)",permalink:"/blog/oferta-pracy-technical-writer-datafeedwatch"}},l={authorsImageUrls:[void 0]},s=[],p={toc:s},u="wrapper";function z(e){let{components:n,...r}=e;return(0,a.kt)(u,(0,t.Z)({},p,r,{components:n,mdxType:"MDXLayout"}),(0,a.kt)("p",null,"Organizatorzy reQuest 2019 opublikowali ju\u017c agend\u0119 wydarzenia i umo\u017cliwili\nzapisy. Oto wszystkie potrzebne informacje."),(0,a.kt)("p",null,"Po dw\xf3ch udanych edycjach, 26-27 wrze\u015bnia we Wroc\u0142awiu odb\u0119dzie si\u0119 trzecia\nods\u0142ona konferencji dedykowanej in\u017cynierii wymaga\u0144 i analizie biznesowej\n",(0,a.kt)("a",{parentName:"p",href:"https://2019.request.pl/"},"reQuest"),"."),(0,a.kt)("p",null,"Ju\u017c teraz mo\u017cna zarejestrowa\u0107 si\u0119 i naby\u0107 bilety w ni\u017cszej cenie (liczb miejsc\nograniczona), pod ",(0,a.kt)("a",{parentName:"p",href:"https://request2019.syskonf.pl/rejestracja"},"tym adresem"),"."),(0,a.kt)("p",null,"Dwudniowe wydarzenie b\u0119dzie si\u0119 sk\u0142ada\u0107 z cz\u0119\u015bci konferencyjnej oraz\nwarsztatowej. Obie cz\u0119\u015bci konferencji b\u0119d\u0105 realizowane w kilku r\xf3wnoleg\u0142ych\n\u015bcie\u017ckach (osoby angielskoj\u0119zyczne r\xf3wnie\u017c znajd\u0105 co\u015b dla siebie). Uczestnicy\nb\u0119d\u0105 mieli pe\u0142n\u0105 dowolno\u015b\u0107 w wyborze paneli, w kt\xf3rych chc\u0105 uczestniczy\u0107."),(0,a.kt)("p",null,"Wydarzenie jest przede wszystkim dedykowane"),(0,a.kt)("ul",null,(0,a.kt)("li",{parentName:"ul"},"in\u017cynierom wymaga\u0144,"),(0,a.kt)("li",{parentName:"ul"},"analitykom biznesowym,"),(0,a.kt)("li",{parentName:"ul"},"projektantom,"),(0,a.kt)("li",{parentName:"ul"},"cz\u0142onkom zespo\u0142\xf3w zwinnych"),(0,a.kt)("li",{parentName:"ul"},"in\u017cynierom User Experience (UX),"),(0,a.kt)("li",{parentName:"ul"},"wszystkich zainteresowanych projektowaniem rozwi\u0105za\u0144 biznesowych.")),(0,a.kt)("p",null,'Has\u0142em przewodnim tegorocznej edycji tak jak w latach poprzednich pozostaje\n"Request for innovation". Organizatorzy niezmiennie chc\u0105 \u0142\u0105czy\u0107 wiedz\u0119 i\ndo\u015bwiadczenia z r\xf3\u017cnych obszar\xf3w i dyscyplin, by dzi\u0119ki nim rozszerza\u0107\nkompetencje i mo\u017cliwo\u015bci analityk\xf3w. Na wiele sposob\xf3w aktywnie zach\u0119c\u0105 si\u0119\nuczestnik\xf3w wydarzenia do zadawania pyta\u0144, dyskusji i zej\u015bcia z utartych \u015bcie\u017cek\nw kierunku szukania mo\u017cliwo\u015bci alternatywnych. Osoby, kt\xf3re czuj\u0105 si\u0119 cz\u0119\u015bci\u0105\nwy\u017cej opisanej spo\u0142eczno\u015bci lub chc\u0105 do niej do\u0142\u0105czy\u0107 powinny czu\u0107 si\u0119\nzaproszone na konferencj\u0119 reQuest.'),(0,a.kt)("p",null,"Do\u0142\u0105cz do nas i razem z nami zmieniaj bran\u017c\u0119 IT!"),(0,a.kt)("p",null,"Techwriter.pl jako partner medialny wydarzenia przy\u0142\u0105cza si\u0119 do zaproszenia\nOrganizatora i r\xf3wnie\u017c zaprasza do udzia\u0142u w konferencji!"),(0,a.kt)("p",null,"Szczeg\xf3\u0142y zwi\u0105zane z wydarzeniem (tj. agenda, cennik i wiele innych ciekawych\ninformacji) znajdziecie pod adresem ",(0,a.kt)("a",{parentName:"p",href:"https://2019.request.pl/"},"2019.request.pl"),"\noraz na\n",(0,a.kt)("a",{parentName:"p",href:"https://www.facebook.com/reQuestConference/"},"funpage'u konferencji na FB"),"."))}z.isMDXComponent=!0}}]);