"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[80820],{3905:(e,r,a)=>{a.d(r,{Zo:()=>p,kt:()=>f});var t=a(67294);function n(e,r,a){return r in e?Object.defineProperty(e,r,{value:a,enumerable:!0,configurable:!0,writable:!0}):e[r]=a,e}function o(e,r){var a=Object.keys(e);if(Object.getOwnPropertySymbols){var t=Object.getOwnPropertySymbols(e);r&&(t=t.filter((function(r){return Object.getOwnPropertyDescriptor(e,r).enumerable}))),a.push.apply(a,t)}return a}function c(e){for(var r=1;r<arguments.length;r++){var a=null!=arguments[r]?arguments[r]:{};r%2?o(Object(a),!0).forEach((function(r){n(e,r,a[r])})):Object.getOwnPropertyDescriptors?Object.defineProperties(e,Object.getOwnPropertyDescriptors(a)):o(Object(a)).forEach((function(r){Object.defineProperty(e,r,Object.getOwnPropertyDescriptor(a,r))}))}return e}function i(e,r){if(null==e)return{};var a,t,n=function(e,r){if(null==e)return{};var a,t,n={},o=Object.keys(e);for(t=0;t<o.length;t++)a=o[t],r.indexOf(a)>=0||(n[a]=e[a]);return n}(e,r);if(Object.getOwnPropertySymbols){var o=Object.getOwnPropertySymbols(e);for(t=0;t<o.length;t++)a=o[t],r.indexOf(a)>=0||Object.prototype.propertyIsEnumerable.call(e,a)&&(n[a]=e[a])}return n}var l=t.createContext({}),s=function(e){var r=t.useContext(l),a=r;return e&&(a="function"==typeof e?e(r):c(c({},r),e)),a},p=function(e){var r=s(e.components);return t.createElement(l.Provider,{value:r},e.children)},m="mdxType",u={inlineCode:"code",wrapper:function(e){var r=e.children;return t.createElement(t.Fragment,{},r)}},y=t.forwardRef((function(e,r){var a=e.components,n=e.mdxType,o=e.originalType,l=e.parentName,p=i(e,["components","mdxType","originalType","parentName"]),m=s(a),y=n,f=m["".concat(l,".").concat(y)]||m[y]||u[y]||o;return a?t.createElement(f,c(c({ref:r},p),{},{components:a})):t.createElement(f,c({ref:r},p))}));function f(e,r){var a=arguments,n=r&&r.mdxType;if("string"==typeof e||n){var o=a.length,c=new Array(o);c[0]=y;var i={};for(var l in r)hasOwnProperty.call(r,l)&&(i[l]=r[l]);i.originalType=e,i[m]="string"==typeof e?e:n,c[1]=i;for(var s=2;s<o;s++)c[s]=a[s];return t.createElement.apply(null,c)}return t.createElement.apply(null,a)}y.displayName="MDXCreateElement"},9756:(e,r,a)=>{a.r(r),a.d(r,{assets:()=>l,contentTitle:()=>c,default:()=>u,frontMatter:()=>o,metadata:()=>i,toc:()=>s});var t=a(87462),n=(a(67294),a(3905));const o={title:"Konferencja T\u0142umaczy 2019 - zapraszamy!",authors:"agnieszka",date:"2019-08-20",tags:["news","z-kraju","edukacja","kariera","konferencje","spolecznosc","tlumaczenia"],coverImage:"Zrzut-ekranu-2019-08-18-o-23.00.37-e1566163065518.png"},c=void 0,i={permalink:"/konferencja-tlumaczy-2019-zapraszamy",source:"@site/blog/konferencja-tlumaczy-2019-zapraszamy/index.md",title:"Konferencja T\u0142umaczy 2019 - zapraszamy!",description:"Kolejny raz, z wielk\u0105 przyjemno\u015bci\u0105, zapraszamy Was na rodzime wydarzenie, kt\xf3re",date:"2019-08-20T00:00:00.000Z",formattedDate:"20 sierpnia 2019",tags:[{label:"news",permalink:"/tags/news"},{label:"z-kraju",permalink:"/tags/z-kraju"},{label:"edukacja",permalink:"/tags/edukacja"},{label:"kariera",permalink:"/tags/kariera"},{label:"konferencje",permalink:"/tags/konferencje"},{label:"spolecznosc",permalink:"/tags/spolecznosc"},{label:"tlumaczenia",permalink:"/tags/tlumaczenia"}],readingTime:3.665,hasTruncateMarker:!0,authors:[{name:"Agnieszka Gaworska",role:"Administrator",imageURL:"https://media.licdn.com/dms/image/C4D03AQHjFDnqolgZZw/profile-displayphoto-shrink_800_800/0/1583917648247?e=1698883200&v=beta&t=yPjm-aPYy4OTG8L7KQsSf_aFOF6NPxWTuOnozdppLDc",key:"agnieszka"}],frontMatter:{title:"Konferencja T\u0142umaczy 2019 - zapraszamy!",authors:"agnieszka",date:"2019-08-20",tags:["news","z-kraju","edukacja","kariera","konferencje","spolecznosc","tlumaczenia"],coverImage:"Zrzut-ekranu-2019-08-18-o-23.00.37-e1566163065518.png"},prevItem:{title:"Oferta pracy: Technical Writer (GOG.com) - Warszawa",permalink:"/oferta-pracy-technical-writer-gog-com-warszawa"},nextItem:{title:"Write the Docs Prague 2019 ju\u017c wkr\xf3tce",permalink:"/write-the-docs-prague-2019-juz-wkrotce"}},l={authorsImageUrls:[void 0]},s=[],p={toc:s},m="wrapper";function u(e){let{components:r,...a}=e;return(0,n.kt)(m,(0,t.Z)({},p,a,{components:r,mdxType:"MDXLayout"}),(0,n.kt)("p",null,"Kolejny raz, z wielk\u0105 przyjemno\u015bci\u0105, zapraszamy Was na rodzime wydarzenie, kt\xf3re\nobejmujemy naszym patronatem. Mowa o Konferencji T\u0142umaczy, kt\xf3ra odb\u0119dzie si\u0119 we\nwrze\u015bniu w Warszawie. Poni\u017cej najwa\u017cniejsze informacje."))}u.isMDXComponent=!0}}]);