"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[39643],{17209:(e,n,a)=>{a.r(n),a.d(n,{assets:()=>c,contentTitle:()=>i,default:()=>u,frontMatter:()=>r,metadata:()=>s,toc:()=>l});var t=a(85893),o=a(11151);const r={title:"Konferencja UA Europe - w Polsce!",authors:"admin",date:"2013-10-25",tags:["news","z-kraju","ze-swiata","konferencje"],coverImage:"krakow.jpg"},i=void 0,s={permalink:"/konferencja-ua-europe-w-polsce",editUrl:"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/konferencja-ua-europe-w-polsce/index.md",source:"@site/blog/konferencja-ua-europe-w-polsce/index.md",title:"Konferencja UA Europe - w Polsce!",description:"Mi\u0142o nam poinformowa\u0107, \u017ce kolejna konferencja UA Europe odb\u0119dzie si\u0119 w dniach",date:"2013-10-25T00:00:00.000Z",formattedDate:"25 pa\u017adziernika 2013",tags:[{label:"news",permalink:"/tags/news"},{label:"z-kraju",permalink:"/tags/z-kraju"},{label:"ze-swiata",permalink:"/tags/ze-swiata"},{label:"konferencje",permalink:"/tags/konferencje"}],readingTime:.885,hasTruncateMarker:!0,authors:[{name:"Darek Drezno",role:"Administrator",imageURL:"https://media.licdn.com/dms/image/C4E03AQGZiA4dcmTlyQ/profile-displayphoto-shrink_800_800/0/1655570299536?e=1698883200&v=beta&t=SLVMi9yYgP3ef66ISxUs5CleeyFXRkYjB9Ff2_jWe7c",key:"admin"}],frontMatter:{title:"Konferencja UA Europe - w Polsce!",authors:"admin",date:"2013-10-25",tags:["news","z-kraju","ze-swiata","konferencje"],coverImage:"krakow.jpg"},unlisted:!1,prevItem:{title:"SOAP! - materia\u0142y z konferencji",permalink:"/soap-materialy-z-konferencji"},nextItem:{title:"Instrukcje obs\u0142ugi i podr\u0119czniki u\u017cytkownika",permalink:"/instrukcje-obslugi-i-podreczniki-uzytkownika"}},c={authorsImageUrls:[void 0]},l=[];function p(e){const n={p:"p",...(0,o.a)(),...e.components};return(0,t.jsx)(n.p,{children:"Mi\u0142o nam poinformowa\u0107, \u017ce kolejna konferencja UA Europe odb\u0119dzie si\u0119 w dniach\n5-6 czerwca 2014 roku w Krakowie. Nasz kraj po raz pierwszy b\u0119dzie gospodarzem\ntego rodzaju wydarzenia."})}function u(e={}){const{wrapper:n}={...(0,o.a)(),...e.components};return n?(0,t.jsx)(n,{...e,children:(0,t.jsx)(p,{...e})}):p(e)}},11151:(e,n,a)=>{a.d(n,{Z:()=>s,a:()=>i});var t=a(67294);const o={},r=t.createContext(o);function i(e){const n=t.useContext(r);return t.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(n):{...n,...e}}),[n,e])}function s(e){let n;return n=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(o):e.components||o:i(e.components),t.createElement(r.Provider,{value:n},e.children)}}}]);