"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[91899],{3905:(e,a,n)=>{n.d(a,{Zo:()=>s,kt:()=>z});var r=n(67294);function t(e,a,n){return a in e?Object.defineProperty(e,a,{value:n,enumerable:!0,configurable:!0,writable:!0}):e[a]=n,e}function o(e,a){var n=Object.keys(e);if(Object.getOwnPropertySymbols){var r=Object.getOwnPropertySymbols(e);a&&(r=r.filter((function(a){return Object.getOwnPropertyDescriptor(e,a).enumerable}))),n.push.apply(n,r)}return n}function i(e){for(var a=1;a<arguments.length;a++){var n=null!=arguments[a]?arguments[a]:{};a%2?o(Object(n),!0).forEach((function(a){t(e,a,n[a])})):Object.getOwnPropertyDescriptors?Object.defineProperties(e,Object.getOwnPropertyDescriptors(n)):o(Object(n)).forEach((function(a){Object.defineProperty(e,a,Object.getOwnPropertyDescriptor(n,a))}))}return e}function c(e,a){if(null==e)return{};var n,r,t=function(e,a){if(null==e)return{};var n,r,t={},o=Object.keys(e);for(r=0;r<o.length;r++)n=o[r],a.indexOf(n)>=0||(t[n]=e[n]);return t}(e,a);if(Object.getOwnPropertySymbols){var o=Object.getOwnPropertySymbols(e);for(r=0;r<o.length;r++)n=o[r],a.indexOf(n)>=0||Object.prototype.propertyIsEnumerable.call(e,n)&&(t[n]=e[n])}return t}var p=r.createContext({}),l=function(e){var a=r.useContext(p),n=a;return e&&(n="function"==typeof e?e(a):i(i({},a),e)),n},s=function(e){var a=l(e.components);return r.createElement(p.Provider,{value:a},e.children)},k="mdxType",y={inlineCode:"code",wrapper:function(e){var a=e.children;return r.createElement(r.Fragment,{},a)}},d=r.forwardRef((function(e,a){var n=e.components,t=e.mdxType,o=e.originalType,p=e.parentName,s=c(e,["components","mdxType","originalType","parentName"]),k=l(n),d=t,z=k["".concat(p,".").concat(d)]||k[d]||y[d]||o;return n?r.createElement(z,i(i({ref:a},s),{},{components:n})):r.createElement(z,i({ref:a},s))}));function z(e,a){var n=arguments,t=a&&a.mdxType;if("string"==typeof e||t){var o=n.length,i=new Array(o);i[0]=d;var c={};for(var p in a)hasOwnProperty.call(a,p)&&(c[p]=a[p]);c.originalType=e,c[k]="string"==typeof e?e:t,i[1]=c;for(var l=2;l<o;l++)i[l]=n[l];return r.createElement.apply(null,i)}return r.createElement.apply(null,n)}d.displayName="MDXCreateElement"},46394:(e,a,n)=>{n.r(a),n.d(a,{assets:()=>p,contentTitle:()=>i,default:()=>y,frontMatter:()=>o,metadata:()=>c,toc:()=>l});var r=n(87462),t=(n(67294),n(3905));const o={title:"Na podb\xf3j IT - nowa konferencja ju\u017c wkr\xf3tce",authors:"agnieszka",date:"2022-02-18",tags:["news","z-kraju","kariera","konferencje","praca","spolecznosc"],coverImage:"na_podboj_it.png"},i=void 0,c={permalink:"/na-podboj-it-nowa-konferencja-juz-wkrotce",source:"@site/blog/na-podboj-it-nowa-konferencja-juz-wkrotce/index.md",title:"Na podb\xf3j IT - nowa konferencja ju\u017c wkr\xf3tce",description:"Ju\u017c w maju odb\u0119dzie si\u0119 pierwsza edycja konferencji dla os\xf3b zainteresowanych",date:"2022-02-18T00:00:00.000Z",formattedDate:"18 lutego 2022",tags:[{label:"news",permalink:"/tags/news"},{label:"z-kraju",permalink:"/tags/z-kraju"},{label:"kariera",permalink:"/tags/kariera"},{label:"konferencje",permalink:"/tags/konferencje"},{label:"praca",permalink:"/tags/praca"},{label:"spolecznosc",permalink:"/tags/spolecznosc"}],readingTime:1.665,hasTruncateMarker:!0,authors:[{name:"Agnieszka Gaworska",role:"Administrator",url:"https://github.com/AGaworska",imageURL:"https://github.com/AGaworska.png",key:"agnieszka"}],frontMatter:{title:"Na podb\xf3j IT - nowa konferencja ju\u017c wkr\xf3tce",authors:"agnieszka",date:"2022-02-18",tags:["news","z-kraju","kariera","konferencje","praca","spolecznosc"],coverImage:"na_podboj_it.png"},prevItem:{title:"Co pisz\u0105 tech writerzy? Zestawienie popularnych tre\u015bci technicznych",permalink:"/co-pisza-tech-writerzy-zestawienie-popularnych-tresci-technicznych"},nextItem:{title:"OFERTA PRACY: CONTENT SPECIALIST - BYTOM (HYBRYDOWO)",permalink:"/oferta-pracy-content-specialist-bytom-hybrydowo"}},p={authorsImageUrls:[void 0]},l=[{value:"O konferencji",id:"o-konferencji",level:4},{value:"Dla kogo",id:"dla-kogo",level:4},{value:"Kiedy",id:"kiedy",level:4},{value:"Cena",id:"cena",level:4},{value:"Program konferencji",id:"program-konferencji",level:4}],s={toc:l},k="wrapper";function y(e){let{components:a,...n}=e;return(0,t.kt)(k,(0,r.Z)({},s,n,{components:a,mdxType:"MDXLayout"}),(0,t.kt)("p",null,"Ju\u017c w maju odb\u0119dzie si\u0119 pierwsza edycja konferencji dla os\xf3b zainteresowanych\nrozpocz\u0119ciem kariery w bran\u017cy IT. Mowa o Na podb\xf3j IT! Szczeg\xf3\u0142y poni\u017cej."),(0,t.kt)("h4",{id:"o-konferencji"},"O konferencji"),(0,t.kt)("p",null,"W dyskusjach na temat pracy w IT do\u015b\u0107 cz\u0119sto mo\u017cna spotka\u0107 si\u0119 ze stwierdzeniem,\n\u017ce na rodzimym rynku pracy w bran\u017cy IT brakuje 50 tysi\u0119cy specjalist\xf3w.\nNiestety, mowa tu o ludziach maj\u0105cych ju\u017c spore do\u015bwiadczenie zawodowe. A co z\njuniorami? Przecie\u017c bez nich nikt nigdy nie zosta\u0142by specjalist\u0105 w danej\ndziedzinie."),(0,t.kt)("p",null,"Z powy\u017cszych wzgl\u0119d\xf3w organizatorzy konferencji\n",(0,t.kt)("a",{parentName:"p",href:"https://podboj.it/"},"Na podb\xf3j IT!")," postanowili skoncentrowa\u0107 si\u0119 na osobach,\nkt\xf3re dopiero my\u015bl\u0105 o rozpocz\u0119ciu kariery w bran\u017cy IT. Je\u015bli nale\u017cycie do tej\ngrupy, to podczas prelekcji poznacie odpowiedzi na pytania:"),(0,t.kt)("ul",null,(0,t.kt)("li",{parentName:"ul"},"Czy IT jest dla ka\u017cdego?"),(0,t.kt)("li",{parentName:"ul"},"Czy programista to jedyna s\u0142uszna \u015bcie\u017cka?"),(0,t.kt)("li",{parentName:"ul"},"Jakie s\u0105 inne opcje?"),(0,t.kt)("li",{parentName:"ul"},"Co czeka mnie na rozmowie rekrutacyjnej?"),(0,t.kt)("li",{parentName:"ul"},"Jak pokierowa\u0107 swoj\u0105 karier\u0105, a czego si\u0119 wystrzega\u0107?"),(0,t.kt)("li",{parentName:"ul"},"Jak uda\u0142o si\u0119 to innym?")),(0,t.kt)("p",null,"A je\u015bli ju\u017c o organizatorach mowa. Pomys\u0142odawc\u0105 konferencji Na Podb\xf3j IT! jest\n",(0,t.kt)("a",{parentName:"p",href:"https://sjsi.org/"},"Stowarzyszenie Jako\u015bci System\xf3w Informatycznych")," (Polish\nTesting Board), kt\xf3re wspiera wymian\u0119 do\u015bwiadcze\u0144 i podnoszenie kwalifikacji\nos\xf3b zawodowo zajmuj\u0105cych si\u0119 zapewnianiem jako\u015bci system\xf3w informatycznych.\nPoprzez promowanie inicjatyw zwi\u0105zanych z testowaniem oprogramowania,\npopularyzuje r\xf3wnie\u017c ide\u0119 doskonalenia jako\u015bci oprogramowania."),(0,t.kt)("h4",{id:"dla-kogo"},"Dla kogo"),(0,t.kt)("p",null,"Konferencja skierowana jest do wszystkich os\xf3b zainteresowanych rozpocz\u0119ciem\nkariery zawodowej w bran\u017cy IT. Dzi\u0119ki udzia\u0142owi w wydarzeniu poszerzycie\nkontakty i poznacie ludzi zwi\u0105zanych z bran\u017c\u0105 oraz zyskacie cenne informacje na\njej temat."),(0,t.kt)("h4",{id:"kiedy"},"Kiedy"),(0,t.kt)("p",null,"Konferencja odb\u0119dzie si\u0119 21 maja 2022 roku w\n",(0,t.kt)("a",{parentName:"p",href:"https://scena.artkombinat.pl/"},"Artkombinat scena Monopolis")," w \u0141odzi."),(0,t.kt)("h4",{id:"cena"},"Cena"),(0,t.kt)("p",null,"Organizator nie pobiera odp\u0142atno\u015bci za wydanie biletu, jednak\u017ce aby go uzyska\u0107\nnale\u017cy dokona\u0107 wp\u0142aty kwoty 50 z\u0142 na dowolny cel charytatywny i w ci\u0105gu 5 dni od\nzarejestrowania na Konferencj\u0119 nale\u017cy przes\u0142a\u0107 Organizatorowi potwierdzenie\ndokonanej wp\u0142aty. Osoby, kt\xf3re prze\u015bl\u0105 potwierdzenie dokonania wp\u0142aty otrzymaj\u0105\nbezp\u0142atny bilet. Rejestracja rozpoczyna si\u0119 21 lutego 2022\n",(0,t.kt)("a",{parentName:"p",href:"https://app.evenea.pl/event/napodbojit/"},"tutaj"),"."),(0,t.kt)("h4",{id:"program-konferencji"},"Program konferencji"),(0,t.kt)("p",null,"W trakcie konferencji zosta\u0142o zaplanowanych 5 prelekcji oraz godzinna debata.\xa0\nNa\xa0",(0,t.kt)("a",{parentName:"p",href:"https://podboj.it/"},"stronie konferencji"),"\xa0znajdziecie zar\xf3wno szczeg\xf3\u0142ow\u0105\n",(0,t.kt)("a",{parentName:"p",href:"https://podboj.it/schedule-tab/"},"agend\u0119")," oraz\n",(0,t.kt)("a",{parentName:"p",href:"https://podboj.it/nasi_prelegenci/"},"list\u0119 prelegent\xf3w"),"."),(0,t.kt)("p",null,"W imieniu organizator\xf3w serdecznie zapraszamy i \u017cyczymy dobrych wra\u017ce\u0144."))}y.isMDXComponent=!0}}]);