"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[25650],{3905:(e,a,t)=>{t.d(a,{Zo:()=>s,kt:()=>w});var r=t(67294);function n(e,a,t){return a in e?Object.defineProperty(e,a,{value:t,enumerable:!0,configurable:!0,writable:!0}):e[a]=t,e}function i(e,a){var t=Object.keys(e);if(Object.getOwnPropertySymbols){var r=Object.getOwnPropertySymbols(e);a&&(r=r.filter((function(a){return Object.getOwnPropertyDescriptor(e,a).enumerable}))),t.push.apply(t,r)}return t}function o(e){for(var a=1;a<arguments.length;a++){var t=null!=arguments[a]?arguments[a]:{};a%2?i(Object(t),!0).forEach((function(a){n(e,a,t[a])})):Object.getOwnPropertyDescriptors?Object.defineProperties(e,Object.getOwnPropertyDescriptors(t)):i(Object(t)).forEach((function(a){Object.defineProperty(e,a,Object.getOwnPropertyDescriptor(t,a))}))}return e}function c(e,a){if(null==e)return{};var t,r,n=function(e,a){if(null==e)return{};var t,r,n={},i=Object.keys(e);for(r=0;r<i.length;r++)t=i[r],a.indexOf(t)>=0||(n[t]=e[t]);return n}(e,a);if(Object.getOwnPropertySymbols){var i=Object.getOwnPropertySymbols(e);for(r=0;r<i.length;r++)t=i[r],a.indexOf(t)>=0||Object.prototype.propertyIsEnumerable.call(e,t)&&(n[t]=e[t])}return n}var l=r.createContext({}),p=function(e){var a=r.useContext(l),t=a;return e&&(t="function"==typeof e?e(a):o(o({},a),e)),t},s=function(e){var a=p(e.components);return r.createElement(l.Provider,{value:a},e.children)},u="mdxType",z={inlineCode:"code",wrapper:function(e){var a=e.children;return r.createElement(r.Fragment,{},a)}},m=r.forwardRef((function(e,a){var t=e.components,n=e.mdxType,i=e.originalType,l=e.parentName,s=c(e,["components","mdxType","originalType","parentName"]),u=p(t),m=n,w=u["".concat(l,".").concat(m)]||u[m]||z[m]||i;return t?r.createElement(w,o(o({ref:a},s),{},{components:t})):r.createElement(w,o({ref:a},s))}));function w(e,a){var t=arguments,n=a&&a.mdxType;if("string"==typeof e||n){var i=t.length,o=new Array(i);o[0]=m;var c={};for(var l in a)hasOwnProperty.call(a,l)&&(c[l]=a[l]);c.originalType=e,c[u]="string"==typeof e?e:n,o[1]=c;for(var p=2;p<i;p++)o[p]=t[p];return r.createElement.apply(null,o)}return r.createElement.apply(null,t)}m.displayName="MDXCreateElement"},35664:(e,a,t)=>{t.r(a),t.d(a,{assets:()=>l,contentTitle:()=>o,default:()=>z,frontMatter:()=>i,metadata:()=>c,toc:()=>p});var r=t(87462),n=(t(67294),t(3905));const i={title:"Write the Docs Prague ju\u017c tu\u017c tu\u017c",authors:"agnieszka",date:"2018-08-21",tags:["news","ze-swiata","edukacja","kariera","konferencje","spolecznosc"],coverImage:"wtd.png"},o=void 0,c={permalink:"/write-the-docs-prague-juz-tuz-tuz",editUrl:"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/write-the-docs-prague-juz-tuz-tuz/index.md",source:"@site/blog/write-the-docs-prague-juz-tuz-tuz/index.md",title:"Write the Docs Prague ju\u017c tu\u017c tu\u017c",description:"Do tegorocznej edycji konferencji Write the Docs Prague zosta\u0142 ju\u017c niespe\u0142na",date:"2018-08-21T00:00:00.000Z",formattedDate:"21 sierpnia 2018",tags:[{label:"news",permalink:"/tags/news"},{label:"ze-swiata",permalink:"/tags/ze-swiata"},{label:"edukacja",permalink:"/tags/edukacja"},{label:"kariera",permalink:"/tags/kariera"},{label:"konferencje",permalink:"/tags/konferencje"},{label:"spolecznosc",permalink:"/tags/spolecznosc"}],readingTime:1.155,hasTruncateMarker:!0,authors:[{name:"Agnieszka Gaworska",role:"Administrator",url:"https://github.com/AGaworska",imageURL:"https://github.com/AGaworska.png",key:"agnieszka"}],frontMatter:{title:"Write the Docs Prague ju\u017c tu\u017c tu\u017c",authors:"agnieszka",date:"2018-08-21",tags:["news","ze-swiata","edukacja","kariera","konferencje","spolecznosc"],coverImage:"wtd.png"},prevItem:{title:"Oferta pracy: Technical Writer (Luxoft)",permalink:"/oferta-pracy-technical-writer-luxoft"},nextItem:{title:"Za co maszyny lubi\u0105 autor\xf3w",permalink:"/za-co-maszyny-lubia-autorow"}},l={authorsImageUrls:[void 0]},p=[{value:"Co, gdzie i kiedy?",id:"co-gdzie-i-kiedy",level:4},{value:"Bilety",id:"bilety",level:4}],s={toc:p},u="wrapper";function z(e){let{components:a,...t}=e;return(0,n.kt)(u,(0,r.Z)({},s,t,{components:a,mdxType:"MDXLayout"}),(0,n.kt)("p",null,"Do tegorocznej edycji konferencji Write the Docs Prague zosta\u0142 ju\u017c niespe\u0142na\nmiesi\u0105c. Poni\u017cej gar\u015b\u0107 najwa\u017cniejszych informacji na jej temat."),(0,n.kt)("h4",{id:"co-gdzie-i-kiedy"},"Co, gdzie i kiedy?"),(0,n.kt)("p",null,"Konferencja odb\u0119dzie si\u0119 ",(0,n.kt)("strong",{parentName:"p"},"8 - 11 wrze\u015bnia w Pradze"),". Szczeg\xf3\u0142owe informacje\nznajdziecie na\n",(0,n.kt)("a",{parentName:"p",href:"http://www.writethedocs.org/conf/prague/2018/"},"stronie konferencji"),". Skr\xf3towy\nprogram wydarzenia wygl\u0105da nast\u0119puj\u0105co:"),(0,n.kt)("ul",null,(0,n.kt)("li",{parentName:"ul"},"Sobota (8 wrze\u015bnia) \u2013 zwiedzanie Pragi \u0142odzi\u0105 i nawi\u0105zywanie pierwszych\nznajomo\u015bci"),(0,n.kt)("li",{parentName:"ul"},"Niedziela (9 wrze\u015bnia) \u2013 Writing Day czyli wsp\xf3lne pisanie oraz rozwi\u0105zywanie\nzwi\u0105zanych z tym problem\xf3w"),(0,n.kt)("li",{parentName:"ul"},"Poniedzia\u0142ek (10 wrze\u015bnia) \u2013 pierwszy dzie\u0144 konferencji \u2013 oficjalne otwarcie,\npierwsze prelekcje, Unconference oraz wieczorna impreza zapoznawcza"),(0,n.kt)("li",{parentName:"ul"},"Wtorek (11 wrze\u015bnia) \u2013 drugi dzie\u0144 konferencji \u2013 dalsze prelekcje,\nUnconference, Job Fair (targi pracy), zako\u0144czenie konferencji.")),(0,n.kt)("p",null,"Szczeg\xf3\u0142owy program ka\u017cdego z dni oraz om\xf3wienie prelekcji i warsztat\xf3w w jakich\nb\u0119dziecie mogli wzi\u0105\u0107 udzia\u0142 s\u0105 dost\u0119pne\n",(0,n.kt)("a",{parentName:"p",href:"http://www.writethedocs.org/conf/prague/2018/schedule/"},"tutaj"),". Dajcie zna\u0107,\nkt\xf3re tematy najbardziej Was zaciekawi\u0142y :-)"),(0,n.kt)("h4",{id:"bilety"},"Bilety"),(0,n.kt)("p",null,"W dniu 15 sierpnia organizator poinformowa\u0142, \u017ce bilety na konferencj\u0119 zosta\u0142y\n",(0,n.kt)("strong",{parentName:"p"},"WYPRZEDANE"),"! Zatem je\u015bli planowali\u015bcie sw\xf3j udzia\u0142, a nie uda\u0142o Wam si\u0119 kupi\u0107\nwej\u015bci\xf3wki, zaplanujcie ju\u017c sobie czas na przysz\u0142y rok. Na otarcie \u0142ez\nzapraszamy na\n",(0,n.kt)("a",{parentName:"p",href:"https://www.youtube.com/channel/UCr019846MitZUEhc6apDdcQ"},"kana\u0142 Write The Docs"),"\nna YouTube, gdzie organizatorzy umieszczaj\u0105 nagrania z konferencji. I oczywi\u015bcie\n\u015bled\u017acie nasz\u0105 stron\u0119 gdy\u017c na pewno przeka\u017cemy Wam informacje o kolejnym\nterminie Write the Docs Prague."),(0,n.kt)("p",null,"Nie pozostaje nam nic innego jak \u017cyczy\u0107 uczestnikom mn\xf3stwa wra\u017ce\u0144 oraz owocnej\nnauki \ud83d\ude09"),(0,n.kt)("p",null,"A my tymczasem ju\u017c dzi\u015b zapraszamy na nasz\u0105 relacj\u0119. Do zobaczenia w Pradze!"))}z.isMDXComponent=!0}}]);