"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[39346],{3905:(e,a,t)=>{t.d(a,{Zo:()=>l,kt:()=>d});var o=t(67294);function n(e,a,t){return a in e?Object.defineProperty(e,a,{value:t,enumerable:!0,configurable:!0,writable:!0}):e[a]=t,e}function i(e,a){var t=Object.keys(e);if(Object.getOwnPropertySymbols){var o=Object.getOwnPropertySymbols(e);a&&(o=o.filter((function(a){return Object.getOwnPropertyDescriptor(e,a).enumerable}))),t.push.apply(t,o)}return t}function r(e){for(var a=1;a<arguments.length;a++){var t=null!=arguments[a]?arguments[a]:{};a%2?i(Object(t),!0).forEach((function(a){n(e,a,t[a])})):Object.getOwnPropertyDescriptors?Object.defineProperties(e,Object.getOwnPropertyDescriptors(t)):i(Object(t)).forEach((function(a){Object.defineProperty(e,a,Object.getOwnPropertyDescriptor(t,a))}))}return e}function s(e,a){if(null==e)return{};var t,o,n=function(e,a){if(null==e)return{};var t,o,n={},i=Object.keys(e);for(o=0;o<i.length;o++)t=i[o],a.indexOf(t)>=0||(n[t]=e[t]);return n}(e,a);if(Object.getOwnPropertySymbols){var i=Object.getOwnPropertySymbols(e);for(o=0;o<i.length;o++)t=i[o],a.indexOf(t)>=0||Object.prototype.propertyIsEnumerable.call(e,t)&&(n[t]=e[t])}return n}var p=o.createContext({}),c=function(e){var a=o.useContext(p),t=a;return e&&(t="function"==typeof e?e(a):r(r({},a),e)),t},l=function(e){var a=c(e.components);return o.createElement(p.Provider,{value:a},e.children)},z="mdxType",m={inlineCode:"code",wrapper:function(e){var a=e.children;return o.createElement(o.Fragment,{},a)}},k=o.forwardRef((function(e,a){var t=e.components,n=e.mdxType,i=e.originalType,p=e.parentName,l=s(e,["components","mdxType","originalType","parentName"]),z=c(t),k=n,d=z["".concat(p,".").concat(k)]||z[k]||m[k]||i;return t?o.createElement(d,r(r({ref:a},l),{},{components:t})):o.createElement(d,r({ref:a},l))}));function d(e,a){var t=arguments,n=a&&a.mdxType;if("string"==typeof e||n){var i=t.length,r=new Array(i);r[0]=k;var s={};for(var p in a)hasOwnProperty.call(a,p)&&(s[p]=a[p]);s.originalType=e,s[z]="string"==typeof e?e:n,r[1]=s;for(var c=2;c<i;c++)r[c]=t[c];return o.createElement.apply(null,r)}return o.createElement.apply(null,t)}k.displayName="MDXCreateElement"},13564:(e,a,t)=>{t.r(a),t.d(a,{assets:()=>p,contentTitle:()=>r,default:()=>m,frontMatter:()=>i,metadata:()=>s,toc:()=>c});var o=t(87462),n=(t(67294),t(3905));const i={title:"Zapraszamy na wrze\u015bniowy MeetContentKRK",authors:"agnieszka",date:"2023-09-05",tags:["meetup","edukacja","spolecznosc"],coverImage:"15-meet-content.png"},r=void 0,s={permalink:"/wrzesniowy-meet-content-krk",editUrl:"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/wrzesniowy-meet-content-krk/index.md",source:"@site/blog/wrzesniowy-meet-content-krk/index.md",title:"Zapraszamy na wrze\u015bniowy MeetContentKRK",description:"Wrzesie\u0144 \u2013 dla wi\u0119kszo\u015bci z nas oznacza koniec urlopu i powr\xf3t do codziennych obowi\u0105zk\xf3w. Ale zbli\u017caj\u0105ca si\u0119 jesie\u0144 to tak\u017ce powr\xf3t MeetContentKRK! Przygotujcie si\u0119 na nowe tematy i nowe miejsca, w kt\xf3rych b\u0119dziecie mieli okazj\u0119 pozna\u0107 spo\u0142eczno\u015b\u0107 i wymieni\u0107 si\u0119 przemy\u015bleniami na temat tre\u015bci.",date:"2023-09-05T00:00:00.000Z",formattedDate:"5 wrze\u015bnia 2023",tags:[{label:"meetup",permalink:"/tags/meetup"},{label:"edukacja",permalink:"/tags/edukacja"},{label:"spolecznosc",permalink:"/tags/spolecznosc"}],readingTime:3.3,hasTruncateMarker:!0,authors:[{name:"Agnieszka Gaworska",role:"Administrator",url:"https://github.com/AGaworska",imageURL:"https://github.com/AGaworska.png",key:"agnieszka"}],frontMatter:{title:"Zapraszamy na wrze\u015bniowy MeetContentKRK",authors:"agnieszka",date:"2023-09-05",tags:["meetup","edukacja","spolecznosc"],coverImage:"15-meet-content.png"},prevItem:{title:"Zapraszamy na techwriterski fusion meetup",permalink:"/techwriterski-fusion-meetup"},nextItem:{title:"Jesienna edycja API the Docs Virtual 2023 - Zapowied\u017a",permalink:"/jesienna-edycja-api-the-docs-virtual-2023-zapowiedz"}},p={authorsImageUrls:[void 0]},c=[{value:"Co nas czeka?",id:"co-nas-czeka",level:2},{value:"Kiedy i gdzie",id:"kiedy-i-gdzie",level:2},{value:"Kilka s\u0142\xf3w o sponsorze",id:"kilka-s\u0142\xf3w-o-sponsorze",level:2},{value:"Formularz rejestracji",id:"formularz-rejestracji",level:2},{value:"Dlaczego te spotkania mog\u0105 by\u0107 dla Ciebie?",id:"dlaczego-te-spotkania-mog\u0105-by\u0107-dla-ciebie",level:2},{value:"MeetContentKRK - o nas",id:"meetcontentkrk---o-nas",level:2},{value:"Skontaktuj si\u0119 z organizatorem",id:"skontaktuj-si\u0119-z-organizatorem",level:2},{value:"Cz\u0119sto zadawane pytania",id:"cz\u0119sto-zadawane-pytania",level:2}],l={toc:c},z="wrapper";function m(e){let{components:a,...t}=e;return(0,n.kt)(z,(0,o.Z)({},l,t,{components:a,mdxType:"MDXLayout"}),(0,n.kt)("p",null,"Wrzesie\u0144 \u2013 dla wi\u0119kszo\u015bci z nas oznacza koniec urlopu i powr\xf3t do codziennych obowi\u0105zk\xf3w. Ale zbli\u017caj\u0105ca si\u0119 jesie\u0144 to tak\u017ce powr\xf3t MeetContentKRK! Przygotujcie si\u0119 na nowe tematy i nowe miejsca, w kt\xf3rych b\u0119dziecie mieli okazj\u0119 pozna\u0107 spo\u0142eczno\u015b\u0107 i wymieni\u0107 si\u0119 przemy\u015bleniami na temat tre\u015bci."),(0,n.kt)("p",null,"Nowy sezon rozpoczniemy z ",(0,n.kt)("strong",{parentName:"p"},"Ringier Axel Springer Tech")," przy al. 29 Listopada 20 w Krakowie."),(0,n.kt)("p",null,"Do\u0142\u0105czcie do spo\u0142eczno\u015bci MeetContent i we\u017acie udzia\u0142 w prowokuj\u0105cej do my\u015blenia rozmowie, po kt\xf3rej nast\u0105pi pizza, napoje i (oczywi\u015bcie) ekscytuj\u0105ce dyskusje! Pami\u0119tajcie o obowi\u0105zku rejestracji. Link do formularza znajdziecie poni\u017cej."),(0,n.kt)("h2",{id:"co-nas-czeka"},"Co nas czeka?"),(0,n.kt)("p",null,(0,n.kt)("em",{parentName:"p"},"Dokumenty wysokiej jako\u015bci tworz\u0105 produkty wysokiej jako\u015bci.")),(0,n.kt)("p",null,"Jak kto\u015b kiedy\u015b powiedzia\u0142: \u201c",(0,n.kt)("em",{parentName:"p"},"Produkt jest dokumentacj\u0105"),"\u201d. Wiemy ju\u017c, \u017ce zwi\u0105zek mi\u0119dzy nimi jest silny, ale jak zadba\u0107 o to, aby by\u0142 on korzystny dla obu stron?"),(0,n.kt)("p",null,"Podczas najbli\u017cszego spotkania b\u0119dziecie mogli porozmawia\u0107 o tym, jak dokumentacja mo\u017ce poprawi\u0107 og\xf3ln\u0105 jako\u015b\u0107 produktu. Przyjrzycie si\u0119 r\xf3\u017cnym rodzajom dokument\xf3w powstaj\u0105cych w procesie tworzenia oprogramowania i temu, jak mog\u0105 nam one pom\xf3c w tworzeniu lepszych produkt\xf3w. Wszystko to poparte przyk\u0142adami wzi\u0119tymi z \u017cycia."),(0,n.kt)("p",null,"Prezentacj\u0119 prowadzi ",(0,n.kt)("strong",{parentName:"p"},"Rafa\u0142 Pawlicki"),", kt\xf3ry po ponad 10 latach doskonalenia umiej\u0119tno\u015bci programowania i zg\u0142\u0119biania tajnik\xf3w tworzenia oprogramowania, znalaz\u0142 swoje prawdziwe powo\u0142anie i zosta\u0142 Mened\u017cerem Dokumentacji.\nW Ringier Axel Springer Tech koordynuje proces dokumentacji, dba o baz\u0119 wiedzy oraz o to, by programi\u015bci posiadali wszystkie niezb\u0119dne narz\u0119dzia do pisania \u015bwietnej dokumentacji."),(0,n.kt)("p",null,"Je\u015bli znacie konferencj\u0119 soap!, by\u0107 mo\u017ce znacie Rafa\u0142a jako jednego z cz\u0119stych prelegent\xf3w i g\u0142os programist\xf3w, kt\xf3rzy nie tylko pisz\u0105 kod, ale tak\u017ce dokumentacj\u0119."),(0,n.kt)("h2",{id:"kiedy-i-gdzie"},"Kiedy i gdzie"),(0,n.kt)("p",null,(0,n.kt)("strong",{parentName:"p"},"Data:")," 20.09.2023"),(0,n.kt)("p",null,(0,n.kt)("strong",{parentName:"p"},"Czas:")," 18:00"),(0,n.kt)("p",null,(0,n.kt)("strong",{parentName:"p"},"Miejsce:")," Ringier Axel Springer Tech, al. 29 Listopada 20, 31-401 Krak\xf3w"),(0,n.kt)("h2",{id:"kilka-s\u0142\xf3w-o-sponsorze"},"Kilka s\u0142\xf3w o sponsorze"),(0,n.kt)("p",null,"15 spotkanie MeetContentKRK jest sponsorowane przez ",(0,n.kt)("strong",{parentName:"p"},"Ringier Axel Springer Tech"),"."),(0,n.kt)("p",null,"Ringier Axel Springer Tech to centrum technologiczne Ringier Axel Springer Polska, wiod\u0105cej firmy z bran\u017cy medi\xf3w i technologii w Europie \u015arodkowo-Wschodniej. Firma dzia\u0142a w trzech miastach w Polsce i zdalnie, dysponuj\u0105c 50 zespo\u0142ami z\u0142o\u017conymi z ponad 300 specjalist\xf3w IT tworz\u0105cych wiele us\u0142ug, kt\xf3re docieraj\u0105 do 40 milion\xf3w os\xf3b."),(0,n.kt)("h2",{id:"formularz-rejestracji"},"Formularz rejestracji"),(0,n.kt)("p",null,"Aby zapisa\u0107 si\u0119 na wydarzenie, skorzystaj z ",(0,n.kt)("a",{parentName:"p",href:"https://forms.gle/s745oZFSDGXsV9GP8"},"formularza"),"."),(0,n.kt)("h2",{id:"dlaczego-te-spotkania-mog\u0105-by\u0107-dla-ciebie"},"Dlaczego te spotkania mog\u0105 by\u0107 dla Ciebie?"),(0,n.kt)("p",null,"Ka\u017cde ze spotka\u0144 ma na celu pog\u0142\u0119bianie wiedzy uczestnik\xf3w, wymian\u0119 do\u015bwiadcze\u0144 i ciekawych pomys\u0142\xf3w z szeroko poj\u0119tej bran\u017cy tworzenia tre\u015bci."),(0,n.kt)("p",null,"Rozumiemy, \u017ce nie wszyscy jeste\u015bmy obdarzeni pr\u0119\u017cnym zespo\u0142em, kt\xf3ry tworzy spo\u0142eczno\u015b\u0107 praktyk\xf3w w naszych dziedzinach, dlatego staramy si\u0119 sta\u0107 czym\u015b tego rodzaju, aby wype\u0142ni\u0107 t\u0119 luk\u0119."),(0,n.kt)("p",null,"Po ka\u017cdym spotkaniu nast\u0119puje cz\u0119\u015b\u0107 nieformalna, dzi\u0119ki czemu wszyscy uczestnicy maj\u0105 czas na zadawanie pyta\u0144, dyskusj\u0119 lub po prostu nawi\u0105zanie kontakt\xf3w."),(0,n.kt)("h2",{id:"meetcontentkrk---o-nas"},"MeetContentKRK - o nas"),(0,n.kt)("p",null,"MeetContentKRK to odga\u0142\u0119zienie dobrze znanej konferencji ",(0,n.kt)("a",{parentName:"p",href:"https://soapconf.com/"},"soap!"),". Wsp\xf3lnie z MeetContentWRO d\u0105\u017cymy do stworzenia spo\u0142eczno\u015bci profesjonalist\xf3w pracuj\u0105cych z tre\u015bciami produktowymi w obszarach Tech i IT."),(0,n.kt)("h2",{id:"skontaktuj-si\u0119-z-organizatorem"},"Skontaktuj si\u0119 z organizatorem"),(0,n.kt)("p",null,"Organizatorom zale\u017cy, by spotkania by\u0142y istotne i przybli\u017ca\u0142y tematy, kt\xf3re s\u0105 dla Was interesuj\u0105ce. Mo\u017cecie zg\u0142osi\u0107 temat, a organizatorzy do\u0142o\u017c\u0105 wszelkich stara\u0144, aby znale\u017a\u0107 prelegent\xf3w, kt\xf3rzy b\u0119d\u0105 mogli o nim porozmawia\u0107. Mo\u017cecie tak\u017ce sami zosta\u0107 prelegentami na jednym ze spotka\u0144."),(0,n.kt)("p",null,"Osoby zainteresowane mog\u0105 do\u0142\u0105czy\u0107 do MeetContent na ",(0,n.kt)("a",{parentName:"p",href:"https://meetcontent.slack.com/archives/CCZR1KAKF"},"Slacku"),", aby by\u0107 na bie\u017c\u0105co z nadchodz\u0105cymi wydarzeniami i proponowa\u0107 nowe tematy."),(0,n.kt)("h2",{id:"cz\u0119sto-zadawane-pytania"},"Cz\u0119sto zadawane pytania"),(0,n.kt)("p",null,(0,n.kt)("strong",{parentName:"p"},"P:")," Czy wydarzenie b\u0119dzie nagrywane czy transmitowane na \u017cywo?"),(0,n.kt)("p",null,(0,n.kt)("strong",{parentName:"p"},"Odp.:")," Nie, pomys\u0142 i format tych spotka\u0144 jest taki, \u017ce maj\u0105 one charakter wydarze\u0144 osobistych."),(0,n.kt)("p",null,(0,n.kt)("strong",{parentName:"p"},"P:")," Czy mo\u017cna udost\u0119pni\u0107 prezentacje prelegent\xf3w?"),(0,n.kt)("p",null,(0,n.kt)("strong",{parentName:"p"},"Odp.:")," Niekt\xf3rzy prelegenci mog\u0105 chcie\u0107 udost\u0119pni\u0107 sw\xf3j zestaw slajd\xf3w, inni mog\u0105 nie chcie\u0107 tego robi\u0107. Podczas wydarzenia mo\u017cna jednak zadawa\u0107 pytania i robi\u0107 zdj\u0119cia."),(0,n.kt)("p",null,(0,n.kt)("strong",{parentName:"p"},"P:")," Zarejestrowa\u0142em si\u0119, ale nie mog\u0119 wzi\u0105\u0107 udzia\u0142u. Co powinienem zrobi\u0107?"),(0,n.kt)("p",null,(0,n.kt)("strong",{parentName:"p"},"Odp.")," Cho\u0107 b\u0119dzie nam Ciebie brakowa\u0142o, wiemy, \u017ce \u017cycie stawia na drodze r\xf3\u017cne przeciwno\u015bci. Je\u015bli wiesz, \u017ce nie dasz rady przyj\u015b\u0107, daj nam zna\u0107. Mo\u017cesz to zrobi\u0107 pisz\u0105c na nasz\u0105 skrzynk\u0119 pocztow\u0105 (",(0,n.kt)("a",{parentName:"p",href:"mailto:contact@meetcontent.org"},"contact@meetcontent.org"),") lub wysy\u0142aj\u0105c wiadomo\u015b\u0107 na platformie ",(0,n.kt)("a",{parentName:"p",href:"https://meetcontent.slack.com/archives/CCZR1KAKF"},"Slack"),". To b\u0119dzie bardzo docenione!"),(0,n.kt)("p",null,(0,n.kt)("strong",{parentName:"p"},"P:")," Sp\xf3\u017ani\u0142em si\u0119 na wydarzenie i nie mog\u0119 wej\u015b\u0107. Jak powiadomi\u0107 organizator\xf3w?"),(0,n.kt)("p",null,(0,n.kt)("strong",{parentName:"p"},"Odp.:")," Mo\u017cesz napisa\u0107 do nas na Slacku, b\u0119dziemy monitorowa\u0107 kana\u0142 przez pierwsze 30 minut od rozpocz\u0119cia wydarzenia."),(0,n.kt)("p",null,"Wszystkim uczestnikom \u017cyczymy dobrych wra\u017ce\u0144!"))}m.isMDXComponent=!0}}]);