"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[96235],{3905:(e,a,n)=>{n.d(a,{Zo:()=>p,kt:()=>w});var t=n(67294);function r(e,a,n){return a in e?Object.defineProperty(e,a,{value:n,enumerable:!0,configurable:!0,writable:!0}):e[a]=n,e}function i(e,a){var n=Object.keys(e);if(Object.getOwnPropertySymbols){var t=Object.getOwnPropertySymbols(e);a&&(t=t.filter((function(a){return Object.getOwnPropertyDescriptor(e,a).enumerable}))),n.push.apply(n,t)}return n}function o(e){for(var a=1;a<arguments.length;a++){var n=null!=arguments[a]?arguments[a]:{};a%2?i(Object(n),!0).forEach((function(a){r(e,a,n[a])})):Object.getOwnPropertyDescriptors?Object.defineProperties(e,Object.getOwnPropertyDescriptors(n)):i(Object(n)).forEach((function(a){Object.defineProperty(e,a,Object.getOwnPropertyDescriptor(n,a))}))}return e}function c(e,a){if(null==e)return{};var n,t,r=function(e,a){if(null==e)return{};var n,t,r={},i=Object.keys(e);for(t=0;t<i.length;t++)n=i[t],a.indexOf(n)>=0||(r[n]=e[n]);return r}(e,a);if(Object.getOwnPropertySymbols){var i=Object.getOwnPropertySymbols(e);for(t=0;t<i.length;t++)n=i[t],a.indexOf(n)>=0||Object.prototype.propertyIsEnumerable.call(e,n)&&(r[n]=e[n])}return r}var l=t.createContext({}),z=function(e){var a=t.useContext(l),n=a;return e&&(n="function"==typeof e?e(a):o(o({},a),e)),n},p=function(e){var a=z(e.components);return t.createElement(l.Provider,{value:a},e.children)},s="mdxType",k={inlineCode:"code",wrapper:function(e){var a=e.children;return t.createElement(t.Fragment,{},a)}},u=t.forwardRef((function(e,a){var n=e.components,r=e.mdxType,i=e.originalType,l=e.parentName,p=c(e,["components","mdxType","originalType","parentName"]),s=z(n),u=r,w=s["".concat(l,".").concat(u)]||s[u]||k[u]||i;return n?t.createElement(w,o(o({ref:a},p),{},{components:n})):t.createElement(w,o({ref:a},p))}));function w(e,a){var n=arguments,r=a&&a.mdxType;if("string"==typeof e||r){var i=n.length,o=new Array(i);o[0]=u;var c={};for(var l in a)hasOwnProperty.call(a,l)&&(c[l]=a[l]);c.originalType=e,c[s]="string"==typeof e?e:r,o[1]=c;for(var z=2;z<i;z++)o[z]=n[z];return t.createElement.apply(null,o)}return t.createElement.apply(null,n)}u.displayName="MDXCreateElement"},88312:(e,a,n)=>{n.r(a),n.d(a,{assets:()=>l,contentTitle:()=>o,default:()=>k,frontMatter:()=>i,metadata:()=>c,toc:()=>z});var t=n(87462),r=(n(67294),n(3905));const i={title:"KTLC 2022 ju\u017c wkr\xf3tce",authors:"agnieszka",date:"2022-09-02",tags:["news","z-kraju","konferencje","spolecznosc","tlumaczenia"],coverImage:"Konferencja-KTLC-2022.png"},o=void 0,c={permalink:"/blog/ktlc-2022-juz-wkrotce",editUrl:"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/blog/ktlc-2022-juz-wkrotce/index.md",source:"@site/blog/ktlc-2022-juz-wkrotce/index.md",title:"KTLC 2022 ju\u017c wkr\xf3tce",description:"Kolejny raz, z wielk\u0105 przyjemno\u015bci\u0105, zapraszamy Was na rodzime wydarzenie,",date:"2022-09-02T00:00:00.000Z",formattedDate:"2 wrze\u015bnia 2022",tags:[{label:"news",permalink:"/blog/tags/news"},{label:"z-kraju",permalink:"/blog/tags/z-kraju"},{label:"konferencje",permalink:"/blog/tags/konferencje"},{label:"spolecznosc",permalink:"/blog/tags/spolecznosc"},{label:"tlumaczenia",permalink:"/blog/tags/tlumaczenia"}],readingTime:3.475,hasTruncateMarker:!1,authors:[{name:"Agnieszka Gaworska",role:"Administrator",imageURL:"https://github.com/techwriter-pl.png",key:"agnieszka"}],frontMatter:{title:"KTLC 2022 ju\u017c wkr\xf3tce",authors:"agnieszka",date:"2022-09-02",tags:["news","z-kraju","konferencje","spolecznosc","tlumaczenia"],coverImage:"Konferencja-KTLC-2022.png"},prevItem:{title:"Technical writer w roli eksperta (SME)",permalink:"/blog/technical-writer-w-roli-eksperta-sme"},nextItem:{title:"TECH WRITER KODUJE \u2013 ODCINEK #43 I #44",permalink:"/blog/tech-writer-koduje-odcinek-43-i-44"}},l={authorsImageUrls:[void 0]},z=[{value:"<strong>Kr\xf3tki powr\xf3t do przesz\u0142o\u015bci</strong>",id:"kr\xf3tki-powr\xf3t-do-przesz\u0142o\u015bci",level:3},{value:"<strong>Motyw przewodni na 2022 rok</strong>",id:"motyw-przewodni-na-2022-rok",level:3},{value:"<strong>Termin i miejsce</strong>",id:"termin-i-miejsce",level:3},{value:"<strong>Co nas czeka?</strong>",id:"co-nas-czeka",level:3},{value:"<strong>Bilety</strong>",id:"bilety",level:3}],p={toc:z},s="wrapper";function k(e){let{components:a,...n}=e;return(0,r.kt)(s,(0,t.Z)({},p,n,{components:a,mdxType:"MDXLayout"}),(0,r.kt)("p",null,"Kolejny raz, z wielk\u0105 przyjemno\u015bci\u0105, zapraszamy Was na rodzime wydarzenie,\nkt\xf3rym mog\u0105 zainteresowa\u0107 si\u0119 osoby z bran\u017cy komunikacji technicznej. Mowa o\nKTLC 2022, kt\xf3ra odb\u0119dzie si\u0119 w formie hybrydowej na prze\u0142omie wrze\u015bnia i\npa\u017adziernika w Warszawie oraz online. Poni\u017cej najwa\u017cniejsze informacje."),(0,r.kt)("h3",{id:"kr\xf3tki-powr\xf3t-do-przesz\u0142o\u015bci"},(0,r.kt)("strong",{parentName:"h3"},"Kr\xf3tki powr\xf3t do przesz\u0142o\u015bci")),(0,r.kt)("p",null,"KTLC to skr\xf3t, kt\xf3ry powsta\u0142 z po\u0142\u0105czenia dw\xf3ch wydarze\u0144 ery \u201cprzed pandemi\u0105\u201d\nczyli Konferencji T\u0142umaczy oraz Translation and Localization Conference. Wed\u0142ug\norganizator\xf3w, to najwi\u0119ksze wydarzenie w bran\u017cy t\u0142umaczeniowej w Polsce.\nKonferencja jest przede wszystkim skierowana do t\u0142umaczy ustnych i pisemnych,\nt\u0142umaczy przysi\u0119g\u0142ych, przedstawicieli biur t\u0142umacze\u0144, kierownik\xf3w projekt\xf3w,\npracownik\xf3w instytucji publicznych, akademik\xf3w i specjalist\xf3w od narz\u0119dzi\nwspomagania t\u0142umacze\u0144 oraz technologii t\u0142umaczeniowych. Jednak nie tylko osoby z\nbran\u017cy t\u0142umaczeniowej s\u0105 mile widziane na konferencji. Jest ona tak\u017ce otwarta\ndla przedstawicieli przemys\u0142u gier, uznanych j\u0119zykoznawc\xf3w, specjalist\xf3w od\nprowadzenia biznesu, prawnik\xf3w, a nawet pisarzy."),(0,r.kt)("p",null,"Rok 2022 to dla KTLC rok szczeg\xf3lny. Po o\u015bmiu latach organizowania konferencji w\nhotelowych murach i dw\xf3ch latach spotka\u0144 wy\u0142\u0105cznie po dw\xf3ch stronach ekranu\norganizatorzy podj\u0119li nowe wyzwanie: chc\u0105 po\u0142\u0105czy\u0107 \u015bwiat wirtualny i realny w\njedn\u0105 konferencj\u0119 hybrydow\u0105."),(0,r.kt)("p",null,"Niezale\u017cnie od tego, czy wybierzecie uczestnictwo online czy spotkanie w\nWarszawie, czeka na was jedyne w swoim rodzaju wydarzenie: pe\u0142ne wiedzy i okazji\ndo nawi\u0105zania nowych kontakt\xf3w \u2013 z kt\xf3rego wr\xf3cicie pe\u0142ni zapa\u0142u i inspiracji do\ncodziennej pracy."),(0,r.kt)("h3",{id:"motyw-przewodni-na-2022-rok"},(0,r.kt)("strong",{parentName:"h3"},"Motyw przewodni na 2022 rok")),(0,r.kt)("p",null,"Tegoroczny motyw przewodni konferencji to s\u0142owo \u201cPOWER\u201d. W jaki spos\xf3b mo\u017cna da\u0107\nsi\u0142\u0119 wszystkim ludziom z bran\u017cy: t\u0142umaczom ustnym, pisemnym, lokalizatorom? Jak\nkorzysta\u0107 z maszyn, oprogramowania i rozwi\u0105za\u0144 sprz\u0119towych, by czerpa\u0107 z nich\nkorzy\u015bci? Czy bran\u017ca t\u0142umaczeniowa ma supermoce, kt\xf3re daj\u0105 jej przewag\u0119 w coraz\nbardziej zdigitalizowanym \u015bwiecie? Co sprawi\u0142o, \u017ce wasza praca nabra\u0142a rozp\u0119du i\nmocy? Jaka tajemnicza POWER ma moc przyci\u0105gania klient\xf3w? Na te i wiele innych\npyta\u0144 spr\xf3buj\u0105 odpowiedzie\u0107 prelegenci wraz z uczestnikami."),(0,r.kt)("h3",{id:"termin-i-miejsce"},(0,r.kt)("strong",{parentName:"h3"},"Termin i miejsce")),(0,r.kt)("p",null,"KTLC 2022 odb\u0119dzie si\u0119 w dniach 29 wrze\u015bnia \u2013 1 pa\u017adziernika w warszawskim\nhotelu Novotel Airport oraz online. Obecnie organizatorzy planuj\u0105, aby 29 i 30\nwrze\u015bnia by\u0142y dniami angloj\u0119zycznymi, a 1 pa\u017adziernika dniem prelekcji\npolskoj\u0119zycznych oraz polsko- i angloj\u0119zycznych warsztat\xf3w, a tak\u017ce LocLunchu\n(bezp\u0142atnie dla uczestnik\xf3w KTLC) i LocDrinks (osobno biletowanego)."),(0,r.kt)("h3",{id:"co-nas-czeka"},(0,r.kt)("strong",{parentName:"h3"},"Co nas czeka?")),(0,r.kt)("p",null,"Czas na przybli\u017cenie Wam programu tegorocznej edycji KTLC.\n",(0,r.kt)("a",{parentName:"p",href:"https://konferencja-tlumaczy.pl/"},"Na stronie wydarzenia")," mo\u017cecie zobaczy\u0107 list\u0119\nwyk\u0142ad\xf3w, dyskusji oraz warsztat\xf3w. Zwr\xf3\u0107cie uwag\u0119, \u017ce program podzielony jest\nna prelekcje w ",(0,r.kt)("a",{parentName:"p",href:"https://konferencja-tlumaczy.pl/?page_id=1544"},"j. polskim")," oraz\n",(0,r.kt)("a",{parentName:"p",href:"https://translation-conference.com/ktlc2022-schedule/"},"j. angielskim"),". Poni\u017cej\nskr\xf3cony program konferencji:"),(0,r.kt)("ul",null,(0,r.kt)("li",{parentName:"ul"},"29 wrze\u015bnia (czwartek) - otwarcie konferencji, prelekcje oraz przerwa na\nlunch. Przewidywany czas to godziny 9:00-19:00"),(0,r.kt)("li",{parentName:"ul"},"30 wrze\u015bnia (pi\u0105tek) - prelekcje, lunch\xa0 oraz wieczorna impreza zapoznawcza.\nPrzewidywany czas to godziny 9:00-22:00"),(0,r.kt)("li",{parentName:"ul"},"1 pa\u017adziernika (sobota) - prelekcje, lunch oraz po\u017cegnalne spotkanie przy\ndrinkach \ud83d\ude09. Przewidywany czas to godziny 9:30-17:30 oraz 19:00-22:00.")),(0,r.kt)("h3",{id:"bilety"},(0,r.kt)("strong",{parentName:"h3"},"Bilety")),(0,r.kt)("p",null,"Udzia\u0142 w konferencji i wieczornym networkingu wymaga rejestracji oraz zakupu\nbiletu. W cen\u0119 bilet\xf3w \u201cna miejscu\u201d wliczone s\u0105 koszty lunchu. Organizator NIE\nPOKRYWA koszt\xf3w zakwaterowania i dojazdu - o to musicie zadba\u0107 sami."),(0,r.kt)("p",null,"Ceny dost\u0119pnych bilet\xf3w:"),(0,r.kt)("ul",null,(0,r.kt)("li",{parentName:"ul"},(0,r.kt)("h5",{parentName:"li",id:"na-miejscu-konferencja-t\u0142umaczy--translation-and-localization-conference---rejestracja-w-ciemno---1-22500-pln-brutto"},'NA MIEJSCU Konferencja T\u0142umaczy + Translation and Localization Conference - rejestracja "w ciemno" - 1 225,00 PLN brutto')),(0,r.kt)("li",{parentName:"ul"},(0,r.kt)("h5",{parentName:"li",id:"na-miejscu-konferencja-t\u0142umaczy--translation-and-localization-conference---rejestracja-zwyk\u0142a---1-53000-pln-brutto"},'NA MIEJSCU Konferencja T\u0142umaczy + Translation and Localization Conference - rejestracja "zwyk\u0142a" - 1 530,00 PLN brutto')),(0,r.kt)("li",{parentName:"ul"},(0,r.kt)("h5",{parentName:"li",id:"na-miejscu-tylko-konferencja-t\u0142umaczy---rejestracja-zwyk\u0142a---43000-pln-brutto"},'NA MIEJSCU tylko Konferencja T\u0142umaczy - rejestracja "zwyk\u0142a" - 430,00 PLN brutto')),(0,r.kt)("li",{parentName:"ul"},(0,r.kt)("h5",{parentName:"li",id:"online---konferencja-t\u0142umaczy--translation-and-localization-conference---85500-pln-brutto"},"ONLINE - Konferencja T\u0142umaczy + Translation and Localization Conference - 855,00 PLN brutto")),(0,r.kt)("li",{parentName:"ul"},(0,r.kt)("h5",{parentName:"li",id:"online---tylko-konferencja-t\u0142umaczy---27000-pln-brutto"},"ONLINE - tylko Konferencja T\u0142umaczy - 270,00 PLN brutto")),(0,r.kt)("li",{parentName:"ul"},(0,r.kt)("h5",{parentName:"li",id:"na-miejscu-bilety-dla-os\xf3b-z-ukrainy---1-dzie\u0144---15000-pln-brutto"},"NA MIEJSCU Bilety dla os\xf3b z Ukrainy - 1 dzie\u0144 - 150,00 PLN brutto")),(0,r.kt)("li",{parentName:"ul"},(0,r.kt)("h5",{parentName:"li",id:"na-miejscu-bilety-dla-os\xf3b-z-ukrainy---2-dni---30000-pln-brutto"},"NA MIEJSCU Bilety dla os\xf3b z Ukrainy - 2 dni - 300,00 PLN brutto")),(0,r.kt)("li",{parentName:"ul"},(0,r.kt)("h5",{parentName:"li",id:"na-miejscu-bilety-dla-os\xf3b-z-ukrainy---3-dni---45000-pln-brutto"},"NA MIEJSCU Bilety dla os\xf3b z Ukrainy - 3 dni - 450,00 PLN brutto")),(0,r.kt)("li",{parentName:"ul"},(0,r.kt)("h5",{parentName:"li",id:"na-miejscu-gala-dinner-networking-30-wrze\u015bnia---rejestracja-zwyk\u0142a---30900-pln-brutto"},"NA MIEJSCU Gala Dinner (networking) 30 wrze\u015bnia - rejestracja zwyk\u0142a - 309,00 PLN brutto")),(0,r.kt)("li",{parentName:"ul"},(0,r.kt)("h5",{parentName:"li",id:"na-miejscu-gala-dinner-networking-30-wrze\u015bnia---wczesna-rejestracja---27900-pln-brutto"},"NA MIEJSCU Gala Dinner (networking) 30 wrze\u015bnia - wczesna rejestracja - 279,00 PLN brutto")),(0,r.kt)("li",{parentName:"ul"},(0,r.kt)("h5",{parentName:"li",id:"na-miejscu-wiecz\xf3r-networkingowy-1-pa\u017adziernika---rejestracja-zwyk\u0142a---15900-pln-brutto"},"NA MIEJSCU Wiecz\xf3r networkingowy 1 pa\u017adziernika - rejestracja zwyk\u0142a - 159,00 PLN brutto")),(0,r.kt)("li",{parentName:"ul"},(0,r.kt)("h5",{parentName:"li",id:"na-miejscu-wiecz\xf3r-networkingowy-1-pa\u017adziernika---wczesna-rejestracja---13900-pln-brutto"},"NA MIEJSCU Wiecz\xf3r networkingowy 1 pa\u017adziernika - wczesna rejestracja - 139,00 PLN brutto"))),(0,r.kt)("p",null,"Szczeg\xf3\u0142y dotycz\u0105ce bilet\xf3w oraz linki do rejestracji znajdziecie\n",(0,r.kt)("a",{parentName:"p",href:"https://konferencja-tlumaczy.pl/?page_id=666"},"tutaj"),"."),(0,r.kt)("p",null,"Wszelkie dodatkowe informacje znajdziecie\n",(0,r.kt)("a",{parentName:"p",href:"https://konferencja-tlumaczy.pl/"},"na stronie KTLC 2022")," oraz\n\xa0",(0,r.kt)("a",{parentName:"p",href:"https://www.facebook.com/KonferencjaTlumaczy"},"fanpage\u2019u")," na Facebooku."),(0,r.kt)("p",null,"Wraz z organizatorami serdecznie zapraszamy!"))}k.isMDXComponent=!0}}]);