"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[75547],{3905:(e,r,n)=>{n.d(r,{Zo:()=>s,kt:()=>y});var t=n(67294);function a(e,r,n){return r in e?Object.defineProperty(e,r,{value:n,enumerable:!0,configurable:!0,writable:!0}):e[r]=n,e}function o(e,r){var n=Object.keys(e);if(Object.getOwnPropertySymbols){var t=Object.getOwnPropertySymbols(e);r&&(t=t.filter((function(r){return Object.getOwnPropertyDescriptor(e,r).enumerable}))),n.push.apply(n,t)}return n}function i(e){for(var r=1;r<arguments.length;r++){var n=null!=arguments[r]?arguments[r]:{};r%2?o(Object(n),!0).forEach((function(r){a(e,r,n[r])})):Object.getOwnPropertyDescriptors?Object.defineProperties(e,Object.getOwnPropertyDescriptors(n)):o(Object(n)).forEach((function(r){Object.defineProperty(e,r,Object.getOwnPropertyDescriptor(n,r))}))}return e}function c(e,r){if(null==e)return{};var n,t,a=function(e,r){if(null==e)return{};var n,t,a={},o=Object.keys(e);for(t=0;t<o.length;t++)n=o[t],r.indexOf(n)>=0||(a[n]=e[n]);return a}(e,r);if(Object.getOwnPropertySymbols){var o=Object.getOwnPropertySymbols(e);for(t=0;t<o.length;t++)n=o[t],r.indexOf(n)>=0||Object.prototype.propertyIsEnumerable.call(e,n)&&(a[n]=e[n])}return a}var l=t.createContext({}),u=function(e){var r=t.useContext(l),n=r;return e&&(n="function"==typeof e?e(r):i(i({},r),e)),n},s=function(e){var r=u(e.components);return t.createElement(l.Provider,{value:r},e.children)},m="mdxType",p={inlineCode:"code",wrapper:function(e){var r=e.children;return t.createElement(t.Fragment,{},r)}},f=t.forwardRef((function(e,r){var n=e.components,a=e.mdxType,o=e.originalType,l=e.parentName,s=c(e,["components","mdxType","originalType","parentName"]),m=u(n),f=a,y=m["".concat(l,".").concat(f)]||m[f]||p[f]||o;return n?t.createElement(y,i(i({ref:r},s),{},{components:n})):t.createElement(y,i({ref:r},s))}));function y(e,r){var n=arguments,a=r&&r.mdxType;if("string"==typeof e||a){var o=n.length,i=new Array(o);i[0]=f;var c={};for(var l in r)hasOwnProperty.call(r,l)&&(c[l]=r[l]);c.originalType=e,c[m]="string"==typeof e?e:a,i[1]=c;for(var u=2;u<o;u++)i[u]=n[u];return t.createElement.apply(null,i)}return t.createElement.apply(null,n)}f.displayName="MDXCreateElement"},8491:(e,r,n)=>{n.r(r),n.d(r,{assets:()=>l,contentTitle:()=>i,default:()=>p,frontMatter:()=>o,metadata:()=>c,toc:()=>u});var t=n(87462),a=(n(67294),n(3905));const o={title:"Konferencja T\u0142umaczy 2023 ju\u017c we wrze\u015bniu",authors:"agnieszka",date:"2023-07-04",tags:["news","z-kraju","konferencje","tlumaczenia"],coverImage:"konferencja_tlumaczy_2023.png"},i=void 0,c={permalink:"/konferencja-tlumaczy-2023-juz-we-wrzesniu",editUrl:"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/konferencja-tlumaczy-2023-juz-we-wrzesniu/index.md",source:"@site/blog/konferencja-tlumaczy-2023-juz-we-wrzesniu/index.md",title:"Konferencja T\u0142umaczy 2023 ju\u017c we wrze\u015bniu",description:"Ju\u017c kolejny raz, zapraszamy Was na rodzime wydarzenie, kt\xf3rym mog\u0105 zainteresowa\u0107",date:"2023-07-04T00:00:00.000Z",formattedDate:"4 lipca 2023",tags:[{label:"news",permalink:"/tags/news"},{label:"z-kraju",permalink:"/tags/z-kraju"},{label:"konferencje",permalink:"/tags/konferencje"},{label:"tlumaczenia",permalink:"/tags/tlumaczenia"}],readingTime:2.75,hasTruncateMarker:!0,authors:[{name:"Agnieszka Gaworska",role:"Administrator",url:"https://github.com/AGaworska",imageURL:"https://github.com/AGaworska.png",key:"agnieszka"}],frontMatter:{title:"Konferencja T\u0142umaczy 2023 ju\u017c we wrze\u015bniu",authors:"agnieszka",date:"2023-07-04",tags:["news","z-kraju","konferencje","tlumaczenia"],coverImage:"konferencja_tlumaczy_2023.png"},prevItem:{title:"Relacja z tegorocznej konferencji soap 2023!",permalink:"/relacja-z-tegorocznej-konferencji-soap-2023"},nextItem:{title:"Kilka s\u0142\xf3w o 3. edycji studi\xf3w z Komunikacji technicznej",permalink:"/kilka-slow-o-3-edycji-studiow-z-komunikacji-technicznej"}},l={authorsImageUrls:[void 0]},u=[],s={toc:u},m="wrapper";function p(e){let{components:r,...n}=e;return(0,a.kt)(m,(0,t.Z)({},s,n,{components:r,mdxType:"MDXLayout"}),(0,a.kt)("p",null,"Ju\u017c kolejny raz, zapraszamy Was na rodzime wydarzenie, kt\xf3rym mog\u0105 zainteresowa\u0107\nsi\u0119 osoby z bran\u017cy komunikacji technicznej. Mowa o Konferencji T\u0142umaczy 2023,\nkt\xf3ra odb\u0119dzie si\u0119 w formie hybrydowej ko\u0144cem wrze\u015bnia w Warszawie. Szczeg\xf3\u0142owe\ninformacje poni\u017cej."))}p.isMDXComponent=!0}}]);