"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[75547],{3905:(e,n,r)=>{r.d(n,{Zo:()=>s,kt:()=>y});var t=r(67294);function a(e,n,r){return n in e?Object.defineProperty(e,n,{value:r,enumerable:!0,configurable:!0,writable:!0}):e[n]=r,e}function o(e,n){var r=Object.keys(e);if(Object.getOwnPropertySymbols){var t=Object.getOwnPropertySymbols(e);n&&(t=t.filter((function(n){return Object.getOwnPropertyDescriptor(e,n).enumerable}))),r.push.apply(r,t)}return r}function i(e){for(var n=1;n<arguments.length;n++){var r=null!=arguments[n]?arguments[n]:{};n%2?o(Object(r),!0).forEach((function(n){a(e,n,r[n])})):Object.getOwnPropertyDescriptors?Object.defineProperties(e,Object.getOwnPropertyDescriptors(r)):o(Object(r)).forEach((function(n){Object.defineProperty(e,n,Object.getOwnPropertyDescriptor(r,n))}))}return e}function c(e,n){if(null==e)return{};var r,t,a=function(e,n){if(null==e)return{};var r,t,a={},o=Object.keys(e);for(t=0;t<o.length;t++)r=o[t],n.indexOf(r)>=0||(a[r]=e[r]);return a}(e,n);if(Object.getOwnPropertySymbols){var o=Object.getOwnPropertySymbols(e);for(t=0;t<o.length;t++)r=o[t],n.indexOf(r)>=0||Object.prototype.propertyIsEnumerable.call(e,r)&&(a[r]=e[r])}return a}var l=t.createContext({}),u=function(e){var n=t.useContext(l),r=n;return e&&(r="function"==typeof e?e(n):i(i({},n),e)),r},s=function(e){var n=u(e.components);return t.createElement(l.Provider,{value:n},e.children)},m="mdxType",p={inlineCode:"code",wrapper:function(e){var n=e.children;return t.createElement(t.Fragment,{},n)}},f=t.forwardRef((function(e,n){var r=e.components,a=e.mdxType,o=e.originalType,l=e.parentName,s=c(e,["components","mdxType","originalType","parentName"]),m=u(r),f=a,y=m["".concat(l,".").concat(f)]||m[f]||p[f]||o;return r?t.createElement(y,i(i({ref:n},s),{},{components:r})):t.createElement(y,i({ref:n},s))}));function y(e,n){var r=arguments,a=n&&n.mdxType;if("string"==typeof e||a){var o=r.length,i=new Array(o);i[0]=f;var c={};for(var l in n)hasOwnProperty.call(n,l)&&(c[l]=n[l]);c.originalType=e,c[m]="string"==typeof e?e:a,i[1]=c;for(var u=2;u<o;u++)i[u]=r[u];return t.createElement.apply(null,i)}return t.createElement.apply(null,r)}f.displayName="MDXCreateElement"},8491:(e,n,r)=>{r.r(n),r.d(n,{assets:()=>l,contentTitle:()=>i,default:()=>p,frontMatter:()=>o,metadata:()=>c,toc:()=>u});var t=r(87462),a=(r(67294),r(3905));const o={title:"Konferencja T\u0142umaczy 2023 ju\u017c we wrze\u015bniu",authors:"agnieszka",date:"2023-07-04",tags:["news","z-kraju","konferencje","tlumaczenia"],coverImage:"konferencja_tlumaczy_2023.png"},i=void 0,c={permalink:"/konferencja-tlumaczy-2023-juz-we-wrzesniu",source:"@site/blog/konferencja-tlumaczy-2023-juz-we-wrzesniu/index.md",title:"Konferencja T\u0142umaczy 2023 ju\u017c we wrze\u015bniu",description:"Ju\u017c kolejny raz, zapraszamy Was na rodzime wydarzenie, kt\xf3rym mog\u0105 zainteresowa\u0107",date:"2023-07-04T00:00:00.000Z",formattedDate:"4 lipca 2023",tags:[{label:"news",permalink:"/tags/news"},{label:"z-kraju",permalink:"/tags/z-kraju"},{label:"konferencje",permalink:"/tags/konferencje"},{label:"tlumaczenia",permalink:"/tags/tlumaczenia"}],readingTime:2.75,hasTruncateMarker:!0,authors:[{name:"Agnieszka Gaworska",role:"Administrator",url:"https://github.com/AGaworska",imageURL:"https://github.com/AGaworska.png",key:"agnieszka"}],frontMatter:{title:"Konferencja T\u0142umaczy 2023 ju\u017c we wrze\u015bniu",authors:"agnieszka",date:"2023-07-04",tags:["news","z-kraju","konferencje","tlumaczenia"],coverImage:"konferencja_tlumaczy_2023.png"},prevItem:{title:"Relacja z tegorocznej konferencji soap 2023!",permalink:"/relacja-z-tegorocznej-konferencji-soap-2023"},nextItem:{title:"Kilka s\u0142\xf3w o 3. edycji studi\xf3w z Komunikacji technicznej",permalink:"/kilka-slow-o-3-edycji-studiow-z-komunikacji-technicznej"}},l={authorsImageUrls:[void 0]},u=[],s={toc:u},m="wrapper";function p(e){let{components:n,...r}=e;return(0,a.kt)(m,(0,t.Z)({},s,r,{components:n,mdxType:"MDXLayout"}),(0,a.kt)("p",null,"Ju\u017c kolejny raz, zapraszamy Was na rodzime wydarzenie, kt\xf3rym mog\u0105 zainteresowa\u0107\nsi\u0119 osoby z bran\u017cy komunikacji technicznej. Mowa o Konferencji T\u0142umaczy 2023,\nkt\xf3ra odb\u0119dzie si\u0119 w formie hybrydowej ko\u0144cem wrze\u015bnia w Warszawie. Szczeg\xf3\u0142owe\ninformacje poni\u017cej."))}p.isMDXComponent=!0}}]);