"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[19538],{3905:(e,a,n)=>{n.d(a,{Zo:()=>s,kt:()=>k});var i=n(67294);function t(e,a,n){return a in e?Object.defineProperty(e,a,{value:n,enumerable:!0,configurable:!0,writable:!0}):e[a]=n,e}function o(e,a){var n=Object.keys(e);if(Object.getOwnPropertySymbols){var i=Object.getOwnPropertySymbols(e);a&&(i=i.filter((function(a){return Object.getOwnPropertyDescriptor(e,a).enumerable}))),n.push.apply(n,i)}return n}function r(e){for(var a=1;a<arguments.length;a++){var n=null!=arguments[a]?arguments[a]:{};a%2?o(Object(n),!0).forEach((function(a){t(e,a,n[a])})):Object.getOwnPropertyDescriptors?Object.defineProperties(e,Object.getOwnPropertyDescriptors(n)):o(Object(n)).forEach((function(a){Object.defineProperty(e,a,Object.getOwnPropertyDescriptor(n,a))}))}return e}function c(e,a){if(null==e)return{};var n,i,t=function(e,a){if(null==e)return{};var n,i,t={},o=Object.keys(e);for(i=0;i<o.length;i++)n=o[i],a.indexOf(n)>=0||(t[n]=e[n]);return t}(e,a);if(Object.getOwnPropertySymbols){var o=Object.getOwnPropertySymbols(e);for(i=0;i<o.length;i++)n=o[i],a.indexOf(n)>=0||Object.prototype.propertyIsEnumerable.call(e,n)&&(t[n]=e[n])}return t}var l=i.createContext({}),p=function(e){var a=i.useContext(l),n=a;return e&&(n="function"==typeof e?e(a):r(r({},a),e)),n},s=function(e){var a=p(e.components);return i.createElement(l.Provider,{value:a},e.children)},z="mdxType",m={inlineCode:"code",wrapper:function(e){var a=e.children;return i.createElement(i.Fragment,{},a)}},u=i.forwardRef((function(e,a){var n=e.components,t=e.mdxType,o=e.originalType,l=e.parentName,s=c(e,["components","mdxType","originalType","parentName"]),z=p(n),u=t,k=z["".concat(l,".").concat(u)]||z[u]||m[u]||o;return n?i.createElement(k,r(r({ref:a},s),{},{components:n})):i.createElement(k,r({ref:a},s))}));function k(e,a){var n=arguments,t=a&&a.mdxType;if("string"==typeof e||t){var o=n.length,r=new Array(o);r[0]=u;var c={};for(var l in a)hasOwnProperty.call(a,l)&&(c[l]=a[l]);c.originalType=e,c[z]="string"==typeof e?e:t,r[1]=c;for(var p=2;p<o;p++)r[p]=n[p];return i.createElement.apply(null,r)}return i.createElement.apply(null,n)}u.displayName="MDXCreateElement"},66689:(e,a,n)=>{n.r(a),n.d(a,{assets:()=>l,contentTitle:()=>r,default:()=>m,frontMatter:()=>o,metadata:()=>c,toc:()=>p});var i=n(87462),t=(n(67294),n(3905));const o={title:"TCeurope Colloquium 2017",authors:"agnieszka",date:"2016-11-15",tags:["news","ze-swiata","konferencje","spolecznosc"],coverImage:"tceurope-1-e1478815759678.png"},r=void 0,c={permalink:"/blog/tceurope-colloquium-2017",editUrl:"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/blog/tceurope-colloquium-2017/index.md",source:"@site/blog/tceurope-colloquium-2017/index.md",title:"TCeurope Colloquium 2017",description:"Drodzy Czytelnicy, ju\u017c dzi\u015b chcieliby\u015bmy zaprosi\u0107 Was na kolejn\u0105 konferencj\u0119",date:"2016-11-15T00:00:00.000Z",formattedDate:"15 listopada 2016",tags:[{label:"news",permalink:"/blog/tags/news"},{label:"ze-swiata",permalink:"/blog/tags/ze-swiata"},{label:"konferencje",permalink:"/blog/tags/konferencje"},{label:"spolecznosc",permalink:"/blog/tags/spolecznosc"}],readingTime:2.65,hasTruncateMarker:!1,authors:[{name:"Agnieszka Gaworska",role:"Administrator",imageURL:"https://github.com/techwriter-pl.png",key:"agnieszka"}],frontMatter:{title:"TCeurope Colloquium 2017",authors:"agnieszka",date:"2016-11-15",tags:["news","ze-swiata","konferencje","spolecznosc"],coverImage:"tceurope-1-e1478815759678.png"},prevItem:{title:"Webinaria - Agile w tworzeniu dokumentacji",permalink:"/blog/webinaria-agile-w-tworzeniu-dokumentacji"},nextItem:{title:"Oferta pracy: Technical Writer",permalink:"/blog/oferta-pracy-technical-writer-16"}},l={authorsImageUrls:[void 0]},p=[{value:"S\u0142\xf3w kilka o organizatorze",id:"s\u0142\xf3w-kilka-o-organizatorze",level:3},{value:"TCeurope - historia i dzia\u0142alno\u015b\u0107",id:"tceurope---historia-i-dzia\u0142alno\u015b\u0107",level:3},{value:"Czas i miejsce konferencji",id:"czas-i-miejsce-konferencji",level:3},{value:"Przydatne informacje",id:"przydatne-informacje",level:3},{value:"Informacje dla potencjalnych prelegent\xf3w",id:"informacje-dla-potencjalnych-prelegent\xf3w",level:3},{value:"Gala dinner czyli spotkajmy si\u0119 po wyk\u0142adach",id:"gala-dinner-czyli-spotkajmy-si\u0119-po-wyk\u0142adach",level:3}],s={toc:p},z="wrapper";function m(e){let{components:a,...n}=e;return(0,t.kt)(z,(0,i.Z)({},s,n,{components:a,mdxType:"MDXLayout"}),(0,t.kt)("p",null,"Drodzy Czytelnicy, ju\u017c dzi\u015b chcieliby\u015bmy zaprosi\u0107 Was na kolejn\u0105 konferencj\u0119\ndotycz\u0105c\u0105 naszej bran\u017cy. Tym razem chodzi o do\u015b\u0107 niszowe TCeurope Colloquium\n2017, kt\xf3rego has\u0142em przewodnim jest: ",(0,t.kt)("em",{parentName:"p"},"Technical Communication at a Crossroads:\nNew tools, career paths and changes.")),(0,t.kt)("h3",{id:"s\u0142\xf3w-kilka-o-organizatorze"},"S\u0142\xf3w kilka o organizatorze"),(0,t.kt)("p",null,"Organizatorem TCeurope Colloquium 2017 jest\n",(0,t.kt)("a",{parentName:"p",href:"http://stvy.fi/en"},"The Finnish Technical Communications Society (STVY)"),", kt\xf3ra\nskupia wok\xf3\u0142 siebie wolontariuszy\xa0z bran\u017cy Technical Writingu oraz pozosta\u0142e\nosoby ni\u0105 zainteresowane. G\u0142\xf3wnym celem organizacji jest promowanie\xa0komunikacji\ntechnicznej, zwi\u0119kszanie liczby profesjonalist\xf3w na obszarze Finlandii\xa0i\xa0poza\njej granicami oraz organizowanie szkole\u0144. Ka\u017cdy kto jest w jaki\u015b spos\xf3b zwi\u0105zany\nz komunikacj\u0105 techniczn\u0105, jest mile widziany w kr\u0119gu cz\u0142onk\xf3w grupy."),(0,t.kt)("p",null,"STVY od dziesi\u0119ciu\xa0lat jest organizatorem seminari\xf3w, kt\xf3re pocz\u0105tkowo odbywa\u0142y\nsi\u0119 raz do roku, a obecnie s\u0105 organizowane\xa0cyklicznie, mniej wi\u0119cej co p\xf3\u0142tora\nroku. Sama organizacja dzia\u0142a w Finlandii ju\u017c od dwudziestu lat."),(0,t.kt)("h3",{id:"tceurope---historia-i-dzia\u0142alno\u015b\u0107"},"TCeurope - historia i dzia\u0142alno\u015b\u0107"),(0,t.kt)("p",null,"TCeurope to organizacja zrzeszaj\u0105ca osoby zainteresowane komunikacj\u0105 techniczn\u0105,\nkt\xf3ra dzia\u0142a na zasadach wolontariatu, skupiaj\u0105c w sobie r\xf3\u017cne mniejsze grupy z\nca\u0142ej Europy. Jej dzia\u0142alno\u015b\u0107 obejmuje wspieranie mniejszych organizacji i\ntworzenie pomi\u0119dzy nimi sieci komunikacyjnej."),(0,t.kt)("h3",{id:"czas-i-miejsce-konferencji"},"Czas i miejsce konferencji"),(0,t.kt)("p",null,"Przysz\u0142oroczna edycja TCeurope Colloquium odb\u0119dzie si\u0119 w pi\u0105tek, ",(0,t.kt)("strong",{parentName:"p"},"7 kwietnia"),"\nw N\xe4k\xf6vammaisten liitto ry facility w ",(0,t.kt)("strong",{parentName:"p"},"Helsinkach"),", Finlandia\n(",(0,t.kt)("a",{parentName:"p",href:"https://wego.here.com/finland/helsinki/street-square/marjaniementie-74--loc-dmVyc2lvbj0xO3RpdGxlPU1hcmphbmllbWVudGllKzc0O2xhbmc9Zmk7bGF0PTYwLjIwODE0ODk1NjI5ODgzO2xvbj0yNS4wNzQzMjkzNzYyMjA3MDM7c3RyZWV0PU1hcmphbmllbWVudGllO2hvdXNlPTc0O2NpdHk9SGVsc2lua2k7cG9zdGFsQ29kZT0wMDkzMDtjb3VudHJ5PUZJTjtkaXN0cmljdD1WYXJ0aW9reWwlQzMlQTQ7c3RhdGU9U291dGgrRmlubGFuZDtjb3VudHk9VXVzaW1hYTtjYXRlZ29yeUlkPWJ1aWxkaW5nO3NvdXJjZVN5c3RlbT1pbnRlcm5hbA?_ga=1.176149538.1810482451.1475920180&map=60.20815,25.07433,15,normal&x=ep"},"Marjaniementie 74"),")."),(0,t.kt)("h3",{id:"przydatne-informacje"},"Przydatne informacje"),(0,t.kt)("ul",null,(0,t.kt)("li",{parentName:"ul"},"Konferencja jednodniowa."),(0,t.kt)("li",{parentName:"ul"},"Udzia\u0142 bezp\u0142atny dla wszystkich uczestnik\xf3w."),(0,t.kt)("li",{parentName:"ul"},"Ka\u017cda prezentacja b\u0119dzie trwa\u0142a maksymalnie 30 minut."),(0,t.kt)("li",{parentName:"ul"},"Wszystkie zaplanowane wydarzenia b\u0119d\u0105 prowadzone w j\u0119zyku angielskim."),(0,t.kt)("li",{parentName:"ul"},"Konferencja skierowana jest przede wszystkim do Technical Writer\xf3w z Finlandii\noraz reszty kraj\xf3w europejskich."),(0,t.kt)("li",{parentName:"ul"},"Organizator przewiduje oko\u0142o 110 miejsc.")),(0,t.kt)("p",null,"Wszelkie dodatkowe informacje, takie jak rejestracja czy zakwaterowanie, zostan\u0105\numieszczone za jaki\u015b czas na ",(0,t.kt)("a",{parentName:"p",href:"http://www.tc-europe.org/"},"stronie wydarzenia"),"."),(0,t.kt)("h3",{id:"informacje-dla-potencjalnych-prelegent\xf3w"},"Informacje dla potencjalnych prelegent\xf3w"),(0,t.kt)("p",null,"Organizator zach\u0119ca do rejestracji osoby, kt\xf3re chcia\u0142yby wyst\u0105pi\u0107 w roli\nprelegenta podczas konferencji. Poni\u017cej zamieszczamy list\u0119 obszar\xf3w, w kt\xf3rych\npowinny zawiera\u0107 si\u0119 prezentacje:"),(0,t.kt)("ul",null,(0,t.kt)("li",{parentName:"ul"},"Technical communication professionals today: work roles and profiles,\nchallenges, competencies and career paths"),(0,t.kt)("li",{parentName:"ul"},"Technologies and methodologies impacting technical communication"),(0,t.kt)("li",{parentName:"ul"},"Designing for user experience: possibilities and opportunities"),(0,t.kt)("li",{parentName:"ul"},"New delivery channels and information outputs")),(0,t.kt)("p",null,"Rejestracji mo\u017cna dokona\u0107 poprzez wype\u0142nienie i wys\u0142anie\n",(0,t.kt)("a",{parentName:"p",href:"https://docs.google.com/forms/d/e/1FAIpQLSdrixFlKzj9i2ar-omx9Ldiq48j4wD_MW5_7qXJFNpeMp7Mhg/viewform"},"formularza"),".\nTermin sk\u0142adania zg\u0142osze\u0144 up\u0142ywa ",(0,t.kt)("strong",{parentName:"p"},"31 grudnia 2016"),". Zg\u0142oszenia zostan\u0105\nzweryfikowane przez specjaln\u0105 komisj\u0119, kt\xf3ra zadecyduje, kt\xf3re z nich zostan\u0105\nzaprezentowane podczas konferencji. Mo\u017ce si\u0119 zdarzy\u0107, \u017ce cz\u0142onkowie komisji\nzechc\u0105 z Wami przeprowadzi\u0107 wideokonferencj\u0119, by dowiedzie\u0107 si\u0119 wi\u0119cej\xa0na temat\nprezentacji. Odpowiedzi zostan\u0105 rozes\u0142ane do 1 lutego 2017, a lista\nzaakceptowanych prezentacji uka\u017ce si\u0119 po tym terminie na stronie konferencji.\nOrganizator prosi o przes\u0142anie pe\u0142nej prezentacji do 31 marca 2017. Materia\u0142y te\nzostan\u0105 umieszczone w sieci po konferencji. Organizator planuje r\xf3wnie\u017c\nnagrywanie wszystkich prezentacji."),(0,t.kt)("p",null,"Pro\u015bba od organizatora - je\u015bli znacie kogo\u015b, kto by\u0142by zainteresowany\nwyst\u0105pieniem na konferencji to przeka\u017ccie mu powy\u017csze informacje."),(0,t.kt)("p",null,"Je\u015bli macie jakiekolwiek pytania piszcie na adres\n\xa0",(0,t.kt)("a",{parentName:"p",href:"mailto:tceurope.colloquium@gmail.com"},"tceurope.colloquium@gmail.com")," lub\nzagl\u0105dajcie na ",(0,t.kt)("a",{parentName:"p",href:"https://twitter.com/TCeuropeORG?lang=pl"},"Twittera"),", gdzie\nznajdziecie tak\u017ce sporo informacji o poprzedniej edycji konferencji. A je\u015bli ju\u017c\no niej mowa to zach\u0119camy do zapoznania si\u0119 z\n",(0,t.kt)("a",{parentName:"p",href:"https://www.conferize.com/colloquium-tceurope-2016/speakers"},"kr\xf3tkimi notkami na temat prelegent\xf3w"),"\xa0oraz\nz\n",(0,t.kt)("a",{parentName:"p",href:"https://www.youtube.com/watch?v=9stNcZ6CqOI&list=PLXyaM5wpF8bmw13zFUUhiT0ubY6BK79KJ"},"pe\u0142nym zapisem konferencji"),"."),(0,t.kt)("h3",{id:"gala-dinner-czyli-spotkajmy-si\u0119-po-wyk\u0142adach"},"Gala dinner czyli spotkajmy si\u0119 po wyk\u0142adach"),(0,t.kt)("p",null,"Dla uczestnik\xf3w konferencji zorganizowana b\u0119dzie wieczorna impreza, na kt\xf3rej\nmo\u017cna b\u0119dzie pozna\u0107 si\u0119 lepiej i oczywi\u015bcie nawi\u0105za\u0107 nowe kontakty, nie tylko\nzawodowe. B\u0119dzie ona p\u0142atna oraz wymaga\u0107 b\u0119dzie dodatkowej rejestracji. Wszelkie\ninformacje na ten temat pojawi\u0105 si\u0119 wkr\xf3tce."),(0,t.kt)("p",null,"W imieniu organizatora, zapraszamy serdecznie do Finlandii :-)."))}m.isMDXComponent=!0}}]);