"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[69902],{89781:(e,i,n)=>{n.r(i),n.d(i,{assets:()=>s,contentTitle:()=>r,default:()=>m,frontMatter:()=>o,metadata:()=>c,toc:()=>d});var t=n(85893),a=n(11151);const o={title:"Bez myd\u0142a nie wchodzi?",authors:"admin",date:"2013-09-25",tags:["news","z-kraju","konferencje"],coverImage:"mydlo.jpg"},r=void 0,c={permalink:"/bez-mydla-nie-wchodzi",editUrl:"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/bez-mydla-nie-wchodzi/index.md",source:"@site/blog/bez-mydla-nie-wchodzi/index.md",title:"Bez myd\u0142a nie wchodzi?",description:"Mi\u0142o nam poinformowa\u0107, \u017ce po kilku latach posuchy pojawi\u0142a si\u0119 w Polsce",date:"2013-09-25T00:00:00.000Z",formattedDate:"25 wrze\u015bnia 2013",tags:[{label:"news",permalink:"/tags/news"},{label:"z-kraju",permalink:"/tags/z-kraju"},{label:"konferencje",permalink:"/tags/konferencje"}],readingTime:.38,hasTruncateMarker:!0,authors:[{name:"Darek Drezno",role:"Administrator",imageURL:"https://media.licdn.com/dms/image/C4E03AQGZiA4dcmTlyQ/profile-displayphoto-shrink_800_800/0/1655570299536?e=1698883200&v=beta&t=SLVMi9yYgP3ef66ISxUs5CleeyFXRkYjB9Ff2_jWe7c",key:"admin"}],frontMatter:{title:"Bez myd\u0142a nie wchodzi?",authors:"admin",date:"2013-09-25",tags:["news","z-kraju","konferencje"],coverImage:"mydlo.jpg"},unlisted:!1,prevItem:{title:"Lubicie to?",permalink:"/lubicie-to"},nextItem:{title:"Dowcip",permalink:"/drugi-tytul-z-kategorii"}},s={authorsImageUrls:[void 0]},d=[];function l(e){const i={a:"a",p:"p",...(0,a.a)(),...e.components};return(0,t.jsxs)(t.Fragment,{children:[(0,t.jsx)(i.p,{children:"Mi\u0142o nam poinformowa\u0107, \u017ce po kilku latach posuchy pojawi\u0142a si\u0119 w Polsce\nkonferencja dla techwriter-\xf3w!"}),"\n",(0,t.jsxs)(i.p,{children:["Nie wiedzie\u0107 dlaczego nazywa si\u0119 ",(0,t.jsx)(i.a,{href:"http://www.soapconf.com/",children:"soap! conf"})," i\nodb\u0119dzie si\u0119 ju\u017c 3 pa\u017adziernika, w pi\u0119knym mie\u015bcie Krakowie."]}),"\n",(0,t.jsx)(i.p,{children:"Cieszymy si\u0119, trzymamy kciuki i czekamy na relacj\u0119 z tego optymistycznie\nzapowiadaj\u0105cego si\u0119 wydarzenia!"}),"\n",(0,t.jsx)(i.p,{children:"Aha, udzia\u0142 w konferencji jest, z tego co uda\u0142o nam si\u0119 dowiedzie\u0107, CA\u0141KOWICIE\nDARMOWY. Podobno wszystkie najlepsze w \u017cyciu rzeczy s\u0105 za darmo, wi\u0119c dlaczego\nnie spr\xf3bowa\u0107 z myd\u0142em?"})]})}function m(e={}){const{wrapper:i}={...(0,a.a)(),...e.components};return i?(0,t.jsx)(i,{...e,children:(0,t.jsx)(l,{...e})}):l(e)}},11151:(e,i,n)=>{n.d(i,{Z:()=>c,a:()=>r});var t=n(67294);const a={},o=t.createContext(a);function r(e){const i=t.useContext(o);return t.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(i):{...i,...e}}),[i,e])}function c(e){let i;return i=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(a):e.components||a:r(e.components),t.createElement(o.Provider,{value:i},e.children)}}}]);