"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[36531],{65698:(e,t,a)=>{a.r(t),a.d(t,{assets:()=>c,contentTitle:()=>r,default:()=>p,frontMatter:()=>o,metadata:()=>s,toc:()=>l});var n=a(85893),i=a(11151);const o={title:"Kilka pyta\u0144 do - cz\u0119\u015b\u0107 12",authors:"admin",date:"2017-01-20",tags:["warsztat","wywiady","spolecznosc","wywiad"],coverImage:"interview.jpg"},r=void 0,s={permalink:"/kilka-pytan-do-czesc-12",editUrl:"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/kilka-pytan-do-czesc-12/index.md",source:"@site/blog/kilka-pytan-do-czesc-12/index.md",title:"Kilka pyta\u0144 do - cz\u0119\u015b\u0107 12",description:"Witajcie, znamy ju\u017c dobrze tuzin Technical Writer\xf3w. Kiedy zak\u0142adali\u015bmy t\u0119",date:"2017-01-20T00:00:00.000Z",formattedDate:"20 stycznia 2017",tags:[{label:"warsztat",permalink:"/tags/warsztat"},{label:"wywiady",permalink:"/tags/wywiady"},{label:"spolecznosc",permalink:"/tags/spolecznosc"},{label:"wywiad",permalink:"/tags/wywiad"}],readingTime:10.345,hasTruncateMarker:!0,authors:[{name:"Darek Drezno",role:"Administrator",imageURL:"https://media.licdn.com/dms/image/C4E03AQGZiA4dcmTlyQ/profile-displayphoto-shrink_800_800/0/1655570299536?e=1698883200&v=beta&t=SLVMi9yYgP3ef66ISxUs5CleeyFXRkYjB9Ff2_jWe7c",key:"admin"}],frontMatter:{title:"Kilka pyta\u0144 do - cz\u0119\u015b\u0107 12",authors:"admin",date:"2017-01-20",tags:["warsztat","wywiady","spolecznosc","wywiad"],coverImage:"interview.jpg"},unlisted:!1,prevItem:{title:"Konferencja MadWorld ju\u017c nied\u0142ugo",permalink:"/konferencja-madworld-juz-niedlugo"},nextItem:{title:"soap! MeetContent po raz drugi - relacja",permalink:"/soap-meetcontent-po-raz-drugi-relacja"}},c={authorsImageUrls:[void 0]},l=[];function d(e){const t={p:"p",...(0,i.a)(),...e.components};return(0,n.jsx)(t.p,{children:"Witajcie, znamy ju\u017c dobrze tuzin Technical Writer\xf3w. Kiedy zak\u0142adali\u015bmy t\u0119\nstron\u0119 przez my\u015bl nam nie przesz\u0142o, \u017ce mo\u017ce nas by\u0107 a\u017c tylu... Szcz\u0119\u015bliw\u0105\ndwunastk\u0119 zamyka Kasia Ko\u0142odziej, z kt\xf3r\u0105 wywiad publikujemy poni\u017cej. I to od\nrazu w dw\xf3ch j\u0119zykach!"})}function p(e={}){const{wrapper:t}={...(0,i.a)(),...e.components};return t?(0,n.jsx)(t,{...e,children:(0,n.jsx)(d,{...e})}):d(e)}},11151:(e,t,a)=>{a.d(t,{Z:()=>s,a:()=>r});var n=a(67294);const i={},o=n.createContext(i);function r(e){const t=n.useContext(o);return n.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(t):{...t,...e}}),[t,e])}function s(e){let t;return t=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(i):e.components||i:r(e.components),n.createElement(o.Provider,{value:t},e.children)}}}]);