"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[14861],{73954:(e,t,a)=>{a.r(t),a.d(t,{assets:()=>s,contentTitle:()=>i,default:()=>u,frontMatter:()=>o,metadata:()=>c,toc:()=>l});var r=a(85893),n=a(11151);const o={title:"Do\u0142\u0105cz do grupy i tw\xf3rz dokumentacj\u0119 na FB!",authors:"admin",date:"2016-12-15",tags:["news","z-kraju","praca","spolecznosc"],coverImage:"Facebook.jpg"},i=void 0,c={permalink:"/dolacz-do-grupy-i-tworz-dokumentacje-na-fb",editUrl:"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/dolacz-do-grupy-i-tworz-dokumentacje-na-fb/index.md",source:"@site/blog/dolacz-do-grupy-i-tworz-dokumentacje-na-fb/index.md",title:"Do\u0142\u0105cz do grupy i tw\xf3rz dokumentacj\u0119 na FB!",description:"Grudzie\u0144 to czas prezent\xf3w, tak\u017ce dla Technical Writer\xf3w. Oczywi\u015bcie tylko tych",date:"2016-12-15T00:00:00.000Z",formattedDate:"15 grudnia 2016",tags:[{label:"news",permalink:"/tags/news"},{label:"z-kraju",permalink:"/tags/z-kraju"},{label:"praca",permalink:"/tags/praca"},{label:"spolecznosc",permalink:"/tags/spolecznosc"}],readingTime:1.16,hasTruncateMarker:!0,authors:[{name:"Darek Drezno",role:"Administrator",imageURL:"https://media.licdn.com/dms/image/C4E03AQGZiA4dcmTlyQ/profile-displayphoto-shrink_800_800/0/1655570299536?e=1698883200&v=beta&t=SLVMi9yYgP3ef66ISxUs5CleeyFXRkYjB9Ff2_jWe7c",key:"admin"}],frontMatter:{title:"Do\u0142\u0105cz do grupy i tw\xf3rz dokumentacj\u0119 na FB!",authors:"admin",date:"2016-12-15",tags:["news","z-kraju","praca","spolecznosc"],coverImage:"Facebook.jpg"},unlisted:!1,prevItem:{title:"Oferta pracy: Technical Writer",permalink:"/oferta-pracy-technical-writer-20"},nextItem:{title:"[NIEAKTUALNE] Oferta pracy: Senior Technical Writer",permalink:"/oferta-pracy-senior-technical-writer-2"}},s={authorsImageUrls:[void 0]},l=[];function p(e){const t={p:"p",...(0,n.a)(),...e.components};return(0,r.jsx)(t.p,{children:'Grudzie\u0144 to czas prezent\xf3w, tak\u017ce dla Technical Writer\xf3w. Oczywi\u015bcie tylko tych\ngrzecznych. Tylko co jeszcze mogliby\u015bmy Wam da\u0107? Publikujemy ju\u017c przecie\u017c\nwywiady, opisy konferencji, genialne artyku\u0142y i oferty pracy... My\u015bleli\u015bmy,\nmy\u015bleli\u015bmy i oto jest - grupa "Tworzenie dokumentacji" na fejsbuku!'})}function u(e={}){const{wrapper:t}={...(0,n.a)(),...e.components};return t?(0,r.jsx)(t,{...e,children:(0,r.jsx)(p,{...e})}):p(e)}},11151:(e,t,a)=>{a.d(t,{Z:()=>c,a:()=>i});var r=a(67294);const n={},o=r.createContext(n);function i(e){const t=r.useContext(o);return r.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(t):{...t,...e}}),[t,e])}function c(e){let t;return t=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(n):e.components||n:i(e.components),r.createElement(o.Provider,{value:t},e.children)}}}]);