"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[76707],{3905:(e,n,a)=>{a.d(n,{Zo:()=>s,kt:()=>d});var t=a(67294);function r(e,n,a){return n in e?Object.defineProperty(e,n,{value:a,enumerable:!0,configurable:!0,writable:!0}):e[n]=a,e}function i(e,n){var a=Object.keys(e);if(Object.getOwnPropertySymbols){var t=Object.getOwnPropertySymbols(e);n&&(t=t.filter((function(n){return Object.getOwnPropertyDescriptor(e,n).enumerable}))),a.push.apply(a,t)}return a}function o(e){for(var n=1;n<arguments.length;n++){var a=null!=arguments[n]?arguments[n]:{};n%2?i(Object(a),!0).forEach((function(n){r(e,n,a[n])})):Object.getOwnPropertyDescriptors?Object.defineProperties(e,Object.getOwnPropertyDescriptors(a)):i(Object(a)).forEach((function(n){Object.defineProperty(e,n,Object.getOwnPropertyDescriptor(a,n))}))}return e}function p(e,n){if(null==e)return{};var a,t,r=function(e,n){if(null==e)return{};var a,t,r={},i=Object.keys(e);for(t=0;t<i.length;t++)a=i[t],n.indexOf(a)>=0||(r[a]=e[a]);return r}(e,n);if(Object.getOwnPropertySymbols){var i=Object.getOwnPropertySymbols(e);for(t=0;t<i.length;t++)a=i[t],n.indexOf(a)>=0||Object.prototype.propertyIsEnumerable.call(e,a)&&(r[a]=e[a])}return r}var l=t.createContext({}),c=function(e){var n=t.useContext(l),a=n;return e&&(a="function"==typeof e?e(n):o(o({},n),e)),a},s=function(e){var n=c(e.components);return t.createElement(l.Provider,{value:n},e.children)},k="mdxType",m={inlineCode:"code",wrapper:function(e){var n=e.children;return t.createElement(t.Fragment,{},n)}},u=t.forwardRef((function(e,n){var a=e.components,r=e.mdxType,i=e.originalType,l=e.parentName,s=p(e,["components","mdxType","originalType","parentName"]),k=c(a),u=r,d=k["".concat(l,".").concat(u)]||k[u]||m[u]||i;return a?t.createElement(d,o(o({ref:n},s),{},{components:a})):t.createElement(d,o({ref:n},s))}));function d(e,n){var a=arguments,r=n&&n.mdxType;if("string"==typeof e||r){var i=a.length,o=new Array(i);o[0]=u;var p={};for(var l in n)hasOwnProperty.call(n,l)&&(p[l]=n[l]);p.originalType=e,p[k]="string"==typeof e?e:r,o[1]=p;for(var c=2;c<i;c++)o[c]=a[c];return t.createElement.apply(null,o)}return t.createElement.apply(null,a)}u.displayName="MDXCreateElement"},2989:(e,n,a)=>{a.r(n),a.d(n,{assets:()=>l,contentTitle:()=>o,default:()=>m,frontMatter:()=>i,metadata:()=>p,toc:()=>c});var t=a(87462),r=(a(67294),a(3905));const i={title:"Konferencje 2021 - drugie p\xf3\u0142rocze",authors:"agnieszka",date:"2021-06-30",tags:["news","ze-swiata","edukacja","kariera","konferencje","praca","spolecznosc"],coverImage:"Konferencje-2021-drugie-polrocze-6.png"},o=void 0,p={permalink:"/konferencje-2021-drugie-polrocze",source:"@site/blog/konferencje-2021-drugie-polrocze/index.md",title:"Konferencje 2021 - drugie p\xf3\u0142rocze",description:"Przed nami druga po\u0142owa 2021 roku, a wi\u0119c najwy\u017csza pora by zaktualizowa\u0107",date:"2021-06-30T00:00:00.000Z",formattedDate:"30 czerwca 2021",tags:[{label:"news",permalink:"/tags/news"},{label:"ze-swiata",permalink:"/tags/ze-swiata"},{label:"edukacja",permalink:"/tags/edukacja"},{label:"kariera",permalink:"/tags/kariera"},{label:"konferencje",permalink:"/tags/konferencje"},{label:"praca",permalink:"/tags/praca"},{label:"spolecznosc",permalink:"/tags/spolecznosc"}],readingTime:3.08,hasTruncateMarker:!0,authors:[{name:"Agnieszka Gaworska",role:"Administrator",url:"https://github.com/AGaworska",imageURL:"https://github.com/AGaworska.png",key:"agnieszka"}],frontMatter:{title:"Konferencje 2021 - drugie p\xf3\u0142rocze",authors:"agnieszka",date:"2021-06-30",tags:["news","ze-swiata","edukacja","kariera","konferencje","praca","spolecznosc"],coverImage:"Konferencje-2021-drugie-polrocze-6.png"},prevItem:{title:"Tech Writer Koduje - odcinek 30 i 31",permalink:"/tech-writer-koduje-odcinek-30-i-31"},nextItem:{title:"Wyniki badania p\u0142ac w komunikacji technicznej 2021",permalink:"/wyniki-badania-plac-w-komunikacji-technicznej-2021"}},l={authorsImageUrls:[void 0]},c=[{value:"Lipiec",id:"lipiec",level:3},{value:"Sierpie\u0144",id:"sierpie\u0144",level:3},{value:"Wrzesie\u0144",id:"wrzesie\u0144",level:3},{value:"Pa\u017adziernik",id:"pa\u017adziernik",level:3},{value:"Listopad",id:"listopad",level:3},{value:"Grudzie\u0144",id:"grudzie\u0144",level:3}],s={toc:c},k="wrapper";function m(e){let{components:n,...a}=e;return(0,r.kt)(k,(0,t.Z)({},s,a,{components:n,mdxType:"MDXLayout"}),(0,r.kt)("p",null,"Przed nami druga po\u0142owa 2021 roku, a wi\u0119c najwy\u017csza pora by zaktualizowa\u0107\nkalendarz bran\u017cowych konferencji. Zapraszamy do zapoznania si\u0119 z poni\u017cszym\nkalendarium."),(0,r.kt)("p",null,"Podobnie jak w pierwszej po\u0142owie roku, wi\u0119kszo\u015b\u0107 wydarze\u0144 odb\u0119dzie si\u0119 online,\ncho\u0107 organizatorzy pr\xf3buj\u0105 tak\u017ce form hybrydowych oraz w pe\u0142ni stacjonarnej\nopcji. Jak zawsze, b\u0119dziemy \u015bledzi\u0107 zmiany i uzupe\u0142nia\u0107 dane w miar\u0119 ich\npojawiania si\u0119, cho\u0107 zach\u0119camy by\u015bcie sami \u015bledzili kana\u0142y interesuj\u0105cych Was\nwydarze\u0144."),(0,r.kt)("p",null,"Mamy pro\u015bb\u0119 \u2013 je\u015bli wiecie o jakim\u015b wydarzeniu zwi\u0105zanym z bran\u017c\u0105 komunikacji\ntechnicznej, dajcie zna\u0107, a my przeka\u017cemy info dalej \ud83d\ude09"),(0,r.kt)("h3",{id:"lipiec"},"Lipiec"),(0,r.kt)("p",null,"1 lipca - ",(0,r.kt)("a",{parentName:"p",href:"https://conveyux.com/"},"Convey UX")," - ",(0,r.kt)("strong",{parentName:"p"},"online")),(0,r.kt)("p",null,"13 lipca - ",(0,r.kt)("a",{parentName:"p",href:"https://apithedocs.org/virtual-2021"},"API the docs Virtual")," -\n",(0,r.kt)("strong",{parentName:"p"},"online")),(0,r.kt)("p",null,"18-21 lipca -\n",(0,r.kt)("a",{parentName:"p",href:"https://attend.ieee.org/procomm-2021/procomm-2021-conference-overview/"},"IEEE ProComm 2021")," -\n",(0,r.kt)("strong",{parentName:"p"},"online")),(0,r.kt)("p",null,"19-22 lipca - ",(0,r.kt)("a",{parentName:"p",href:"https://www.agilealliance.org/agile2021/"},"Agile 2021")," -\n",(0,r.kt)("strong",{parentName:"p"},"online")),(0,r.kt)("p",null,"20-22 lipca - ",(0,r.kt)("a",{parentName:"p",href:"https://www.elearning-conf.org/"},"e-learning 2021")," - ",(0,r.kt)("strong",{parentName:"p"},"online")),(0,r.kt)("p",null,"24 lipca - 6 sierpnia -\n",(0,r.kt)("a",{parentName:"p",href:"https://www.nngroup.com/training/july/"},"Virtual UX Conference")," - ",(0,r.kt)("strong",{parentName:"p"},"online")),(0,r.kt)("h3",{id:"sierpie\u0144"},"Sierpie\u0144"),(0,r.kt)("p",null,"2-6 sierpnia -\n",(0,r.kt)("a",{parentName:"p",href:"http://www.balisage.net/"},"Balisage: The Markup Conference 2021")," - ",(0,r.kt)("strong",{parentName:"p"},"online")," -\nkonferencja poprzedzona jest kilkoma wydarzeniami, kt\xf3re odb\u0119d\u0105 si\u0119 w dniach 31\nlipca-01 sierpnia"),(0,r.kt)("p",null,"5 sierpnia - ",(0,r.kt)("a",{parentName:"p",href:"https://conveyux.com/"},"Convey UX")," - ",(0,r.kt)("strong",{parentName:"p"},"online")),(0,r.kt)("p",null,"17-20 sierpnia, Londyn, Wielka Brytania -\n",(0,r.kt)("a",{parentName:"p",href:"https://futurelondonacademy.co.uk/en/course/design-thinking-and-innovation"},"Design Thinking and Innovation Week")),(0,r.kt)("p",null,"24-27 sierpnia, Londyn, Wielka Brytania -\n",(0,r.kt)("a",{parentName:"p",href:"https://futurelondonacademy.co.uk/en/course/ux-and-digital-design"},"Product Design Week")),(0,r.kt)("p",null,"24-27 sierpnia, Limerick, Irlandia -\n",(0,r.kt)("a",{parentName:"p",href:"https://doceng.org/doceng2021"},"DocEng 2021")),(0,r.kt)("p",null,"28 sierpnia - 3 wrze\u015bnia -\n",(0,r.kt)("a",{parentName:"p",href:"https://www.nngroup.com/training/august/"},"Virtual UX"),"\n",(0,r.kt)("a",{parentName:"p",href:"https://www.nngroup.com/training/august/"},"Conference")," - ",(0,r.kt)("strong",{parentName:"p"},"online")),(0,r.kt)("p",null,"29 sierpnia - 1 wrze\u015bnia, Salt Lake City, Utah, USA -\n",(0,r.kt)("a",{parentName:"p",href:"https://atdconference.td.org/welcome"},"The ATD 2021 International Conference & Exposition")," -\n",(0,r.kt)("strong",{parentName:"p"},"wydarzenie hybrydowe")),(0,r.kt)("h3",{id:"wrzesie\u0144"},"Wrzesie\u0144"),(0,r.kt)("p",null,"2 wrze\u015bnia - ",(0,r.kt)("a",{parentName:"p",href:"https://conveyux.com/"},"Convey UX")," - ",(0,r.kt)("strong",{parentName:"p"},"online")),(0,r.kt)("p",null,"6-8 wrze\u015bnia, Amsterdam, Niderlandy -\n",(0,r.kt)("a",{parentName:"p",href:"https://uxstrat.com/europe/"},"UX STRAT Europe 2021")," - ",(0,r.kt)("strong",{parentName:"p"},"online streaming")),(0,r.kt)("p",null,"7-9 wrze\u015bnia, Pary\u017c, Francja - ",(0,r.kt)("a",{parentName:"p",href:"https://www.documation.fr/"},"Documation 2021")),(0,r.kt)("p",null,"12-15 wrze\u015bnia, Dublin, Irlandia -\n",(0,r.kt)("a",{parentName:"p",href:"https://www.gala-global.org/GALA2021"},"GALA 2021")," - je\u015bli sytuacja zwi\u0105zana z\npandemi\u0105 ulegnie zmianie organizatorzy mog\u0105 zmieni\u0107 form\u0119 wydarzenia na online.\nZainteresowanych prosimy o \u015bledzenie informacji na stronie konferencji."),(0,r.kt)("p",null,"13-15 wrze\u015bnia, Boulder, Kolorado, USA -\n",(0,r.kt)("a",{parentName:"p",href:"https://uxstrat.com/usa/"},"UX STRAT USA 2021")," - ",(0,r.kt)("strong",{parentName:"p"},"online streaming")),(0,r.kt)("p",null,"13-16 wrze\u015bnia - ",(0,r.kt)("a",{parentName:"p",href:"http://learningdevcamp.com/"},"Learning DevCamp 2021")," -\n",(0,r.kt)("strong",{parentName:"p"},"online")),(0,r.kt)("p",null,"16-17 wrze\u015bnia, Shanghai, Chiny -\n",(0,r.kt)("a",{parentName:"p",href:"https://www.tcworld-china.cn/en/"},"tcworld China 2021")),(0,r.kt)("p",null,"20-21 wrze\u015bnia, Pary\u017c, Francja -\n",(0,r.kt)("a",{parentName:"p",href:"https://waset.org/documentation-and-documentation-studies-conference-in-september-2021-in-paris"},"International Conference on Documentation and Documentation Studies 2021"),"\n(ICDDS 2021)"),(0,r.kt)("p",null,"20-22 wrze\u015bnia -\n",(0,r.kt)("a",{parentName:"p",href:"https://bp.infomanagementcenter.com/"},"Best Practices Conference 2021")," -\n",(0,r.kt)("strong",{parentName:"p"},"online")),(0,r.kt)("p",null,"28 wrze\u015bnia -\n",(0,r.kt)("a",{parentName:"p",href:"http://technicalcommunicationuk.com/?p=10337"},"TCUK Metro Online 2021")," -\n",(0,r.kt)("strong",{parentName:"p"},"online")," - konferencji towarzysz\u0105 liczne wydarzenia w dniach 27 wrze\u015bnia - 01\npa\u017adziernika"),(0,r.kt)("p",null,"28 wrze\u015bnia - 01 pa\u017adziernika, Cleveland, Ohio, USA -\n",(0,r.kt)("a",{parentName:"p",href:"https://www.contentmarketingworld.com/"},"Content Marketing World and Expo 2021")," -\n",(0,r.kt)("strong",{parentName:"p"},"online streaming")),(0,r.kt)("p",null,"30 wrze\u015bnia - 02 pa\u017adziernika -\n",(0,r.kt)("a",{parentName:"p",href:"https://www.konferencjatlumaczy.pl/"},"KTLC 2021")," - ",(0,r.kt)("strong",{parentName:"p"},"online")," - Konferencja\nT\u0142umaczy + Translation & Localization Conference"),(0,r.kt)("h3",{id:"pa\u017adziernik"},"Pa\u017adziernik"),(0,r.kt)("p",null,"3-5 pa\u017adziernika -\n",(0,r.kt)("a",{parentName:"p",href:"https://www.writethedocs.org/conf/prague/2021/"},"Write the Docs Prague 2021")," -\n",(0,r.kt)("strong",{parentName:"p"},"online")," - wydarzenie obj\u0119te przez nas patronatem medialnym"),(0,r.kt)("p",null,"3-6 pa\u017adziernika, Austin, Teksas, USA -\n",(0,r.kt)("a",{parentName:"p",href:"https://www.madcapsoftware.com/madworld-conferences/madworld-2021/"},"MadWorld 2021")," -\n",(0,r.kt)("strong",{parentName:"p"},"online streaming")," - nasz kolejny patronat medialny"),(0,r.kt)("p",null,"5-6 pa\u017adziernika -\n",(0,r.kt)("a",{parentName:"p",href:"https://uxwriterconference.com/"},"UX Writer Conference 2021")," - ",(0,r.kt)("strong",{parentName:"p"},"online")),(0,r.kt)("p",null,"6-7 pa\u017adziernika, Rimini, W\u0142ochy -\n",(0,r.kt)("a",{parentName:"p",href:"https://www.comtecnica.eu/en/"},"ComTecnica 2021")," - ",(0,r.kt)("strong",{parentName:"p"},"online streaming")),(0,r.kt)("p",null,"11-13 pa\u017adziernika -\n",(0,r.kt)("a",{parentName:"p",href:"https://aneventapart.com/event/fall-summit-2021"},"Online Together: Fall Summit 2021")," -\n",(0,r.kt)("strong",{parentName:"p"},"online")),(0,r.kt)("p",null,"12-14 pa\u017adziernika -\n",(0,r.kt)("a",{parentName:"p",href:"https://www.astc.org.au/astc-conference-2021"},"ASTC Conference 2021")," -\n",(0,r.kt)("strong",{parentName:"p"},"online")),(0,r.kt)("p",null,"12-14 pa\u017adziernika -\n",(0,r.kt)("a",{parentName:"p",href:"https://sigdoc.acm.org/conference/2021/"},"SIGDOC 2021 Conference")," - ",(0,r.kt)("strong",{parentName:"p"},"wydarzenie\nhybrydowe")," - streaming online + meetupy w 8 lokalizacjach na \u015bwiecie"),(0,r.kt)("p",null,"13-14 pa\u017adziernika, Graz, Austria -\n",(0,r.kt)("a",{parentName:"p",href:"https://worldusabilitycongress.com/"},"World Usability Congress 2021")),(0,r.kt)("p",null,"15-17 pa\u017adziernika, Wyspa Jeju, Korea Po\u0142udniowa\n-\xa0",(0,r.kt)("a",{parentName:"p",href:"http://www.iscnc.org/"},"ISCNC 2021")),(0,r.kt)("p",null,"19-21 pa\u017adziernika - ",(0,r.kt)("a",{parentName:"p",href:"https://locworld.com/"},"LocWorldWide45 Virtual")," -\n",(0,r.kt)("strong",{parentName:"p"},"online")),(0,r.kt)("p",null,"20-21 pa\u017adziernika, Las Vegas, Newada, USA -\n",(0,r.kt)("a",{parentName:"p",href:"https://devlearn.com/"},"DevLearn 2021")),(0,r.kt)("p",null,"24-27 pa\u017adziernika - ",(0,r.kt)("a",{parentName:"p",href:"https://lavacon.org/"},"LavaCon 2021")," - ",(0,r.kt)("strong",{parentName:"p"},"online")),(0,r.kt)("p",null,"25-27 pa\u017adziernika - ",(0,r.kt)("a",{parentName:"p",href:"http://www.kmis.ic3k.org/"},"KMIS 2021")," - ",(0,r.kt)("strong",{parentName:"p"},"online")),(0,r.kt)("h3",{id:"listopad"},"Listopad"),(0,r.kt)("p",null,"1-4 listopada, Lizbona, Portugalia - ",(0,r.kt)("a",{parentName:"p",href:"https://websummit.com/"},"Web Summit 2021")),(0,r.kt)("p",null,"8-19 listopada -\n",(0,r.kt)("a",{parentName:"p",href:"https://pheedloop.com/designthinkers/site/"},"DesignThinkers 2021")," - ",(0,r.kt)("strong",{parentName:"p"},"online")),(0,r.kt)("p",null,"9-11 listopada -\n",(0,r.kt)("a",{parentName:"p",href:"https://tcworldconference.tekom.de/"},"TC World Conference 2021")," - ",(0,r.kt)("strong",{parentName:"p"},"online")),(0,r.kt)("p",null,"10-12 listopada, Naperville, Illinois, USA -\n",(0,r.kt)("a",{parentName:"p",href:"https://www.slategroup.org/conference"},"SLATE 2021")),(0,r.kt)("h3",{id:"grudzie\u0144"},"Grudzie\u0144"),(0,r.kt)("p",null,"2-3 grudnia -\n",(0,r.kt)("a",{parentName:"p",href:"https://www.writethedocs.org/conf/australia/2021/"},"Write the Docs Australia & India 2021")," -\n",(0,r.kt)("strong",{parentName:"p"},"online")),(0,r.kt)("p",null,"13-15 grudnia, San Francisco, Kalifornia, USA -\n",(0,r.kt)("a",{parentName:"p",href:"https://aneventapart.com/event/san-francisco-2021"},"An Event Apart San Francisco 2021")),(0,r.kt)("p",null,"Jak zawsze jeste\u015bmy ciekawi, kt\xf3re z proponowanych przez nas wydarze\u0144 ciesz\u0105 si\u0119\nWaszym zainteresowaniem. Dajcie zna\u0107 w komentarzach!"))}m.isMDXComponent=!0}}]);