"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[78706],{32841:(e,t,a)=>{a.r(t),a.d(t,{assets:()=>s,contentTitle:()=>n,default:()=>m,frontMatter:()=>c,metadata:()=>o,toc:()=>p});var r=a(85893),i=a(11151);const c={title:"Oferta pracy: Technical Writer",authors:"admin",date:"2014-08-06",tags:["oferty-pracy","praca","kariera","praca"],coverImage:"medius.jpg"},n=void 0,o={permalink:"/oferta-pracy-technical-writer-4",editUrl:"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/oferta-pracy-technical-writer-4/index.md",source:"@site/blog/oferta-pracy-technical-writer-4/index.md",title:"Oferta pracy: Technical Writer",description:"Medius, szwedzka firma IT specjalizuj\u0105ca si\u0119 w automatyzacji faktur, wci\u0105\u017c",date:"2014-08-06T00:00:00.000Z",formattedDate:"6 sierpnia 2014",tags:[{label:"oferty-pracy",permalink:"/tags/oferty-pracy"},{label:"praca",permalink:"/tags/praca"},{label:"kariera",permalink:"/tags/kariera"}],readingTime:2.11,hasTruncateMarker:!0,authors:[{name:"Darek Drezno",role:"Administrator",imageURL:"https://media.licdn.com/dms/image/C4E03AQGZiA4dcmTlyQ/profile-displayphoto-shrink_800_800/0/1655570299536?e=1698883200&v=beta&t=SLVMi9yYgP3ef66ISxUs5CleeyFXRkYjB9Ff2_jWe7c",key:"admin"}],frontMatter:{title:"Oferta pracy: Technical Writer",authors:"admin",date:"2014-08-06",tags:["oferty-pracy","praca","kariera","praca"],coverImage:"medius.jpg"},unlisted:!1,prevItem:{title:"B\u0119d\u0105c m\u0142odym techwriterem przyszed\u0142 do mi\u0119 tekst...",permalink:"/bedac-mlodym-techwriterem-przyszedl-do-mie-tekst"},nextItem:{title:"Content strategy - tre\u015bciwa strategia czy strategiczna tre\u015b\u0107?",permalink:"/content-strategy-tresciwa-strategia-czy-strategiczna-tresc"}},s={authorsImageUrls:[void 0]},p=[];function l(e){const t={p:"p",...(0,i.a)(),...e.components};return(0,r.jsx)(t.p,{children:"Medius, szwedzka firma IT specjalizuj\u0105ca si\u0119 w automatyzacji faktur, wci\u0105\u017c\nposzukuje Technical Writera do swojego oddzia\u0142u R&D w Krakowie. Mo\u017ce to oferta\nw\u0142a\u015bnie dla Ciebie?"})}function m(e={}){const{wrapper:t}={...(0,i.a)(),...e.components};return t?(0,r.jsx)(t,{...e,children:(0,r.jsx)(l,{...e})}):l(e)}},11151:(e,t,a)=>{a.d(t,{Z:()=>o,a:()=>n});var r=a(67294);const i={},c=r.createContext(i);function n(e){const t=r.useContext(c);return r.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(t):{...t,...e}}),[t,e])}function o(e){let t;return t=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(i):e.components||i:n(e.components),r.createElement(c.Provider,{value:t},e.children)}}}]);