"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[18651],{23692:(e,a,t)=>{t.r(a),t.d(a,{assets:()=>s,contentTitle:()=>o,default:()=>m,frontMatter:()=>n,metadata:()=>c,toc:()=>l});var r=t(85893),i=t(11151);const n={title:"Oferta pracy: Technical Writer",authors:"admin",date:"2015-07-17",tags:["oferty-pracy","praca","kariera","praca"],coverImage:"cpljobslogo.jpg"},o=void 0,c={permalink:"/oferta-pracy-technical-writer-8",editUrl:"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/oferta-pracy-technical-writer-8/index.md",source:"@site/blog/oferta-pracy-technical-writer-8/index.md",title:"Oferta pracy: Technical Writer",description:"Tym razem Wroc\u0142aw. Oferta pochodzi od firmy rekrutacyjnej, ale uda\u0142o nam si\u0119",date:"2015-07-17T00:00:00.000Z",formattedDate:"17 lipca 2015",tags:[{label:"oferty-pracy",permalink:"/tags/oferty-pracy"},{label:"praca",permalink:"/tags/praca"},{label:"kariera",permalink:"/tags/kariera"}],readingTime:.295,hasTruncateMarker:!0,authors:[{name:"Darek Drezno",role:"Administrator",imageURL:"https://media.licdn.com/dms/image/C4E03AQGZiA4dcmTlyQ/profile-displayphoto-shrink_800_800/0/1655570299536?e=1698883200&v=beta&t=SLVMi9yYgP3ef66ISxUs5CleeyFXRkYjB9Ff2_jWe7c",key:"admin"}],frontMatter:{title:"Oferta pracy: Technical Writer",authors:"admin",date:"2015-07-17",tags:["oferty-pracy","praca","kariera","praca"],coverImage:"cpljobslogo.jpg"},unlisted:!1,prevItem:{title:"Kilka pyta\u0144 do - cz\u0119\u015b\u0107 5",permalink:"/kilka-pytan-do-czesc-5"},nextItem:{title:"100!",permalink:"/100"}},s={authorsImageUrls:[void 0]},l=[];function p(e){const a={p:"p",...(0,i.a)(),...e.components};return(0,r.jsx)(a.p,{children:"Tym razem Wroc\u0142aw. Oferta pochodzi od firmy rekrutacyjnej, ale uda\u0142o nam si\u0119\ndowiedzie\u0107, \u017ce Waszym potencjalnym nowym pracodawc\u0105 jest mi\u0119dzynarodowa firma z\nbran\u017cy IT zajmuj\u0105ca si\u0119 produkcj\u0105 system\xf3w ERP. Poszukuj\u0105 os\xf3b z 2 letnim\ndo\u015bwiadczeniem jako Technical Writer, ale osoby zajmuj\u0105ce si\u0119 t\u0142umaczeniami\nr\xf3wnie\u017c s\u0105 mile widziane \ud83d\ude0a"})}function m(e={}){const{wrapper:a}={...(0,i.a)(),...e.components};return a?(0,r.jsx)(a,{...e,children:(0,r.jsx)(p,{...e})}):p(e)}},11151:(e,a,t)=>{t.d(a,{Z:()=>c,a:()=>o});var r=t(67294);const i={},n=r.createContext(i);function o(e){const a=r.useContext(n);return r.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(a):{...a,...e}}),[a,e])}function c(e){let a;return a=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(i):e.components||i:o(e.components),r.createElement(n.Provider,{value:a},e.children)}}}]);