"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[24041],{97657:(e,t,i)=>{i.r(t),i.d(t,{assets:()=>s,contentTitle:()=>c,default:()=>z,frontMatter:()=>o,metadata:()=>r,toc:()=>l});var n=i(85893),a=i(11151);const o={title:"Szkolenie i certyfikat z komunikacji technicznej",authors:"admin",date:"2015-08-11",tags:["news","z-kraju","szkolenia"],coverImage:"itcqf_logo_black-e1442054514270.jpg"},c=void 0,r={permalink:"/szkolenie-i-certyfikat-z-komunikacji-technicznej",editUrl:"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/szkolenie-i-certyfikat-z-komunikacji-technicznej/index.md",source:"@site/blog/szkolenie-i-certyfikat-z-komunikacji-technicznej/index.md",title:"Szkolenie i certyfikat z komunikacji technicznej",description:"Chcia\u0142oby si\u0119 powiedzie\u0107: NARESZCIE! Przez wieeeele lat Technical Writerzy w",date:"2015-08-11T00:00:00.000Z",formattedDate:"11 sierpnia 2015",tags:[{label:"news",permalink:"/tags/news"},{label:"z-kraju",permalink:"/tags/z-kraju"},{label:"szkolenia",permalink:"/tags/szkolenia"}],readingTime:1.75,hasTruncateMarker:!0,authors:[{name:"Darek Drezno",role:"Administrator",imageURL:"https://media.licdn.com/dms/image/C4E03AQGZiA4dcmTlyQ/profile-displayphoto-shrink_800_800/0/1655570299536?e=1698883200&v=beta&t=SLVMi9yYgP3ef66ISxUs5CleeyFXRkYjB9Ff2_jWe7c",key:"admin"}],frontMatter:{title:"Szkolenie i certyfikat z komunikacji technicznej",authors:"admin",date:"2015-08-11",tags:["news","z-kraju","szkolenia"],coverImage:"itcqf_logo_black-e1442054514270.jpg"},unlisted:!1,prevItem:{title:"Kim jest Subject Matter Expert (SME) i jak z nim rozmawia\u0107?",permalink:"/kim-jest-sme"},nextItem:{title:"Wy\u017csze koszty uzyskania przychodu dla Technical Writer\xf3w?",permalink:"/wyzsze-koszty-uzyskania-przychodu-dla-technical-writerow"}},s={authorsImageUrls:[void 0]},l=[];function k(e){const t={a:"a",p:"p",...(0,a.a)(),...e.components};return(0,n.jsxs)(t.p,{children:["Chcia\u0142oby si\u0119 powiedzie\u0107: NARESZCIE! Przez wieeeele lat Technical Writerzy w\nPolsce nie mieli dost\u0119pu do \u017cadnych specjalistycznych szkole\u0144, certyfikat\xf3w czy\nkonferencji. Od kilku lat mamy ju\u017c swoj\u0105 konferencj\u0119 -\n",(0,n.jsx)(t.a,{href:"http://soapconf.com/",children:"soap!"})," A teraz, w ko\u0144cu, przyszed\u0142 czas na przygotowane\nspecjalnie dla nas szkolenia."]})}function z(e={}){const{wrapper:t}={...(0,a.a)(),...e.components};return t?(0,n.jsx)(t,{...e,children:(0,n.jsx)(k,{...e})}):k(e)}},11151:(e,t,i)=>{i.d(t,{Z:()=>r,a:()=>c});var n=i(67294);const a={},o=n.createContext(a);function c(e){const t=n.useContext(o);return n.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(t):{...t,...e}}),[t,e])}function r(e){let t;return t=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(a):e.components||a:c(e.components),n.createElement(o.Provider,{value:t},e.children)}}}]);