"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[20998],{3905:(e,a,n)=>{n.d(a,{Zo:()=>s,kt:()=>u});var r=n(67294);function t(e,a,n){return a in e?Object.defineProperty(e,a,{value:n,enumerable:!0,configurable:!0,writable:!0}):e[a]=n,e}function i(e,a){var n=Object.keys(e);if(Object.getOwnPropertySymbols){var r=Object.getOwnPropertySymbols(e);a&&(r=r.filter((function(a){return Object.getOwnPropertyDescriptor(e,a).enumerable}))),n.push.apply(n,r)}return n}function o(e){for(var a=1;a<arguments.length;a++){var n=null!=arguments[a]?arguments[a]:{};a%2?i(Object(n),!0).forEach((function(a){t(e,a,n[a])})):Object.getOwnPropertyDescriptors?Object.defineProperties(e,Object.getOwnPropertyDescriptors(n)):i(Object(n)).forEach((function(a){Object.defineProperty(e,a,Object.getOwnPropertyDescriptor(n,a))}))}return e}function c(e,a){if(null==e)return{};var n,r,t=function(e,a){if(null==e)return{};var n,r,t={},i=Object.keys(e);for(r=0;r<i.length;r++)n=i[r],a.indexOf(n)>=0||(t[n]=e[n]);return t}(e,a);if(Object.getOwnPropertySymbols){var i=Object.getOwnPropertySymbols(e);for(r=0;r<i.length;r++)n=i[r],a.indexOf(n)>=0||Object.prototype.propertyIsEnumerable.call(e,n)&&(t[n]=e[n])}return t}var l=r.createContext({}),k=function(e){var a=r.useContext(l),n=a;return e&&(n="function"==typeof e?e(a):o(o({},a),e)),n},s=function(e){var a=k(e.components);return r.createElement(l.Provider,{value:a},e.children)},p="mdxType",d={inlineCode:"code",wrapper:function(e){var a=e.children;return r.createElement(r.Fragment,{},a)}},z=r.forwardRef((function(e,a){var n=e.components,t=e.mdxType,i=e.originalType,l=e.parentName,s=c(e,["components","mdxType","originalType","parentName"]),p=k(n),z=t,u=p["".concat(l,".").concat(z)]||p[z]||d[z]||i;return n?r.createElement(u,o(o({ref:a},s),{},{components:n})):r.createElement(u,o({ref:a},s))}));function u(e,a){var n=arguments,t=a&&a.mdxType;if("string"==typeof e||t){var i=n.length,o=new Array(i);o[0]=z;var c={};for(var l in a)hasOwnProperty.call(a,l)&&(c[l]=a[l]);c.originalType=e,c[p]="string"==typeof e?e:t,o[1]=c;for(var k=2;k<i;k++)o[k]=n[k];return r.createElement.apply(null,o)}return r.createElement.apply(null,n)}z.displayName="MDXCreateElement"},70158:(e,a,n)=>{n.r(a),n.d(a,{assets:()=>l,contentTitle:()=>o,default:()=>d,frontMatter:()=>i,metadata:()=>c,toc:()=>k});var r=n(87462),t=(n(67294),n(3905));const i={title:"Krakowskie Dni Informatyki 2021 (online) - konferencja integruj\u0105ca krakowsk\u0105 bran\u017c\u0119 IT",authors:"agnieszka",date:"2021-11-18",tags:["news","z-kraju","kariera","konferencje","praca","technologie"],coverImage:"kdi_2021.png"},o=void 0,c={permalink:"/krakowskie-dni-informatyki-2021-online-konferencja-integrujaca-krakowska-branze-it",source:"@site/blog/krakowskie-dni-informatyki-2021-online-konferencja-integrujaca-krakowska-branze-it/index.md",title:"Krakowskie Dni Informatyki 2021 (online) - konferencja integruj\u0105ca krakowsk\u0105 bran\u017c\u0119 IT",description:"Ju\u017c wkr\xf3tce odb\u0119dzie si\u0119 kolejna konferencja dla os\xf3b zwi\u0105zanych z bran\u017c\u0105 IT.",date:"2021-11-18T00:00:00.000Z",formattedDate:"18 listopada 2021",tags:[{label:"news",permalink:"/tags/news"},{label:"z-kraju",permalink:"/tags/z-kraju"},{label:"kariera",permalink:"/tags/kariera"},{label:"konferencje",permalink:"/tags/konferencje"},{label:"praca",permalink:"/tags/praca"},{label:"technologie",permalink:"/tags/technologie"}],readingTime:1.525,hasTruncateMarker:!1,authors:[{name:"Agnieszka Gaworska",role:"Administrator",imageURL:"https://media.licdn.com/dms/image/C4D03AQHjFDnqolgZZw/profile-displayphoto-shrink_800_800/0/1583917648247?e=1698883200&v=beta&t=yPjm-aPYy4OTG8L7KQsSf_aFOF6NPxWTuOnozdppLDc",key:"agnieszka"}],frontMatter:{title:"Krakowskie Dni Informatyki 2021 (online) - konferencja integruj\u0105ca krakowsk\u0105 bran\u017c\u0119 IT",authors:"agnieszka",date:"2021-11-18",tags:["news","z-kraju","kariera","konferencje","praca","technologie"],coverImage:"kdi_2021.png"},prevItem:{title:"Oferta pracy: technical writer (Atlassian) - Gda\u0144sk",permalink:"/oferta-pracy-technical-writer-atlassian-gdansk"},nextItem:{title:"Kilka pyta\u0144 do \u2013 cz\u0119\u015b\u0107 25: Od tech writera do scrum mastera",permalink:"/kilka-pytan-do-czesc-25-od-tech-writera-do-scrum-mastera"}},l={authorsImageUrls:[void 0]},k=[{value:"O konferencji",id:"o-konferencji",level:3},{value:"Dla kogo",id:"dla-kogo",level:3},{value:"Kiedy",id:"kiedy",level:3},{value:"Cena",id:"cena",level:3},{value:"Program konferencji",id:"program-konferencji",level:3},{value:"Dlaczego warto wzi\u0105\u0107 udzia\u0142?",id:"dlaczego-warto-wzi\u0105\u0107-udzia\u0142",level:3}],s={toc:k},p="wrapper";function d(e){let{components:a,...n}=e;return(0,t.kt)(p,(0,r.Z)({},s,n,{components:a,mdxType:"MDXLayout"}),(0,t.kt)("p",null,"Ju\u017c wkr\xf3tce odb\u0119dzie si\u0119 kolejna konferencja dla os\xf3b zwi\u0105zanych z bran\u017c\u0105 IT.\nMowa o Krakowskich Dniach Informatyki 2021. Szczeg\xf3\u0142y poni\u017cej."),(0,t.kt)("h3",{id:"o-konferencji"},"O konferencji"),(0,t.kt)("p",null,(0,t.kt)("a",{parentName:"p",href:"https://kdi.org.pl/"},"Krakowskie Dni Informatyki")," to, wed\u0142ug organizator\xf3w,\nnajwi\u0119ksze wydarzenie po\u015bwi\u0119cone krakowskiej bran\u017cy IT."),(0,t.kt)("p",null,"Konferencja ma na celu spotkanie spo\u0142eczno\u015bci, podczas kt\xf3rego uczestnicy\npoznaj\u0105 nowe trendy rozwijaj\u0105ce si\u0119 w bran\u017cy IT. Organizatorzy zapewniaj\u0105, \u017ce na\nwydarzeniu zapewniony jest najwy\u017cszy poziom wyk\u0142ad\xf3w prowadzonych przez\nprelegent\xf3w z wiod\u0105cych firm IT. Podczas konferencji na swoim wirtualnych\nstoiskach zaprezentuj\u0105 si\u0119 jedynie uznane i innowacyjne firmy informatyczne,\nkt\xf3rych obecno\u015b\u0107 zwi\u0119ksza rang\u0119 wydarzenia."),(0,t.kt)("p",null,"W trakcie trwania konferencji odb\u0119d\u0105 si\u0119 tak\u017ce Krakowskie Targi Pracy IT, na\nkt\xf3rych uczestnicy interaktywnie nawi\u0105\u017c\u0105 kontakt z firmami."),(0,t.kt)("h3",{id:"dla-kogo"},"Dla kogo"),(0,t.kt)("p",null,"Konferencja skierowana jest do wszystkich os\xf3b zainteresowanych bran\u017c\u0105 IT. W\ncentrum zainteresowania s\u0105 szczeg\xf3lnie: architekci oprogramowania, osoby z\nr\xf3\u017cnych szczebli kariery w IT (g\u0142\xf3wnie seniorzy, midzi, juniorzy), a tak\u017ce\nstudenci informatyki."),(0,t.kt)("h3",{id:"kiedy"},"Kiedy"),(0,t.kt)("p",null,"Wydarzenie b\u0119dzie mia\u0142o form\u0119 ",(0,t.kt)("strong",{parentName:"p"},"w pe\u0142ni online")," i odb\u0119dzie si\u0119 w dniach ",(0,t.kt)("strong",{parentName:"p"},"1-2\ngrudnia 2021 roku"),"."),(0,t.kt)("h3",{id:"cena"},"Cena"),(0,t.kt)("p",null,"Konferencja jest bezp\u0142atna, wymaga jednak rejestracji. Szczeg\xf3\u0142y znajdziecie\n",(0,t.kt)("a",{parentName:"p",href:"https://app.evenea.pl/event/kdi2021/"},"tutaj"),"."),(0,t.kt)("h3",{id:"program-konferencji"},"Program konferencji"),(0,t.kt)("p",null,"W trakcie dw\xf3ch dni konferencji zosta\u0142o zaplanowanych 20 prelekcji oraz 2\nwarsztaty techniczne. Odb\u0119d\u0105 si\u0119 one w 6 \u015bcie\u017ckach tematycznych:"),(0,t.kt)("ul",null,(0,t.kt)("li",{parentName:"ul"},"Java Script,"),(0,t.kt)("li",{parentName:"ul"},"Java,"),(0,t.kt)("li",{parentName:"ul"},"Machine Learning / AI / Big Data,"),(0,t.kt)("li",{parentName:"ul"},"Technologie Microsoft,"),(0,t.kt)("li",{parentName:"ul"},"Cloud,"),(0,t.kt)("li",{parentName:"ul"},"QA / Test.")),(0,t.kt)("p",null,"Na ",(0,t.kt)("a",{parentName:"p",href:"https://kdi.org.pl/"},"stronie konferencji")," znajdziecie zar\xf3wno szczeg\xf3\u0142ow\u0105\nagend\u0119 oraz list\u0119 prelegent\xf3w."),(0,t.kt)("h3",{id:"dlaczego-warto-wzi\u0105\u0107-udzia\u0142"},"Dlaczego warto wzi\u0105\u0107 udzia\u0142?"),(0,t.kt)("p",null,"Jak ju\u017c zosta\u0142o wspomniane wy\u017cej, jest to najwi\u0119ksze wydarzenie zrzeszaj\u0105ce\npracownik\xf3w krakowskiej bran\u017cy IT. Udzia\u0142 w konferencji daje dost\u0119p do wielu\nbezp\u0142atnych prezentacji poprowadzonych przez wybitnych prelegent\xf3w. Dodatkowo\norganizatorzy ch\u0119tnie pomog\u0105 w uzyskaniu delegacji s\u0142u\u017cbowej oraz zwolnienia z\nzaj\u0119\u0107 na uczelni. Udzia\u0142 w wydarzeniu to tak\u017ce mo\u017cliwo\u015b\u0107 wzi\u0119cia udzia\u0142u w\nWirtualnych Targach IT, co daje dost\u0119p do ogromnej bazy ofert pracy, na kt\xf3re\nmo\u017cna bezpo\u015brednio aplikowa\u0107."),(0,t.kt)("p",null,"W imieniu organizator\xf3w serdecznie zapraszamy i \u017cyczymy dobrych wra\u017ce\u0144."))}d.isMDXComponent=!0}}]);