"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[9012],{4527:(e,a,t)=>{t.r(a),t.d(a,{assets:()=>c,contentTitle:()=>o,default:()=>p,frontMatter:()=>r,metadata:()=>s,toc:()=>l});var n=t(85893),i=t(11151);const r={title:"Zapraszamy na Lviv IT Arena",authors:"admin",date:"2016-09-19",tags:["news","ze-swiata","konferencje","technologie"],coverImage:"LvivITArena.png"},o=void 0,s={permalink:"/zapraszamy-na-lviv-it-arena",editUrl:"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/zapraszamy-na-lviv-it-arena/index.md",source:"@site/blog/zapraszamy-na-lviv-it-arena/index.md",title:"Zapraszamy na Lviv IT Arena",description:"Ju\u017c za nieca\u0142e 2 tygodnie we Lwowie odb\u0119dzie si\u0119 konferencja, kt\xf3ra zgromadzi",date:"2016-09-19T00:00:00.000Z",formattedDate:"19 wrze\u015bnia 2016",tags:[{label:"news",permalink:"/tags/news"},{label:"ze-swiata",permalink:"/tags/ze-swiata"},{label:"konferencje",permalink:"/tags/konferencje"},{label:"technologie",permalink:"/tags/technologie"}],readingTime:1.13,hasTruncateMarker:!0,authors:[{name:"Darek Drezno",role:"Administrator",imageURL:"https://media.licdn.com/dms/image/C4E03AQGZiA4dcmTlyQ/profile-displayphoto-shrink_800_800/0/1655570299536?e=1698883200&v=beta&t=SLVMi9yYgP3ef66ISxUs5CleeyFXRkYjB9Ff2_jWe7c",key:"admin"}],frontMatter:{title:"Zapraszamy na Lviv IT Arena",authors:"admin",date:"2016-09-19",tags:["news","ze-swiata","konferencje","technologie"],coverImage:"LvivITArena.png"},unlisted:!1,prevItem:{title:"Oferta pracy: Technical Writer",permalink:"/oferta-pracy-technical-writer-17"},nextItem:{title:"Pozdrawiamy z Pragi!",permalink:"/pozdrawiamy-z-pragi"}},c={authorsImageUrls:[void 0]},l=[];function m(e){const a={p:"p",...(0,i.a)(),...e.components};return(0,n.jsx)(a.p,{children:"Ju\u017c za nieca\u0142e 2 tygodnie we Lwowie odb\u0119dzie si\u0119 konferencja, kt\xf3ra zgromadzi\nponad 2500 specjalist\xf3w IT z ca\u0142ej Europy. Warto rozwa\u017cy\u0107 udzia\u0142, je\u015bli jeszcze\nnie macie plan\xf3w na weekend pomi\u0119dzy 30 wrze\u015bnia a 2 pa\u017adziernika."})}function p(e={}){const{wrapper:a}={...(0,i.a)(),...e.components};return a?(0,n.jsx)(a,{...e,children:(0,n.jsx)(m,{...e})}):m(e)}},11151:(e,a,t)=>{t.d(a,{Z:()=>s,a:()=>o});var n=t(67294);const i={},r=n.createContext(i);function o(e){const a=n.useContext(r);return n.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(a):{...a,...e}}),[a,e])}function s(e){let a;return a=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(i):e.components||i:o(e.components),n.createElement(r.Provider,{value:a},e.children)}}}]);