"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[80171],{3905:(e,a,t)=>{t.d(a,{Zo:()=>z,kt:()=>u});var n=t(67294);function i(e,a,t){return a in e?Object.defineProperty(e,a,{value:t,enumerable:!0,configurable:!0,writable:!0}):e[a]=t,e}function r(e,a){var t=Object.keys(e);if(Object.getOwnPropertySymbols){var n=Object.getOwnPropertySymbols(e);a&&(n=n.filter((function(a){return Object.getOwnPropertyDescriptor(e,a).enumerable}))),t.push.apply(t,n)}return t}function o(e){for(var a=1;a<arguments.length;a++){var t=null!=arguments[a]?arguments[a]:{};a%2?r(Object(t),!0).forEach((function(a){i(e,a,t[a])})):Object.getOwnPropertyDescriptors?Object.defineProperties(e,Object.getOwnPropertyDescriptors(t)):r(Object(t)).forEach((function(a){Object.defineProperty(e,a,Object.getOwnPropertyDescriptor(t,a))}))}return e}function c(e,a){if(null==e)return{};var t,n,i=function(e,a){if(null==e)return{};var t,n,i={},r=Object.keys(e);for(n=0;n<r.length;n++)t=r[n],a.indexOf(t)>=0||(i[t]=e[t]);return i}(e,a);if(Object.getOwnPropertySymbols){var r=Object.getOwnPropertySymbols(e);for(n=0;n<r.length;n++)t=r[n],a.indexOf(t)>=0||Object.prototype.propertyIsEnumerable.call(e,t)&&(i[t]=e[t])}return i}var l=n.createContext({}),k=function(e){var a=n.useContext(l),t=a;return e&&(t="function"==typeof e?e(a):o(o({},a),e)),t},z=function(e){var a=k(e.components);return n.createElement(l.Provider,{value:a},e.children)},p="mdxType",s={inlineCode:"code",wrapper:function(e){var a=e.children;return n.createElement(n.Fragment,{},a)}},m=n.forwardRef((function(e,a){var t=e.components,i=e.mdxType,r=e.originalType,l=e.parentName,z=c(e,["components","mdxType","originalType","parentName"]),p=k(t),m=i,u=p["".concat(l,".").concat(m)]||p[m]||s[m]||r;return t?n.createElement(u,o(o({ref:a},z),{},{components:t})):n.createElement(u,o({ref:a},z))}));function u(e,a){var t=arguments,i=a&&a.mdxType;if("string"==typeof e||i){var r=t.length,o=new Array(r);o[0]=m;var c={};for(var l in a)hasOwnProperty.call(a,l)&&(c[l]=a[l]);c.originalType=e,c[p]="string"==typeof e?e:i,o[1]=c;for(var k=2;k<r;k++)o[k]=t[k];return n.createElement.apply(null,o)}return n.createElement.apply(null,t)}m.displayName="MDXCreateElement"},67598:(e,a,t)=>{t.r(a),t.d(a,{assets:()=>l,contentTitle:()=>o,default:()=>s,frontMatter:()=>r,metadata:()=>c,toc:()=>k});var n=t(87462),i=(t(67294),t(3905));const r={title:"Komunikacja techniczna, czyli jak humanistka mo\u017ce zacz\u0105\u0107 prac\u0119 w IT - warsztaty",date:"2021-11-05",tags:["news","z-kraju","dokumentacja","edukacja","kariera","szkolenia"],coverImage:"Warsztaty_AKM.png"},o=void 0,c={permalink:"/blog/komunikacja-techniczna-czyli-jak-humanistka-moze-zaczac-prace-w-it-warsztaty",editUrl:"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/blog/komunikacja-techniczna-czyli-jak-humanistka-moze-zaczac-prace-w-it-warsztaty/index.md",source:"@site/blog/komunikacja-techniczna-czyli-jak-humanistka-moze-zaczac-prace-w-it-warsztaty/index.md",title:"Komunikacja techniczna, czyli jak humanistka mo\u017ce zacz\u0105\u0107 prac\u0119 w IT - warsztaty",description:"Ju\u017c 9 listopada w Krakowie odb\u0119d\u0105 si\u0119 ciekawe warsztaty zwi\u0105zane z komunikacj\u0105",date:"2021-11-05T00:00:00.000Z",formattedDate:"5 listopada 2021",tags:[{label:"news",permalink:"/blog/tags/news"},{label:"z-kraju",permalink:"/blog/tags/z-kraju"},{label:"dokumentacja",permalink:"/blog/tags/dokumentacja"},{label:"edukacja",permalink:"/blog/tags/edukacja"},{label:"kariera",permalink:"/blog/tags/kariera"},{label:"szkolenia",permalink:"/blog/tags/szkolenia"}],readingTime:1.725,hasTruncateMarker:!1,authors:[],frontMatter:{title:"Komunikacja techniczna, czyli jak humanistka mo\u017ce zacz\u0105\u0107 prac\u0119 w IT - warsztaty",date:"2021-11-05",tags:["news","z-kraju","dokumentacja","edukacja","kariera","szkolenia"],coverImage:"Warsztaty_AKM.png"},prevItem:{title:"OFERTA PRACY: TECHNICAL WRITER (PARASOFT) \u2013 PRACA ZDALNA",permalink:"/blog/oferta-pracy-technical-writer-parasoft-praca-zdalna"},nextItem:{title:"Ankieta dla czytelnik\xf3w",permalink:"/blog/ankieta-dla-czytelnikow"}},l={authorsImageUrls:[]},k=[{value:"O wydarzeniu",id:"o-wydarzeniu",level:3},{value:"Dla kogo",id:"dla-kogo",level:3},{value:"Czego si\u0119 spodziewa\u0107",id:"czego-si\u0119-spodziewa\u0107",level:3},{value:"Kiedy",id:"kiedy",level:3}],z={toc:k},p="wrapper";function s(e){let{components:a,...t}=e;return(0,i.kt)(p,(0,n.Z)({},z,t,{components:a,mdxType:"MDXLayout"}),(0,i.kt)("p",null,"Ju\u017c 9 listopada w Krakowie odb\u0119d\u0105 si\u0119 ciekawe warsztaty zwi\u0105zane z komunikacj\u0105\ntechniczn\u0105. Szczeg\xf3\u0142y poni\u017cej."),(0,i.kt)("h3",{id:"o-wydarzeniu"},"O wydarzeniu"),(0,i.kt)("p",null,"Warsztaty ",(0,i.kt)("em",{parentName:"p"},"Komunikacja techniczna, czyli jak humanistka mo\u017ce zacz\u0105\u0107 prac\u0119 w IT"),"\nto jedno ze spotka\u0144 wchodz\u0105cych w cykl dzia\u0142a\u0144\n",(0,i.kt)("a",{parentName:"p",href:"https://cpk.org.pl/szkolenia/akademia-mocy-kobiet/"},"Akademii Mocy Kobiet"),", z\nkt\xf3r\u0105 zwi\u0105zane s\u0105 specjalistki z r\xf3\u017cnych dziedzin: psycholo\u017cki, terapeutki,\npedago\u017cki, prawniczki, aktorki, lekarki, finansistki, specjalistki od coachingu\ni wiele innych. Jego celem jest\xa0wzmocnienie swobodnej pracy z komputerem i\nnowymi technologiami, a tak\u017ce poznanie technik komunikacji technicznej."),(0,i.kt)("p",null,"Akademia dzia\u0142a w ramach ",(0,i.kt)("a",{parentName:"p",href:"https://cpk.org.pl/"},"Centrum Praw Kobiet"),", kt\xf3rego\nmisj\u0105 jest przeciwdzia\u0142anie wszelkim formom przemocy i dyskryminacji kobiet w\n\u017cyciu prywatnym, publicznym i zawodowym. Dzia\u0142acze Centrum d\u0105\u017c\u0105 do stworzenia\nwarunk\xf3w umo\u017cliwiaj\u0105cych kobietom korzystanie z nale\u017cnych im praw cz\u0142owieka w\ntym prawa do \u017cycia wolnego od przemocy i dyskryminacji oraz realizacj\u0119\nkonstytucyjnej zasady r\xf3wnouprawnienia p\u0142ci. Wa\u017cnym elementem dzia\u0142alno\u015bci\nCentrum Praw Kobiet s\u0105 szeroko rozumiane dzia\u0142ania edukacyjne skierowane do\nkobiet, przedstawicieli wielu grup zawodowych i ca\u0142ego spo\u0142ecze\u0144stwa. Od 25 lat\nCPK prowadzi aktywn\u0105 dzia\u0142alno\u015b\u0107 szkoleniow\u0105 i wydawnicz\u0105."),(0,i.kt)("p",null,"Warsztaty ",(0,i.kt)("em",{parentName:"p"},"Komunikacja techniczna, czyli jak humanistka mo\u017ce zacz\u0105\u0107 prac\u0119 w\nIT"),"\xa0poprowadzi Basia Kujawska - Senior Technical Author i Lead Author w firmie\n3di. Projektowaniem informacji zajmuje si\u0119 od 2014 roku. Z zawodu jest autork\u0105\ntechniczn\u0105, z wykszta\u0142cenia dziennikark\u0105, a z pasji rowerzystk\u0105 i podr\xf3\u017cniczk\u0105."),(0,i.kt)("h3",{id:"dla-kogo"},"Dla kogo"),(0,i.kt)("p",null,"Warsztaty s\u0105 skierowane przede wszystkim do kobiet, kt\xf3re my\u015bl\u0105 o pracy w bran\u017cy\nkomunikacji technicznej, potrafi\u0105 dobrze komunikowa\u0107 si\u0119 zar\xf3wno w j\u0119zyku\npolskim i obcym (szczeg\xf3lnie angielskim) oraz dobrze czuj\u0105 si\u0119 w pracy z\nkomputerem i nowymi technologiami."),(0,i.kt)("h3",{id:"czego-si\u0119-spodziewa\u0107"},"Czego si\u0119 spodziewa\u0107"),(0,i.kt)("p",null,"Na warsztatach b\u0119d\u0105 poruszane nastepuj\u0105ce tematy:"),(0,i.kt)("ul",null,(0,i.kt)("li",{parentName:"ul"},"czym jest komunikacja techniczna,"),(0,i.kt)("li",{parentName:"ul"},"czym zajmuje si\u0119 technical writer,"),(0,i.kt)("li",{parentName:"ul"},"narz\u0119dzia u\u017cywane do tworzenia dokumentacji technicznej,"),(0,i.kt)("li",{parentName:"ul"},"najlepsze praktyki tworzenia dokumentacji technicznej,"),(0,i.kt)("li",{parentName:"ul"},"\u0107wiczenie praktyczne - pr\xf3buj swoich si\u0142 w roli technical writerki,"),(0,i.kt)("li",{parentName:"ul"},"gdzie szuka\u0107 pracy jako technical writer.")),(0,i.kt)("h3",{id:"kiedy"},"Kiedy"),(0,i.kt)("p",null,"Warsztaty odb\u0119d\u0105 si\u0119 9 listopada 2021 roku o godzinie 18:00 w krakowskim\noddziale Centrum Praw Kobiet przy ulicy Dunajewskiego 5. Liczba miejsc jest\nograniczona i wymaga zapisu mailowo: cpk","_",(0,i.kt)("a",{parentName:"p",href:"mailto:krakow@cpk.org.pl"},"krakow@cpk.org.pl")," lub telefonicznie:\n780-079-988."),(0,i.kt)("p",null,"Wi\u0119cej informacji znajdziecie na\n",(0,i.kt)("a",{parentName:"p",href:"https://www.facebook.com/events/288826586427214?acontext=%7B%22event_action_history%22%3A%5B%7B%22mechanism%22%3A%22search_results%22%2C%22surface%22%3A%22bookmark%22%7D%5D%2C%22ref_notif_type%22%3Anull%7D"},"stronie wydarzenia"),"\nna Facebooku."),(0,i.kt)("p",null,"Wszystkim uczestniczkom \u017cyczymy dobrych wra\u017ce\u0144."))}s.isMDXComponent=!0}}]);