"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[92385],{51021:(e,n,o)=>{o.r(n),o.d(n,{assets:()=>c,contentTitle:()=>i,default:()=>m,frontMatter:()=>r,metadata:()=>s,toc:()=>l});var t=o(85893),a=o(11151);const r={title:"Zaproszenie na konferencj\u0119 tekom Europe Roadshow w Warszawie",authors:"admin",date:"2014-09-08",tags:["news","z-kraju","konferencje","spolecznosc"],coverImage:"Tekom_Warsaw.jpg"},i=void 0,s={permalink:"/zaproszenie-na-konferencje-tekom-europe-roadshow-w-warszawie",editUrl:"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/zaproszenie-na-konferencje-tekom-europe-roadshow-w-warszawie/index.md",source:"@site/blog/zaproszenie-na-konferencje-tekom-europe-roadshow-w-warszawie/index.md",title:"Zaproszenie na konferencj\u0119 tekom Europe Roadshow w Warszawie",description:"Kontynuujemy wsp\xf3\u0142prac\u0119 z tekom Polska. Ju\u017c nied\u0142ugo i Wy b\u0119dziecie mogli",date:"2014-09-08T00:00:00.000Z",formattedDate:"8 wrze\u015bnia 2014",tags:[{label:"news",permalink:"/tags/news"},{label:"z-kraju",permalink:"/tags/z-kraju"},{label:"konferencje",permalink:"/tags/konferencje"},{label:"spolecznosc",permalink:"/tags/spolecznosc"}],readingTime:1.585,hasTruncateMarker:!0,authors:[{name:"Darek Drezno",role:"Administrator",imageURL:"https://media.licdn.com/dms/image/C4E03AQGZiA4dcmTlyQ/profile-displayphoto-shrink_800_800/0/1655570299536?e=1698883200&v=beta&t=SLVMi9yYgP3ef66ISxUs5CleeyFXRkYjB9Ff2_jWe7c",key:"admin"}],frontMatter:{title:"Zaproszenie na konferencj\u0119 tekom Europe Roadshow w Warszawie",authors:"admin",date:"2014-09-08",tags:["news","z-kraju","konferencje","spolecznosc"],coverImage:"Tekom_Warsaw.jpg"},unlisted:!1,prevItem:{title:"Wyszukiwanie w wielu plikach PDF",permalink:"/wyszukiwanie-w-wielu-plikach-pdf"},nextItem:{title:"Pierwszy technical writer?",permalink:"/pierwszy-technical-writer"}},c={authorsImageUrls:[void 0]},l=[];function p(e){const n={p:"p",...(0,a.a)(),...e.components};return(0,t.jsx)(n.p,{children:"Kontynuujemy wsp\xf3\u0142prac\u0119 z tekom Polska. Ju\u017c nied\u0142ugo i Wy b\u0119dziecie mogli\nnawi\u0105za\u0107 j\u0105 osobi\u015bcie."})}function m(e={}){const{wrapper:n}={...(0,a.a)(),...e.components};return n?(0,t.jsx)(n,{...e,children:(0,t.jsx)(p,{...e})}):p(e)}},11151:(e,n,o)=>{o.d(n,{Z:()=>s,a:()=>i});var t=o(67294);const a={},r=t.createContext(a);function i(e){const n=t.useContext(r);return t.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(n):{...n,...e}}),[n,e])}function s(e){let n;return n=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(a):e.components||a:i(e.components),t.createElement(r.Provider,{value:n},e.children)}}}]);