"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[74884],{3905:(e,a,t)=>{t.d(a,{Zo:()=>l,kt:()=>u});var n=t(67294);function o(e,a,t){return a in e?Object.defineProperty(e,a,{value:t,enumerable:!0,configurable:!0,writable:!0}):e[a]=t,e}function r(e,a){var t=Object.keys(e);if(Object.getOwnPropertySymbols){var n=Object.getOwnPropertySymbols(e);a&&(n=n.filter((function(a){return Object.getOwnPropertyDescriptor(e,a).enumerable}))),t.push.apply(t,n)}return t}function i(e){for(var a=1;a<arguments.length;a++){var t=null!=arguments[a]?arguments[a]:{};a%2?r(Object(t),!0).forEach((function(a){o(e,a,t[a])})):Object.getOwnPropertyDescriptors?Object.defineProperties(e,Object.getOwnPropertyDescriptors(t)):r(Object(t)).forEach((function(a){Object.defineProperty(e,a,Object.getOwnPropertyDescriptor(t,a))}))}return e}function s(e,a){if(null==e)return{};var t,n,o=function(e,a){if(null==e)return{};var t,n,o={},r=Object.keys(e);for(n=0;n<r.length;n++)t=r[n],a.indexOf(t)>=0||(o[t]=e[t]);return o}(e,a);if(Object.getOwnPropertySymbols){var r=Object.getOwnPropertySymbols(e);for(n=0;n<r.length;n++)t=r[n],a.indexOf(t)>=0||Object.prototype.propertyIsEnumerable.call(e,t)&&(o[t]=e[t])}return o}var c=n.createContext({}),p=function(e){var a=n.useContext(c),t=a;return e&&(t="function"==typeof e?e(a):i(i({},a),e)),t},l=function(e){var a=p(e.components);return n.createElement(c.Provider,{value:a},e.children)},k="mdxType",m={inlineCode:"code",wrapper:function(e){var a=e.children;return n.createElement(n.Fragment,{},a)}},z=n.forwardRef((function(e,a){var t=e.components,o=e.mdxType,r=e.originalType,c=e.parentName,l=s(e,["components","mdxType","originalType","parentName"]),k=p(t),z=o,u=k["".concat(c,".").concat(z)]||k[z]||m[z]||r;return t?n.createElement(u,i(i({ref:a},l),{},{components:t})):n.createElement(u,i({ref:a},l))}));function u(e,a){var t=arguments,o=a&&a.mdxType;if("string"==typeof e||o){var r=t.length,i=new Array(r);i[0]=z;var s={};for(var c in a)hasOwnProperty.call(a,c)&&(s[c]=a[c]);s.originalType=e,s[k]="string"==typeof e?e:o,i[1]=s;for(var p=2;p<r;p++)i[p]=t[p];return n.createElement.apply(null,i)}return n.createElement.apply(null,t)}z.displayName="MDXCreateElement"},86535:(e,a,t)=>{t.r(a),t.d(a,{assets:()=>c,contentTitle:()=>i,default:()=>m,frontMatter:()=>r,metadata:()=>s,toc:()=>p});var n=t(87462),o=(t(67294),t(3905));const r={title:"tekom Polska - zaproszenie na spotkanie",authors:"mojk",date:"2015-11-20",tags:["news","z-kraju","konferencje","spolecznosc"],coverImage:"tekom_polska-e1447880213134.png"},i=void 0,s={permalink:"/blog/tekom-polska-zaproszenie-na-spotkanie",editUrl:"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/blog/tekom-polska-zaproszenie-na-spotkanie/index.md",source:"@site/blog/tekom-polska-zaproszenie-na-spotkanie/index.md",title:"tekom Polska - zaproszenie na spotkanie",description:"W imieniu grupy tekom Polska chcieliby\u015bmy Was zaprosi\u0107 na spotkanie",date:"2015-11-20T00:00:00.000Z",formattedDate:"20 listopada 2015",tags:[{label:"news",permalink:"/blog/tags/news"},{label:"z-kraju",permalink:"/blog/tags/z-kraju"},{label:"konferencje",permalink:"/blog/tags/konferencje"},{label:"spolecznosc",permalink:"/blog/tags/spolecznosc"}],readingTime:1.505,hasTruncateMarker:!1,authors:[{name:"Micha\u0142 Skowron",role:"Administrator",url:"https://github.com/docdeveloper",imageURL:"https://github.com/docdeveloper.png",key:"mojk"}],frontMatter:{title:"tekom Polska - zaproszenie na spotkanie",authors:"mojk",date:"2015-11-20",tags:["news","z-kraju","konferencje","spolecznosc"],coverImage:"tekom_polska-e1447880213134.png"},prevItem:{title:"Lang\u0142yd\u017c - specjal edyszyn",permalink:"/blog/langlydz-speciaj-edyszyn"},nextItem:{title:"Naucz si\u0119 sam(a) - cz\u0119\u015b\u0107 6",permalink:"/blog/naucz-sie-sama-czesc-6"}},c={authorsImageUrls:[void 0]},p=[{value:"Kilka s\u0142\xf3w o organizatorze",id:"kilka-s\u0142\xf3w-o-organizatorze",level:3},{value:"Cel spotkania",id:"cel-spotkania",level:3},{value:"Temat spotkania",id:"temat-spotkania",level:3},{value:"Prowadz\u0105cy",id:"prowadz\u0105cy",level:3},{value:"Wa\u017cne informacje dotycz\u0105ce spotkania",id:"wa\u017cne-informacje-dotycz\u0105ce-spotkania",level:2}],l={toc:p},k="wrapper";function m(e){let{components:a,...t}=e;return(0,o.kt)(k,(0,n.Z)({},l,t,{components:a,mdxType:"MDXLayout"}),(0,o.kt)("p",null,"W imieniu grupy ",(0,o.kt)("strong",{parentName:"p"},"tekom Polska")," chcieliby\u015bmy Was zaprosi\u0107 na spotkanie\npo\u015bwi\u0119cone informacjom dotycz\u0105cym bezpiecze\u0144stwa w DTR."),(0,o.kt)("h3",{id:"kilka-s\u0142\xf3w-o-organizatorze"},"Kilka s\u0142\xf3w o organizatorze"),(0,o.kt)("p",null,"tekom Polska to utworzona formalnie w marcu 2014 roku organizacja wchodz\u0105ca w\nsk\u0142ad ",(0,o.kt)("a",{parentName:"p",href:"https://www.technical-communication.org/"},"tekom Europe"),", najwi\u0119kszego\nstowarzyszenia specjalistycznego zajmuj\u0105cego si\u0119 komunikacj\u0105 techniczn\u0105. Grup\u0105\ndocelow\u0105 tekom Polska s\u0105 wszystkie osoby aktywne w obszarze komunikacji\ntechnicznej lub zajmuj\u0105ce si\u0119 rozwojem informacji i zarz\u0105dzaniem nimi."),(0,o.kt)("p",null,"W zesz\u0142ym roku informowali\u015bmy o powstaniu tej organizacji w jednym z naszych\n",(0,o.kt)("a",{parentName:"p",href:"http://techwriter.pl/tekom-polska-witamy/"},"wpis\xf3w"),"."),(0,o.kt)("h3",{id:"cel-spotkania"},"Cel spotkania"),(0,o.kt)("p",null,"Organizatorzy maj\u0105 nadziej\u0119, \u017ce to pierwsze spotkanie zapocz\u0105tkuje cykl\nregularnych spotka\u0144, kt\xf3re stworz\u0105 platform\u0119 do rozmowy o dokumentacji\nproduktowej dla wszystkich os\xf3b zainteresowanych tematem. Jak zapewniaj\u0105,\nmo\u017cliwo\u015bci organizacyjne s\u0105 spore, dlatego wa\u017cne s\u0105 pomys\u0142y i sugestie samych\nuczestnik\xf3w."),(0,o.kt)("h3",{id:"temat-spotkania"},"Temat spotkania"),(0,o.kt)("p",null,"Dla niewtajemniczonych, zagadkowy skr\xf3t ",(0,o.kt)("strong",{parentName:"p"},"DTR")," oznacza\n",(0,o.kt)("a",{parentName:"p",href:"https://pl.wikipedia.org/wiki/Dokumentacja_techniczno-ruchowa"},"dokumentacj\u0119 techniczno-ruchow\u0105"),",\nnazywan\u0105 r\xf3wnie\u017c paszportem maszyny."),(0,o.kt)("p",null,"Poni\u017cej przedstawiamy opis tematu spotkania dostarczony przez organizator\xf3w:"),(0,o.kt)("blockquote",null,(0,o.kt)("p",{parentName:"blockquote"},"Informacje dla u\u017cytkownika s\u0105 \u015brodkiem ochronnym, nie mniej wa\u017cnym ni\u017c inne\ndzia\u0142ania zmniejszania ryzyka zwi\u0105zanego z u\u017cytkowaniem produkt\xf3w. Daje si\u0119\nzauwa\u017cy\u0107 do\u015b\u0107 wysoki poziom niepewno\u015bci co do tego, jak informowa\u0107 u\u017cytkownika\no zagro\u017ceniach i jak ostrzega\u0107 go przed niew\u0142a\u015bciwym u\u017cytkowaniem. Prezentacja\nma uzmys\u0142owi\u0107 miejsce instrukcji u\u017cytkowania w systemie bezpiecze\u0144stwa\nprodukt\xf3w. Wprowadza w standardy i dobre praktyki prezentowania komunikat\xf3w\nostrzegawczych i uwag dotycz\u0105cych bezpiecze\u0144stwa.")),(0,o.kt)("h3",{id:"prowadz\u0105cy"},"Prowadz\u0105cy"),(0,o.kt)("p",null,"Spotkanie poprowadzi ",(0,o.kt)("strong",{parentName:"p"},"Karsten Voss"),", kt\xf3ry jest autorem technicznym w firmie\nZINDEL AG, \u015bwiadcz\u0105cej us\u0142ugi w zakresie komunikacji technicznej. Specjalizuje\nsi\u0119 w dokumentacji u\u017cytkowej maszyn. Pochodzi z Niemiec, a od 15 lat mieszka w\nPolsce. Jest cz\u0142onkiem zgromadzenia delegat\xf3w tekom Europe."),(0,o.kt)("p",null,"Podczas spotkania b\u0119dzie mo\u017cliwo\u015b\u0107 zadania w\u0142asnych pyta\u0144 i porozmawiania z\nekspertem."),(0,o.kt)("h2",{id:"wa\u017cne-informacje-dotycz\u0105ce-spotkania"},"Wa\u017cne informacje dotycz\u0105ce spotkania"),(0,o.kt)("ul",null,(0,o.kt)("li",{parentName:"ul"},"Data: ",(0,o.kt)("strong",{parentName:"li"},"26.11.2015")),(0,o.kt)("li",{parentName:"ul"},"Godzina: ",(0,o.kt)("strong",{parentName:"li"},"18.00")),(0,o.kt)("li",{parentName:"ul"},"Miejsce: ",(0,o.kt)("strong",{parentName:"li"},"Pozna\u0144, ul. Promienista 39, firma STI")),(0,o.kt)("li",{parentName:"ul"},"Koszt: ",(0,o.kt)("strong",{parentName:"li"},"Udzia\u0142 bezp\u0142atny"))),(0,o.kt)("p",null,"Zg\u0142oszenia prosimy kierowa\u0107 na: ",(0,o.kt)("em",{parentName:"p"},(0,o.kt)("a",{parentName:"em",href:"mailto:polska@tekom.eu"},"polska@tekom.eu"))),(0,o.kt)("p",null,"Dodatkowe informacje mo\u017cna znale\u017a\u0107 w\n",(0,o.kt)("a",{parentName:"p",href:"http://www.technical-communication.org/fileadmin/landesverbaende/pl/tekom_Polska_26_11_2015.pdf"},"ulotce"),"\n(link do pliku PDF)."))}m.isMDXComponent=!0}}]);