"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[18266],{45428:(e,t,a)=>{a.r(t),a.d(t,{assets:()=>c,contentTitle:()=>o,default:()=>p,frontMatter:()=>n,metadata:()=>s,toc:()=>l});var r=a(85893),i=a(11151);const n={title:"Tak nie r\xf3b",authors:"admin",date:"2014-08-01",tags:["dobre-praktyki","warsztat","humor","lokalizacja","tlumaczenia","uzytecznosc"],coverImage:"bad.jpg"},o=void 0,s={permalink:"/tak-nie-rob",editUrl:"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/tak-nie-rob/index.md",source:"@site/blog/tak-nie-rob/index.md",title:"Tak nie r\xf3b",description:"Nie tak dawno pisali\u015bmy o",date:"2014-08-01T00:00:00.000Z",formattedDate:"1 sierpnia 2014",tags:[{label:"dobre-praktyki",permalink:"/tags/dobre-praktyki"},{label:"warsztat",permalink:"/tags/warsztat"},{label:"humor",permalink:"/tags/humor"},{label:"lokalizacja",permalink:"/tags/lokalizacja"},{label:"tlumaczenia",permalink:"/tags/tlumaczenia"},{label:"uzytecznosc",permalink:"/tags/uzytecznosc"}],readingTime:.37,hasTruncateMarker:!0,authors:[{name:"Darek Drezno",role:"Administrator",imageURL:"https://media.licdn.com/dms/image/C4E03AQGZiA4dcmTlyQ/profile-displayphoto-shrink_800_800/0/1655570299536?e=1698883200&v=beta&t=SLVMi9yYgP3ef66ISxUs5CleeyFXRkYjB9Ff2_jWe7c",key:"admin"}],frontMatter:{title:"Tak nie r\xf3b",authors:"admin",date:"2014-08-01",tags:["dobre-praktyki","warsztat","humor","lokalizacja","tlumaczenia","uzytecznosc"],coverImage:"bad.jpg"},unlisted:!1,prevItem:{title:"Content strategy - tre\u015bciwa strategia czy strategiczna tre\u015b\u0107?",permalink:"/content-strategy-tresciwa-strategia-czy-strategiczna-tresc"},nextItem:{title:"Digital Learning Congress - w Warszawie!",permalink:"/digital-learning-congress-w-warszawie"}},c={authorsImageUrls:[void 0]},l=[];function m(e){const t={a:"a",p:"p",...(0,i.a)(),...e.components};return(0,r.jsxs)(t.p,{children:["Nie tak dawno pisali\u015bmy o\n",(0,r.jsx)(t.a,{href:"http://techwriter.pl/dokumentacja-uzytkownika-przyklady-dobre-i-zle/",children:"dobrych i z\u0142ych przyk\u0142adach komunikacji technicznej"}),".\nNie przypuszczali\u015bmy wtedy, \u017ce to dopiero pocz\u0105tek ca\u0142ej serii \ud83d\ude09"]})}function p(e={}){const{wrapper:t}={...(0,i.a)(),...e.components};return t?(0,r.jsx)(t,{...e,children:(0,r.jsx)(m,{...e})}):m(e)}},11151:(e,t,a)=>{a.d(t,{Z:()=>s,a:()=>o});var r=a(67294);const i={},n=r.createContext(i);function o(e){const t=r.useContext(n);return r.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(t):{...t,...e}}),[t,e])}function s(e){let t;return t=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(i):e.components||i:o(e.components),r.createElement(n.Provider,{value:t},e.children)}}}]);