"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[75523],{3905:(e,a,n)=>{n.d(a,{Zo:()=>s,kt:()=>d});var t=n(67294);function r(e,a,n){return a in e?Object.defineProperty(e,a,{value:n,enumerable:!0,configurable:!0,writable:!0}):e[a]=n,e}function i(e,a){var n=Object.keys(e);if(Object.getOwnPropertySymbols){var t=Object.getOwnPropertySymbols(e);a&&(t=t.filter((function(a){return Object.getOwnPropertyDescriptor(e,a).enumerable}))),n.push.apply(n,t)}return n}function o(e){for(var a=1;a<arguments.length;a++){var n=null!=arguments[a]?arguments[a]:{};a%2?i(Object(n),!0).forEach((function(a){r(e,a,n[a])})):Object.getOwnPropertyDescriptors?Object.defineProperties(e,Object.getOwnPropertyDescriptors(n)):i(Object(n)).forEach((function(a){Object.defineProperty(e,a,Object.getOwnPropertyDescriptor(n,a))}))}return e}function p(e,a){if(null==e)return{};var n,t,r=function(e,a){if(null==e)return{};var n,t,r={},i=Object.keys(e);for(t=0;t<i.length;t++)n=i[t],a.indexOf(n)>=0||(r[n]=e[n]);return r}(e,a);if(Object.getOwnPropertySymbols){var i=Object.getOwnPropertySymbols(e);for(t=0;t<i.length;t++)n=i[t],a.indexOf(n)>=0||Object.prototype.propertyIsEnumerable.call(e,n)&&(r[n]=e[n])}return r}var l=t.createContext({}),c=function(e){var a=t.useContext(l),n=a;return e&&(n="function"==typeof e?e(a):o(o({},a),e)),n},s=function(e){var a=c(e.components);return t.createElement(l.Provider,{value:a},e.children)},m="mdxType",u={inlineCode:"code",wrapper:function(e){var a=e.children;return t.createElement(t.Fragment,{},a)}},k=t.forwardRef((function(e,a){var n=e.components,r=e.mdxType,i=e.originalType,l=e.parentName,s=p(e,["components","mdxType","originalType","parentName"]),m=c(n),k=r,d=m["".concat(l,".").concat(k)]||m[k]||u[k]||i;return n?t.createElement(d,o(o({ref:a},s),{},{components:n})):t.createElement(d,o({ref:a},s))}));function d(e,a){var n=arguments,r=a&&a.mdxType;if("string"==typeof e||r){var i=n.length,o=new Array(i);o[0]=k;var p={};for(var l in a)hasOwnProperty.call(a,l)&&(p[l]=a[l]);p.originalType=e,p[m]="string"==typeof e?e:r,o[1]=p;for(var c=2;c<i;c++)o[c]=n[c];return t.createElement.apply(null,o)}return t.createElement.apply(null,n)}k.displayName="MDXCreateElement"},50452:(e,a,n)=>{n.r(a),n.d(a,{assets:()=>l,contentTitle:()=>o,default:()=>u,frontMatter:()=>i,metadata:()=>p,toc:()=>c});var t=n(87462),r=(n(67294),n(3905));const i={title:"Konferencje 2017 - drugie p\xf3\u0142rocze",authors:"agnieszka",date:"2017-05-30",tags:["news","z-kraju","ze-swiata","dita","e-learning","edukacja","kariera","konferencje","spolecznosc"],coverImage:"audience-1677028_640-e1495633374574.jpg"},o=void 0,p={permalink:"/konferencje-2017-drugie-polrocze",editUrl:"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/konferencje-2017-drugie-polrocze/index.md",source:"@site/blog/konferencje-2017-drugie-polrocze/index.md",title:"Konferencje 2017 - drugie p\xf3\u0142rocze",description:"Zbli\u017ca si\u0119\xa0drugie p\xf3\u0142rocze 2017 roku zatem nadszed\u0142 czas, by przedstawi\u0107 Wam",date:"2017-05-30T00:00:00.000Z",formattedDate:"30 maja 2017",tags:[{label:"news",permalink:"/tags/news"},{label:"z-kraju",permalink:"/tags/z-kraju"},{label:"ze-swiata",permalink:"/tags/ze-swiata"},{label:"dita",permalink:"/tags/dita"},{label:"e-learning",permalink:"/tags/e-learning"},{label:"edukacja",permalink:"/tags/edukacja"},{label:"kariera",permalink:"/tags/kariera"},{label:"konferencje",permalink:"/tags/konferencje"},{label:"spolecznosc",permalink:"/tags/spolecznosc"}],readingTime:1.605,hasTruncateMarker:!0,authors:[{name:"Agnieszka Gaworska",role:"Administrator",url:"https://github.com/AGaworska",imageURL:"https://github.com/AGaworska.png",key:"agnieszka"}],frontMatter:{title:"Konferencje 2017 - drugie p\xf3\u0142rocze",authors:"agnieszka",date:"2017-05-30",tags:["news","z-kraju","ze-swiata","dita","e-learning","edukacja","kariera","konferencje","spolecznosc"],coverImage:"audience-1677028_640-e1495633374574.jpg"},prevItem:{title:"Rusza Poland MadCap Flare User Group",permalink:"/rusza-poland-madcap-flare-user-group"},nextItem:{title:"Konferencja soap! - rozpoczynamy ostatnie odliczanie",permalink:"/konferencja-soap-rozpoczynamy-ostatnie-odliczanie"}},l={authorsImageUrls:[void 0]},c=[{value:"Czerwiec (uzupe\u0142nienie)",id:"czerwiec-uzupe\u0142nienie",level:3},{value:"Lipiec",id:"lipiec",level:3},{value:"Sierpie\u0144",id:"sierpie\u0144",level:3},{value:"Wrzesie\u0144",id:"wrzesie\u0144",level:3},{value:"Pa\u017adziernik",id:"pa\u017adziernik",level:3},{value:"Listopad",id:"listopad",level:3}],s={toc:c},m="wrapper";function u(e){let{components:a,...n}=e;return(0,r.kt)(m,(0,t.Z)({},s,n,{components:a,mdxType:"MDXLayout"}),(0,r.kt)("p",null,"Zbli\u017ca si\u0119\xa0drugie p\xf3\u0142rocze 2017 roku zatem nadszed\u0142 czas, by przedstawi\u0107 Wam\nzaplanowane na ten czas konferencje."),(0,r.kt)("h3",{id:"czerwiec-uzupe\u0142nienie"},"Czerwiec (uzupe\u0142nienie)"),(0,r.kt)("p",null,"14 czerwca, Barcelona, Hiszpania\n-\xa0",(0,r.kt)("a",{parentName:"p",href:"https://www.taus.net/events/conferences/translation-technology-showcase-barcelona#overview"},"Translation Technology Showcase 2017")),(0,r.kt)("h3",{id:"lipiec"},"Lipiec"),(0,r.kt)("p",null,"20-22 lipca, Lizbona, Portugalia - ",(0,r.kt)("a",{parentName:"p",href:"http://elearning-conf.org"},"e-Learning 2017")),(0,r.kt)("p",null,"23-26 lipca, Madison, Wisconsin, USA -\n",(0,r.kt)("a",{parentName:"p",href:"http://sites.ieee.org/pcs/procomm2017/"},"ProComm 2017")),(0,r.kt)("p",null,"25-26 lipca, St. Leon Rot, Germany - ",(0,r.kt)("a",{parentName:"p",href:"http://ua-reloaded.de/"},"UA Reloaded 2017")),(0,r.kt)("p",null,"25-26 lipca -\n",(0,r.kt)("a",{parentName:"p",href:"https://ideas.infomanagementcenter.com/"},"IDEAS Summer Conference 2017"),"\xa0(ONLINE)"),(0,r.kt)("h3",{id:"sierpie\u0144"},"Sierpie\u0144"),(0,r.kt)("p",null,"11-13 sierpnia, Halifax, Nowa Szkocja, Kanada -\n",(0,r.kt)("a",{parentName:"p",href:"https://sigdoc.acm.org/conference/2017/"},"SIGDOC 2017")),(0,r.kt)("p",null,"12-16 sierpnia, Cincinnati, Ohio, USA\n-\xa0",(0,r.kt)("a",{parentName:"p",href:"https://conf.openhelp.cc/"},"Open Help Conference & Sprints 2017")),(0,r.kt)("h3",{id:"wrzesie\u0144"},"Wrzesie\u0144"),(0,r.kt)("p",null,"4-7 wrze\u015bnia, Valetta, Malta -\n",(0,r.kt)("a",{parentName:"p",href:"https://doceng.org/newsite/doceng2017"},"DocEng 2017")),(0,r.kt)("p",null,"5-8\xa0wrze\u015bnia, Cleveland, Ohio, USA\n\u2013\xa0",(0,r.kt)("a",{parentName:"p",href:"http://www.contentmarketingworld.com/"},"CMWorld 2017")),(0,r.kt)("p",null,"7-8 wrze\u015bnia, Tacoma, Waszyngton, USA -\n",(0,r.kt)("a",{parentName:"p",href:"http://conference.writersua.com/techcomm/"},"The Tech Comm Conference 2017")),(0,r.kt)("p",null,"10-12 wrze\u015bnia, Praga, Czechy -\n",(0,r.kt)("a",{parentName:"p",href:"http://www.writethedocs.org/conf/eu/2017/"},"Write the Docs Prague 2017"),"\n",(0,r.kt)("strong",{parentName:"p"},"Niezmiernie nam mi\u0142o poinformowa\u0107 Was, \u017ce techwriter.pl r\xf3wnie\u017c w tym roku\nzosta\u0142 patronem medialnym konferencji ?")),(0,r.kt)("p",null,"11-13 wrze\u015bnia,\xa0Burlington, Vermont, USA -\n",(0,r.kt)("a",{parentName:"p",href:"https://bp.infomanagementcenter.com/2017-conference/"},"Best Practices Conference 2017")),(0,r.kt)("p",null,"11-13 wrze\u015bnia, Denver, Teksas, USA -\n",(0,r.kt)("a",{parentName:"p",href:"http://confabevents.com/events/intensive-2017"},"Confab Intensive 2017")),(0,r.kt)("p",null,"12-13 wrze\u015bnia, Kopenhaga, Dania -\n",(0,r.kt)("a",{parentName:"p",href:"http://www.nordic-techkomm.com/"},"Nordic TechKomm 2017")),(0,r.kt)("p",null,"26-28 wrze\u015bnia, Nottingham, Wielka Brytania -\n",(0,r.kt)("a",{parentName:"p",href:"http://technicalcommunicationuk.com/"},"TCUK 2017")),(0,r.kt)("h3",{id:"pa\u017adziernik"},"Pa\u017adziernik"),(0,r.kt)("p",null,"2-3 pa\u017adziernika, Menlo Park, Kalifornia, USA -\n",(0,r.kt)("a",{parentName:"p",href:"http://www.brand2global.com/"},"brand2global 2017")),(0,r.kt)("p",null,"24-26 pa\u017adziernika, Stuttgart, Niemcy -\n",(0,r.kt)("a",{parentName:"p",href:"http://conferences.tekom.de/tcworld17/tcworld17/"},"tcworld conference 2017")),(0,r.kt)("p",null,"29 pa\u017adziernika, Berlin,\xa0Niemcy -\n",(0,r.kt)("a",{parentName:"p",href:"https://www.oxygenxml.com/events/2017/dita-ot_day.html"},"DITA-OT Day 2017")),(0,r.kt)("p",null,"30-31 pa\u017adziernika, Berlin, Niemcy -\n",(0,r.kt)("a",{parentName:"p",href:"https://ditaeurope.infomanagementcenter.com/"},"DITA Europe 2017")),(0,r.kt)("p",null,"30-31 pa\u017adziernika, San Jose, Kalifornia, USA -\n",(0,r.kt)("a",{parentName:"p",href:"https://www.taus.net/events/conferences/taus-annual-conference-2017#call-for-proposals"},"TAUS Annual Conference 2017")),(0,r.kt)("h3",{id:"listopad"},"Listopad"),(0,r.kt)("p",null,"1-3 listopada, Silicon Valley, USA -\n",(0,r.kt)("a",{parentName:"p",href:"https://locworld.com/events/locworld35-silicon-valley-2017/"},"LocWorld35")),(0,r.kt)("p",null,"1-3 listopada, Funchal, Madera (Portugalia) -\n",(0,r.kt)("a",{parentName:"p",href:"http://www.kmis.ic3k.org/"},"KMIS 2017")),(0,r.kt)("p",null,"1-3 listopada, Kopenhaga, Dania \u2013\n",(0,r.kt)("a",{parentName:"p",href:"http://write2users.com/w2u-conference-2017/"},"Write2Users Conference 2017"),"\n",(0,r.kt)("strong",{parentName:"p"},"Niezmiernie nam mi\u0142o poinformowa\u0107 Was, \u017ce techwriter.pl zosta\u0142 patronem\nmedialnym konferencji ?")),(0,r.kt)("p",null,"5-8 listopada, Portland, Oregon, USA -\n",(0,r.kt)("a",{parentName:"p",href:"https://lavacon.org/2017/portland/"},"The LavaCon Conference")),(0,r.kt)("p",null,"6-8 listopada, Indianapolis, Indiana, USA -\n",(0,r.kt)("a",{parentName:"p",href:"http://confabevents.com/events/higher-ed-2017"},"Confab Higher Ed 2017")),(0,r.kt)("p",null,"6-9 listopada, Lizbona, Portugalia - ",(0,r.kt)("a",{parentName:"p",href:"https://websummit.com/"},"Web Summit 2017")),(0,r.kt)("p",null,"28-29 listopada, Boston, Massachusetts, USA \u2013\n",(0,r.kt)("a",{parentName:"p",href:"http://gilbaneconference.com/2017/default.aspx"},"Gilbane Conference 2017")),(0,r.kt)("p",null,"Wyb\xf3r konferencji jest do\u015b\u0107 spory, co nas oczywi\u015bcie cieszy. Dajcie zna\u0107, kt\xf3ra\nz konferencji szczeg\xf3lnie Was zainteresowa\u0142a. A mo\u017ce wiecie o jakim\u015b wydarzeniu\nwartym wpisania na powy\u017csz\u0105 list\u0119? Piszcie \u015bmia\u0142o w komentarzach \ud83d\ude09"))}u.isMDXComponent=!0}}]);