"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[42874],{3905:(e,n,a)=>{a.d(n,{Zo:()=>p,kt:()=>d});var t=a(67294);function r(e,n,a){return n in e?Object.defineProperty(e,n,{value:a,enumerable:!0,configurable:!0,writable:!0}):e[n]=a,e}function o(e,n){var a=Object.keys(e);if(Object.getOwnPropertySymbols){var t=Object.getOwnPropertySymbols(e);n&&(t=t.filter((function(n){return Object.getOwnPropertyDescriptor(e,n).enumerable}))),a.push.apply(a,t)}return a}function i(e){for(var n=1;n<arguments.length;n++){var a=null!=arguments[n]?arguments[n]:{};n%2?o(Object(a),!0).forEach((function(n){r(e,n,a[n])})):Object.getOwnPropertyDescriptors?Object.defineProperties(e,Object.getOwnPropertyDescriptors(a)):o(Object(a)).forEach((function(n){Object.defineProperty(e,n,Object.getOwnPropertyDescriptor(a,n))}))}return e}function c(e,n){if(null==e)return{};var a,t,r=function(e,n){if(null==e)return{};var a,t,r={},o=Object.keys(e);for(t=0;t<o.length;t++)a=o[t],n.indexOf(a)>=0||(r[a]=e[a]);return r}(e,n);if(Object.getOwnPropertySymbols){var o=Object.getOwnPropertySymbols(e);for(t=0;t<o.length;t++)a=o[t],n.indexOf(a)>=0||Object.prototype.propertyIsEnumerable.call(e,a)&&(r[a]=e[a])}return r}var l=t.createContext({}),s=function(e){var n=t.useContext(l),a=n;return e&&(a="function"==typeof e?e(n):i(i({},n),e)),a},p=function(e){var n=s(e.components);return t.createElement(l.Provider,{value:n},e.children)},m="mdxType",u={inlineCode:"code",wrapper:function(e){var n=e.children;return t.createElement(t.Fragment,{},n)}},k=t.forwardRef((function(e,n){var a=e.components,r=e.mdxType,o=e.originalType,l=e.parentName,p=c(e,["components","mdxType","originalType","parentName"]),m=s(a),k=r,d=m["".concat(l,".").concat(k)]||m[k]||u[k]||o;return a?t.createElement(d,i(i({ref:n},p),{},{components:a})):t.createElement(d,i({ref:n},p))}));function d(e,n){var a=arguments,r=n&&n.mdxType;if("string"==typeof e||r){var o=a.length,i=new Array(o);i[0]=k;var c={};for(var l in n)hasOwnProperty.call(n,l)&&(c[l]=n[l]);c.originalType=e,c[m]="string"==typeof e?e:r,i[1]=c;for(var s=2;s<o;s++)i[s]=a[s];return t.createElement.apply(null,i)}return t.createElement.apply(null,a)}k.displayName="MDXCreateElement"},4558:(e,n,a)=>{a.r(n),a.d(n,{assets:()=>l,contentTitle:()=>i,default:()=>u,frontMatter:()=>o,metadata:()=>c,toc:()=>s});var t=a(87462),r=(a(67294),a(3905));const o={title:"TECHNICAL COMMUNICATION CONFERENCE 2021 ju\u017c wkr\xf3tce",authors:"agnieszka",date:"2021-10-20",tags:["news","ze-swiata","dokumentacja","kariera","konferencje","praca","spolecznosc","technologie"],coverImage:"TCC_2021.png"},i=void 0,c={permalink:"/technical-communication-conference-2021-juz-wkrotce",source:"@site/blog/technical-communication-conference-2021-juz-wkrotce/index.md",title:"TECHNICAL COMMUNICATION CONFERENCE 2021 ju\u017c wkr\xf3tce",description:"Ju\u017c 13 listopada odb\u0119dzie si\u0119 kolejna bran\u017cowa konferencja. Mowa o",date:"2021-10-20T00:00:00.000Z",formattedDate:"20 pa\u017adziernika 2021",tags:[{label:"news",permalink:"/tags/news"},{label:"ze-swiata",permalink:"/tags/ze-swiata"},{label:"dokumentacja",permalink:"/tags/dokumentacja"},{label:"kariera",permalink:"/tags/kariera"},{label:"konferencje",permalink:"/tags/konferencje"},{label:"praca",permalink:"/tags/praca"},{label:"spolecznosc",permalink:"/tags/spolecznosc"},{label:"technologie",permalink:"/tags/technologie"}],readingTime:1.5,hasTruncateMarker:!0,authors:[{name:"Agnieszka Gaworska",role:"Administrator",url:"https://github.com/AGaworska",imageURL:"https://github.com/AGaworska.png",key:"agnieszka"}],frontMatter:{title:"TECHNICAL COMMUNICATION CONFERENCE 2021 ju\u017c wkr\xf3tce",authors:"agnieszka",date:"2021-10-20",tags:["news","ze-swiata","dokumentacja","kariera","konferencje","praca","spolecznosc","technologie"],coverImage:"TCC_2021.png"},prevItem:{title:"Techwriter szuka pierwszej pracy",permalink:"/techwriter-szuka-pierwszej-pracy"},nextItem:{title:"Tech Writer Koduje - odcinek 34",permalink:"/tech-writer-koduje-odcinek-34"}},l={authorsImageUrls:[void 0]},s=[{value:"O konferencji",id:"o-konferencji",level:3},{value:"Dla kogo",id:"dla-kogo",level:3},{value:"Kiedy",id:"kiedy",level:3},{value:"Cena",id:"cena",level:3},{value:"Program konferencji",id:"program-konferencji",level:3}],p={toc:s},m="wrapper";function u(e){let{components:n,...a}=e;return(0,r.kt)(m,(0,t.Z)({},p,a,{components:n,mdxType:"MDXLayout"}),(0,r.kt)("p",null,"Ju\u017c ",(0,r.kt)("strong",{parentName:"p"},"13 listopada")," odb\u0119dzie si\u0119 kolejna bran\u017cowa konferencja. Mowa o\n",(0,r.kt)("a",{parentName:"p",href:"https://www.softserveinc.com/en-us/events/technical-communication-conference-2021"},"Technical Communication Conference 2021"),"."),(0,r.kt)("h3",{id:"o-konferencji"},"O konferencji"),(0,r.kt)("p",null,"Technical Communication Conference organizowana jest po raz czwarty. Jej g\u0142\xf3wnym\nsponsorem jest ukrai\u0144ska firma Soft Serve specjalizuj\u0105ca si\u0119 w us\u0142ugach\ndoradczych oraz dostarczaniu oprogramowania dla firm z r\xf3\u017cnych bran\u017c."),(0,r.kt)("p",null,"Konferencja ma na celu spotkanie spo\u0142eczno\u015bci, podczas kt\xf3rego uczestnicy\npoznaj\u0105 nowe trendy rozwijaj\u0105ce si\u0119 w bran\u017cy tech commu w po\u0142\u0105czeniu z tym, co\nsprawdza si\u0119 w naszym zawodzie od lat. Ma to na celu u\u0142atwienie osobom\nzainteresowanym zaadoptowania nowinek technologicznych, w dobrze ju\u017c znane\nprocedury, tak by praca sta\u0142a si\u0119 wygodniejsza i bardziej efektywna i\njednocze\u015bnie spe\u0142nia\u0142a warunki wci\u0105\u017c zmieniaj\u0105cych si\u0119 trend\xf3w."),(0,r.kt)("h3",{id:"dla-kogo"},"Dla kogo"),(0,r.kt)("p",null,"Konferencja skierowana jest do wszystkich os\xf3b zainteresowanych bran\u017c\u0105\nkomunikacji technicznej. W centrum zainteresowania s\u0105: technical writerzy,\ncontent writerzy, UX writerzy oraz wszystkie osoby zwi\u0105zane z tworzeniem tre\u015bci\ntechnicznych."),(0,r.kt)("p",null,"Podczas tegorocznej edycji konferencji poruszone zostan\u0105, mi\u0119dzy innymi, takie\ntematy:"),(0,r.kt)("ul",null,(0,r.kt)("li",{parentName:"ul"},"accessibility and usability grounds for documentation,"),(0,r.kt)("li",{parentName:"ul"},"agile approach to technical communication,"),(0,r.kt)("li",{parentName:"ul"},"comprehensive doc strategy.")),(0,r.kt)("h3",{id:"kiedy"},"Kiedy"),(0,r.kt)("p",null,"Wydarzenie b\u0119dzie mia\u0142o form\u0119 w pe\u0142ni online i odb\u0119dzie si\u0119 13 listopada 2021\nroku."),(0,r.kt)("h3",{id:"cena"},"Cena"),(0,r.kt)("p",null,"Konferencja jest bezp\u0142atna, wymaga jednak rejestracji. Szczeg\xf3\u0142y znajdziecie\n",(0,r.kt)("a",{parentName:"p",href:"https://softserveinc.events/techcommconference/?utm_campaign=Tech%20Comms%20Conf%202021&utm_source=Website&utm_medium=event%20page&utm_term=on%20SoftServe"},"tutaj"),"."),(0,r.kt)("h3",{id:"program-konferencji"},"Program konferencji"),(0,r.kt)("p",null,"Na ten moment nie jest znana agenda wydarzenia. Organizatorzy kompletuj\u0105 list\u0119\nprelegent\xf3w. Gdyby kto\u015b z Was mia\u0142 ochot\u0119 wzi\u0105\u0107 udzia\u0142 w konferencji w roli\nprelegenta wszelkie informacje znajdzie pod tym\n",(0,r.kt)("a",{parentName:"p",href:"https://softserveinc.events/techcomm_sp/"},"linkiem"),"."),(0,r.kt)("p",null,"Uchylono jednak r\u0105bek tajemnicy i na\n",(0,r.kt)("a",{parentName:"p",href:"https://www.facebook.com/SoftServeTechComm"},"facebookowym profilu")," spo\u0142eczno\u015bci\ntechnical writer\xf3w SoftServe pojawi\u0142a si\u0119 zapowied\u017a pierwszej prezentacji. Nosi\nona tytu\u0142 How ",(0,r.kt)("em",{parentName:"p"},"Agile Takes the 'Technical' Out of Technical Communication"),", a\nprelegentem jest Kay Webber, kt\xf3ry z komunikacj\u0105 techniczn\u0105 zwi\u0105zany jest ju\u017c\nponad 20 lat."),(0,r.kt)("p",null,"Je\u015bli jeste\u015bcie ciekawi czego dotyczy\u0142y poprzednie edycje konferencji i czego\nmo\u017cna si\u0119 spodziewa\u0107 w tym roku - zapraszamy do\n",(0,r.kt)("a",{parentName:"p",href:"https://softserveinc.events/techcommconference_archive/"},"archiwum"),"\nudost\u0119pnionego przez organizator\xf3w."),(0,r.kt)("p",null,"Wszystkim uczestnikom \u017cyczymy dobrych wra\u017ce\u0144."))}u.isMDXComponent=!0}}]);