"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[75143],{1515:(e,t,a)=>{a.r(t),a.d(t,{assets:()=>l,contentTitle:()=>c,default:()=>d,frontMatter:()=>n,metadata:()=>o,toc:()=>p});var i=a(85893),r=a(11151);const n={title:"Oferty pracy: Documentation Specialist i Technical Illustrator",authors:"admin",date:"2017-04-18",tags:["oferty-pracy","praca","kariera","praca"],coverImage:"Etteplan_logo_RGB_150dpi.jpg"},c=void 0,o={permalink:"/oferty-pracy-documentation-specialist-i-technical-illustrator",editUrl:"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/oferty-pracy-documentation-specialist-i-technical-illustrator/index.md",source:"@site/blog/oferty-pracy-documentation-specialist-i-technical-illustrator/index.md",title:"Oferty pracy: Documentation Specialist i Technical Illustrator",description:"Witajcie po \u015bwi\u0105tecznej przerwie! Jak brzuchy? Dzi\u015b dwie oferty pracy, od zaj\u0105ca",date:"2017-04-18T00:00:00.000Z",formattedDate:"18 kwietnia 2017",tags:[{label:"oferty-pracy",permalink:"/tags/oferty-pracy"},{label:"praca",permalink:"/tags/praca"},{label:"kariera",permalink:"/tags/kariera"}],readingTime:.41,hasTruncateMarker:!0,authors:[{name:"Darek Drezno",role:"Administrator",imageURL:"https://media.licdn.com/dms/image/C4E03AQGZiA4dcmTlyQ/profile-displayphoto-shrink_800_800/0/1655570299536?e=1698883200&v=beta&t=SLVMi9yYgP3ef66ISxUs5CleeyFXRkYjB9Ff2_jWe7c",key:"admin"}],frontMatter:{title:"Oferty pracy: Documentation Specialist i Technical Illustrator",authors:"admin",date:"2017-04-18",tags:["oferty-pracy","praca","kariera","praca"],coverImage:"Etteplan_logo_RGB_150dpi.jpg"},unlisted:!1,prevItem:{title:"Konferencja soap! 2017 - 5. edycja coraz bli\u017cej",permalink:"/konferencja-soap-2017-5-edycja-coraz-blizej"},nextItem:{title:"Wyniki badania p\u0142ac w komunikacji technicznej 2017",permalink:"/wyniki-badania-plac-w-komunikacji-technicznej"}},l={authorsImageUrls:[void 0]},p=[];function s(e){const t={p:"p",...(0,r.a)(),...e.components};return(0,i.jsx)(t.p,{children:"Witajcie po \u015bwi\u0105tecznej przerwie! Jak brzuchy? Dzi\u015b dwie oferty pracy, od zaj\u0105ca\n\ud83d\ude09. Z Wroc\u0142awia."})}function d(e={}){const{wrapper:t}={...(0,r.a)(),...e.components};return t?(0,i.jsx)(t,{...e,children:(0,i.jsx)(s,{...e})}):s(e)}},11151:(e,t,a)=>{a.d(t,{Z:()=>o,a:()=>c});var i=a(67294);const r={},n=i.createContext(r);function c(e){const t=i.useContext(n);return i.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(t):{...t,...e}}),[t,e])}function o(e){let t;return t=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(r):e.components||r:c(e.components),i.createElement(n.Provider,{value:t},e.children)}}}]);