"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[45587],{3905:(e,n,a)=>{a.d(n,{Zo:()=>p,kt:()=>w});var r=a(67294);function t(e,n,a){return n in e?Object.defineProperty(e,n,{value:a,enumerable:!0,configurable:!0,writable:!0}):e[n]=a,e}function i(e,n){var a=Object.keys(e);if(Object.getOwnPropertySymbols){var r=Object.getOwnPropertySymbols(e);n&&(r=r.filter((function(n){return Object.getOwnPropertyDescriptor(e,n).enumerable}))),a.push.apply(a,r)}return a}function o(e){for(var n=1;n<arguments.length;n++){var a=null!=arguments[n]?arguments[n]:{};n%2?i(Object(a),!0).forEach((function(n){t(e,n,a[n])})):Object.getOwnPropertyDescriptors?Object.defineProperties(e,Object.getOwnPropertyDescriptors(a)):i(Object(a)).forEach((function(n){Object.defineProperty(e,n,Object.getOwnPropertyDescriptor(a,n))}))}return e}function c(e,n){if(null==e)return{};var a,r,t=function(e,n){if(null==e)return{};var a,r,t={},i=Object.keys(e);for(r=0;r<i.length;r++)a=i[r],n.indexOf(a)>=0||(t[a]=e[a]);return t}(e,n);if(Object.getOwnPropertySymbols){var i=Object.getOwnPropertySymbols(e);for(r=0;r<i.length;r++)a=i[r],n.indexOf(a)>=0||Object.prototype.propertyIsEnumerable.call(e,a)&&(t[a]=e[a])}return t}var l=r.createContext({}),k=function(e){var n=r.useContext(l),a=n;return e&&(a="function"==typeof e?e(n):o(o({},n),e)),a},p=function(e){var n=k(e.components);return r.createElement(l.Provider,{value:n},e.children)},s="mdxType",d={inlineCode:"code",wrapper:function(e){var n=e.children;return r.createElement(r.Fragment,{},n)}},u=r.forwardRef((function(e,n){var a=e.components,t=e.mdxType,i=e.originalType,l=e.parentName,p=c(e,["components","mdxType","originalType","parentName"]),s=k(a),u=t,w=s["".concat(l,".").concat(u)]||s[u]||d[u]||i;return a?r.createElement(w,o(o({ref:n},p),{},{components:a})):r.createElement(w,o({ref:n},p))}));function w(e,n){var a=arguments,t=n&&n.mdxType;if("string"==typeof e||t){var i=a.length,o=new Array(i);o[0]=u;var c={};for(var l in n)hasOwnProperty.call(n,l)&&(c[l]=n[l]);c.originalType=e,c[s]="string"==typeof e?e:t,o[1]=c;for(var k=2;k<i;k++)o[k]=a[k];return r.createElement.apply(null,o)}return r.createElement.apply(null,a)}u.displayName="MDXCreateElement"},12626:(e,n,a)=>{a.r(n),a.d(n,{assets:()=>l,contentTitle:()=>o,default:()=>d,frontMatter:()=>i,metadata:()=>c,toc:()=>k});var r=a(87462),t=(a(67294),a(3905));const i={title:"Krakowskie Dni Informatyki 2021 (online) - konferencja integruj\u0105ca krakowsk\u0105 bran\u017c\u0119 IT",date:"2021-11-18",tags:["news","z-kraju","kariera","konferencje","praca","technologie"],coverImage:"kdi_2021.png"},o=void 0,c={permalink:"/blog/krakowskie-dni-informatyki-2021-online-konferencja-integrujaca-krakowska-branze-it",editUrl:"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/blog/krakowskie-dni-informatyki-2021-online-konferencja-integrujaca-krakowska-branze-it/index.md",source:"@site/blog/krakowskie-dni-informatyki-2021-online-konferencja-integrujaca-krakowska-branze-it/index.md",title:"Krakowskie Dni Informatyki 2021 (online) - konferencja integruj\u0105ca krakowsk\u0105 bran\u017c\u0119 IT",description:"Ju\u017c wkr\xf3tce odb\u0119dzie si\u0119 kolejna konferencja dla os\xf3b zwi\u0105zanych z bran\u017c\u0105 IT.",date:"2021-11-18T00:00:00.000Z",formattedDate:"18 listopada 2021",tags:[{label:"news",permalink:"/blog/tags/news"},{label:"z-kraju",permalink:"/blog/tags/z-kraju"},{label:"kariera",permalink:"/blog/tags/kariera"},{label:"konferencje",permalink:"/blog/tags/konferencje"},{label:"praca",permalink:"/blog/tags/praca"},{label:"technologie",permalink:"/blog/tags/technologie"}],readingTime:1.525,hasTruncateMarker:!1,authors:[],frontMatter:{title:"Krakowskie Dni Informatyki 2021 (online) - konferencja integruj\u0105ca krakowsk\u0105 bran\u017c\u0119 IT",date:"2021-11-18",tags:["news","z-kraju","kariera","konferencje","praca","technologie"],coverImage:"kdi_2021.png"},prevItem:{title:"Oferta pracy: technical writer (Atlassian) - Gda\u0144sk",permalink:"/blog/oferta-pracy-technical-writer-atlassian-gdansk"},nextItem:{title:"Kilka pyta\u0144 do \u2013 cz\u0119\u015b\u0107 25: Od tech writera do scrum mastera",permalink:"/blog/kilka-pytan-do-czesc-25-od-tech-writera-do-scrum-mastera"}},l={authorsImageUrls:[]},k=[{value:"O konferencji",id:"o-konferencji",level:3},{value:"Dla kogo",id:"dla-kogo",level:3},{value:"Kiedy",id:"kiedy",level:3},{value:"Cena",id:"cena",level:3},{value:"Program konferencji",id:"program-konferencji",level:3},{value:"Dlaczego warto wzi\u0105\u0107 udzia\u0142?",id:"dlaczego-warto-wzi\u0105\u0107-udzia\u0142",level:3}],p={toc:k},s="wrapper";function d(e){let{components:n,...a}=e;return(0,t.kt)(s,(0,r.Z)({},p,a,{components:n,mdxType:"MDXLayout"}),(0,t.kt)("p",null,"Ju\u017c wkr\xf3tce odb\u0119dzie si\u0119 kolejna konferencja dla os\xf3b zwi\u0105zanych z bran\u017c\u0105 IT.\nMowa o Krakowskich Dniach Informatyki 2021. Szczeg\xf3\u0142y poni\u017cej."),(0,t.kt)("h3",{id:"o-konferencji"},"O konferencji"),(0,t.kt)("p",null,(0,t.kt)("a",{parentName:"p",href:"https://kdi.org.pl/"},"Krakowskie Dni Informatyki")," to, wed\u0142ug organizator\xf3w,\nnajwi\u0119ksze wydarzenie po\u015bwi\u0119cone krakowskiej bran\u017cy IT."),(0,t.kt)("p",null,"Konferencja ma na celu spotkanie spo\u0142eczno\u015bci, podczas kt\xf3rego uczestnicy\npoznaj\u0105 nowe trendy rozwijaj\u0105ce si\u0119 w bran\u017cy IT. Organizatorzy zapewniaj\u0105, \u017ce na\nwydarzeniu zapewniony jest najwy\u017cszy poziom wyk\u0142ad\xf3w prowadzonych przez\nprelegent\xf3w z wiod\u0105cych firm IT. Podczas konferencji na swoim wirtualnych\nstoiskach zaprezentuj\u0105 si\u0119 jedynie uznane i innowacyjne firmy informatyczne,\nkt\xf3rych obecno\u015b\u0107 zwi\u0119ksza rang\u0119 wydarzenia."),(0,t.kt)("p",null,"W trakcie trwania konferencji odb\u0119d\u0105 si\u0119 tak\u017ce Krakowskie Targi Pracy IT, na\nkt\xf3rych uczestnicy interaktywnie nawi\u0105\u017c\u0105 kontakt z firmami."),(0,t.kt)("h3",{id:"dla-kogo"},"Dla kogo"),(0,t.kt)("p",null,"Konferencja skierowana jest do wszystkich os\xf3b zainteresowanych bran\u017c\u0105 IT. W\ncentrum zainteresowania s\u0105 szczeg\xf3lnie: architekci oprogramowania, osoby z\nr\xf3\u017cnych szczebli kariery w IT (g\u0142\xf3wnie seniorzy, midzi, juniorzy), a tak\u017ce\nstudenci informatyki."),(0,t.kt)("h3",{id:"kiedy"},"Kiedy"),(0,t.kt)("p",null,"Wydarzenie b\u0119dzie mia\u0142o form\u0119 ",(0,t.kt)("strong",{parentName:"p"},"w pe\u0142ni online")," i odb\u0119dzie si\u0119 w dniach ",(0,t.kt)("strong",{parentName:"p"},"1-2\ngrudnia 2021 roku"),"."),(0,t.kt)("h3",{id:"cena"},"Cena"),(0,t.kt)("p",null,"Konferencja jest bezp\u0142atna, wymaga jednak rejestracji. Szczeg\xf3\u0142y znajdziecie\n",(0,t.kt)("a",{parentName:"p",href:"https://app.evenea.pl/event/kdi2021/"},"tutaj"),"."),(0,t.kt)("h3",{id:"program-konferencji"},"Program konferencji"),(0,t.kt)("p",null,"W trakcie dw\xf3ch dni konferencji zosta\u0142o zaplanowanych 20 prelekcji oraz 2\nwarsztaty techniczne. Odb\u0119d\u0105 si\u0119 one w 6 \u015bcie\u017ckach tematycznych:"),(0,t.kt)("ul",null,(0,t.kt)("li",{parentName:"ul"},"Java Script,"),(0,t.kt)("li",{parentName:"ul"},"Java,"),(0,t.kt)("li",{parentName:"ul"},"Machine Learning / AI / Big Data,"),(0,t.kt)("li",{parentName:"ul"},"Technologie Microsoft,"),(0,t.kt)("li",{parentName:"ul"},"Cloud,"),(0,t.kt)("li",{parentName:"ul"},"QA / Test.")),(0,t.kt)("p",null,"Na ",(0,t.kt)("a",{parentName:"p",href:"https://kdi.org.pl/"},"stronie konferencji")," znajdziecie zar\xf3wno szczeg\xf3\u0142ow\u0105\nagend\u0119 oraz list\u0119 prelegent\xf3w."),(0,t.kt)("h3",{id:"dlaczego-warto-wzi\u0105\u0107-udzia\u0142"},"Dlaczego warto wzi\u0105\u0107 udzia\u0142?"),(0,t.kt)("p",null,"Jak ju\u017c zosta\u0142o wspomniane wy\u017cej, jest to najwi\u0119ksze wydarzenie zrzeszaj\u0105ce\npracownik\xf3w krakowskiej bran\u017cy IT. Udzia\u0142 w konferencji daje dost\u0119p do wielu\nbezp\u0142atnych prezentacji poprowadzonych przez wybitnych prelegent\xf3w. Dodatkowo\norganizatorzy ch\u0119tnie pomog\u0105 w uzyskaniu delegacji s\u0142u\u017cbowej oraz zwolnienia z\nzaj\u0119\u0107 na uczelni. Udzia\u0142 w wydarzeniu to tak\u017ce mo\u017cliwo\u015b\u0107 wzi\u0119cia udzia\u0142u w\nWirtualnych Targach IT, co daje dost\u0119p do ogromnej bazy ofert pracy, na kt\xf3re\nmo\u017cna bezpo\u015brednio aplikowa\u0107."),(0,t.kt)("p",null,"W imieniu organizator\xf3w serdecznie zapraszamy i \u017cyczymy dobrych wra\u017ce\u0144."))}d.isMDXComponent=!0}}]);