"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[83946],{40173:(e,t,a)=>{a.r(t),a.d(t,{assets:()=>l,contentTitle:()=>r,default:()=>p,frontMatter:()=>o,metadata:()=>s,toc:()=>c});var n=a(85893),i=a(11151);const o={title:"Lang\u0142yd\u017c - part najn",authors:"admin",date:"2014-09-26",tags:["warsztat","z-przymruzeniem-oka","humor","jezyk"],coverImage:"kontent.jpg"},r=void 0,s={permalink:"/langlydz-part-najn",editUrl:"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/langlydz-part-najn/index.md",source:"@site/blog/langlydz-part-najn/index.md",title:"Lang\u0142yd\u017c - part najn",description:"Cz\u0119\u015b\u0107 dziewi\u0105ta naszego s\u0142ownika ukontentuje ka\u017cdego techwritera. W\u0142a\u015bciwie ca\u0142y",date:"2014-09-26T00:00:00.000Z",formattedDate:"26 wrze\u015bnia 2014",tags:[{label:"warsztat",permalink:"/tags/warsztat"},{label:"z-przymruzeniem-oka",permalink:"/tags/z-przymruzeniem-oka"},{label:"humor",permalink:"/tags/humor"},{label:"jezyk",permalink:"/tags/jezyk"}],readingTime:1.06,hasTruncateMarker:!0,authors:[{name:"Darek Drezno",role:"Administrator",imageURL:"https://media.licdn.com/dms/image/C4E03AQGZiA4dcmTlyQ/profile-displayphoto-shrink_800_800/0/1655570299536?e=1698883200&v=beta&t=SLVMi9yYgP3ef66ISxUs5CleeyFXRkYjB9Ff2_jWe7c",key:"admin"}],frontMatter:{title:"Lang\u0142yd\u017c - part najn",authors:"admin",date:"2014-09-26",tags:["warsztat","z-przymruzeniem-oka","humor","jezyk"],coverImage:"kontent.jpg"},unlisted:!1,prevItem:{title:"Data journalism - zaw\xf3d przysz\u0142o\u015bci?",permalink:"/data-journalism-zawod-przyszlosci"},nextItem:{title:"\u017bywot dokumentalisty poczciwego, czyli wyzwanie to pisanie",permalink:"/zywot-dokumentalisty-poczciwego-czyli-wyzwanie-to-pisanie"}},l={authorsImageUrls:[void 0]},c=[];function m(e){const t={p:"p",...(0,i.a)(),...e.components};return(0,n.jsx)(t.p,{children:"Cz\u0119\u015b\u0107 dziewi\u0105ta naszego s\u0142ownika ukontentuje ka\u017cdego techwritera. W\u0142a\u015bciwie ca\u0142y\ncykl powinni\u015bmy zacz\u0105\u0107 od tego w\u0142a\u015bnie s\u0142owa."})}function p(e={}){const{wrapper:t}={...(0,i.a)(),...e.components};return t?(0,n.jsx)(t,{...e,children:(0,n.jsx)(m,{...e})}):m(e)}},11151:(e,t,a)=>{a.d(t,{Z:()=>s,a:()=>r});var n=a(67294);const i={},o=n.createContext(i);function r(e){const t=n.useContext(o);return n.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(t):{...t,...e}}),[t,e])}function s(e){let t;return t=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(i):e.components||i:r(e.components),n.createElement(o.Provider,{value:t},e.children)}}}]);