"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[86449],{57397:(e,a,t)=>{t.r(a),t.d(a,{assets:()=>s,contentTitle:()=>c,default:()=>m,frontMatter:()=>o,metadata:()=>i,toc:()=>l});var n=t(85893),r=t(11151);const o={title:"Konferencja soap! 2018 - relacja",authors:"mojk",date:"2018-06-20",tags:["news","z-kraju","edukacja","kariera","konferencje","spolecznosc"],coverImage:"IMG_20180525_103253.jpg"},c=void 0,i={permalink:"/konferencja-soap-2018-relacja",editUrl:"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/konferencja-soap-2018-relacja/index.md",source:"@site/blog/konferencja-soap-2018-relacja/index.md",title:"Konferencja soap! 2018 - relacja",description:"W dniach 23-25 maja w Muzeum Sztuki Japo\u0144skiej Manggha w Krakowie odby\u0142a si\u0119 ju\u017c",date:"2018-06-20T00:00:00.000Z",formattedDate:"20 czerwca 2018",tags:[{label:"news",permalink:"/tags/news"},{label:"z-kraju",permalink:"/tags/z-kraju"},{label:"edukacja",permalink:"/tags/edukacja"},{label:"kariera",permalink:"/tags/kariera"},{label:"konferencje",permalink:"/tags/konferencje"},{label:"spolecznosc",permalink:"/tags/spolecznosc"}],readingTime:13.62,hasTruncateMarker:!0,authors:[{name:"Micha\u0142 Skowron",role:"Administrator",url:"https://github.com/docdeveloper",imageURL:"https://github.com/docdeveloper.png",key:"mojk"}],frontMatter:{title:"Konferencja soap! 2018 - relacja",authors:"mojk",date:"2018-06-20",tags:["news","z-kraju","edukacja","kariera","konferencje","spolecznosc"],coverImage:"IMG_20180525_103253.jpg"},unlisted:!1,prevItem:{title:"Oferta pracy: Technical Writer",permalink:"/oferta-pracy-technical-writer-30"},nextItem:{title:"Oferta pracy: Training Technical Writer",permalink:"/oferta-pracy-training-technical-writer"}},s={authorsImageUrls:[void 0]},l=[];function p(e){const a={a:"a",p:"p",...(0,r.a)(),...e.components};return(0,n.jsxs)(a.p,{children:["W dniach 23-25 maja w Muzeum Sztuki Japo\u0144skiej Manggha w Krakowie odby\u0142a si\u0119 ju\u017c\npo raz sz\xf3sty ",(0,n.jsx)(a.a,{href:"http://soapconf.com/",children:"konferencja soap!"}),". W tym roku r\xf3wnie\u017c\nmieli\u015bmy przyjemno\u015b\u0107 sprawowa\u0107 patronat medialny nad tym wydarzeniem, dlatego\nnie mog\u0142o nas tam zabrakn\u0105\u0107."]})}function m(e={}){const{wrapper:a}={...(0,r.a)(),...e.components};return a?(0,n.jsx)(a,{...e,children:(0,n.jsx)(p,{...e})}):p(e)}},11151:(e,a,t)=>{t.d(a,{Z:()=>i,a:()=>c});var n=t(67294);const r={},o=n.createContext(r);function c(e){const a=n.useContext(o);return n.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(a):{...a,...e}}),[a,e])}function i(e){let a;return a=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(r):e.components||r:c(e.components),n.createElement(o.Provider,{value:a},e.children)}}}]);