"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[64946],{3905:(e,a,n)=>{n.d(a,{Zo:()=>s,kt:()=>m});var t=n(67294);function i(e,a,n){return a in e?Object.defineProperty(e,a,{value:n,enumerable:!0,configurable:!0,writable:!0}):e[a]=n,e}function r(e,a){var n=Object.keys(e);if(Object.getOwnPropertySymbols){var t=Object.getOwnPropertySymbols(e);a&&(t=t.filter((function(a){return Object.getOwnPropertyDescriptor(e,a).enumerable}))),n.push.apply(n,t)}return n}function o(e){for(var a=1;a<arguments.length;a++){var n=null!=arguments[a]?arguments[a]:{};a%2?r(Object(n),!0).forEach((function(a){i(e,a,n[a])})):Object.getOwnPropertyDescriptors?Object.defineProperties(e,Object.getOwnPropertyDescriptors(n)):r(Object(n)).forEach((function(a){Object.defineProperty(e,a,Object.getOwnPropertyDescriptor(n,a))}))}return e}function c(e,a){if(null==e)return{};var n,t,i=function(e,a){if(null==e)return{};var n,t,i={},r=Object.keys(e);for(t=0;t<r.length;t++)n=r[t],a.indexOf(n)>=0||(i[n]=e[n]);return i}(e,a);if(Object.getOwnPropertySymbols){var r=Object.getOwnPropertySymbols(e);for(t=0;t<r.length;t++)n=r[t],a.indexOf(n)>=0||Object.prototype.propertyIsEnumerable.call(e,n)&&(i[n]=e[n])}return i}var z=t.createContext({}),l=function(e){var a=t.useContext(z),n=a;return e&&(n="function"==typeof e?e(a):o(o({},a),e)),n},s=function(e){var a=l(e.components);return t.createElement(z.Provider,{value:a},e.children)},w="mdxType",p={inlineCode:"code",wrapper:function(e){var a=e.children;return t.createElement(t.Fragment,{},a)}},k=t.forwardRef((function(e,a){var n=e.components,i=e.mdxType,r=e.originalType,z=e.parentName,s=c(e,["components","mdxType","originalType","parentName"]),w=l(n),k=i,m=w["".concat(z,".").concat(k)]||w[k]||p[k]||r;return n?t.createElement(m,o(o({ref:a},s),{},{components:n})):t.createElement(m,o({ref:a},s))}));function m(e,a){var n=arguments,i=a&&a.mdxType;if("string"==typeof e||i){var r=n.length,o=new Array(r);o[0]=k;var c={};for(var z in a)hasOwnProperty.call(a,z)&&(c[z]=a[z]);c.originalType=e,c[w]="string"==typeof e?e:i,o[1]=c;for(var l=2;l<r;l++)o[l]=n[l];return t.createElement.apply(null,o)}return t.createElement.apply(null,n)}k.displayName="MDXCreateElement"},95106:(e,a,n)=>{n.r(a),n.d(a,{assets:()=>z,contentTitle:()=>o,default:()=>p,frontMatter:()=>r,metadata:()=>c,toc:()=>l});var t=n(87462),i=(n(67294),n(3905));const r={title:"Konferencja T\u0142umaczy 2019 - zapraszamy!",date:"2019-08-20",tags:["news","z-kraju","edukacja","kariera","konferencje","spolecznosc","tlumaczenia"],coverImage:"Zrzut-ekranu-2019-08-18-o-23.00.37-e1566163065518.png"},o=void 0,c={permalink:"/blog/konferencja-tlumaczy-2019-zapraszamy",editUrl:"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/blog/konferencja-tlumaczy-2019-zapraszamy/index.md",source:"@site/blog/konferencja-tlumaczy-2019-zapraszamy/index.md",title:"Konferencja T\u0142umaczy 2019 - zapraszamy!",description:"Kolejny raz, z wielk\u0105 przyjemno\u015bci\u0105, zapraszamy Was na rodzime wydarzenie, kt\xf3re",date:"2019-08-20T00:00:00.000Z",formattedDate:"20 sierpnia 2019",tags:[{label:"news",permalink:"/blog/tags/news"},{label:"z-kraju",permalink:"/blog/tags/z-kraju"},{label:"edukacja",permalink:"/blog/tags/edukacja"},{label:"kariera",permalink:"/blog/tags/kariera"},{label:"konferencje",permalink:"/blog/tags/konferencje"},{label:"spolecznosc",permalink:"/blog/tags/spolecznosc"},{label:"tlumaczenia",permalink:"/blog/tags/tlumaczenia"}],readingTime:3.66,hasTruncateMarker:!1,authors:[],frontMatter:{title:"Konferencja T\u0142umaczy 2019 - zapraszamy!",date:"2019-08-20",tags:["news","z-kraju","edukacja","kariera","konferencje","spolecznosc","tlumaczenia"],coverImage:"Zrzut-ekranu-2019-08-18-o-23.00.37-e1566163065518.png"},prevItem:{title:"Oferta pracy: Technical Writer (GOG.com) - Warszawa",permalink:"/blog/oferta-pracy-technical-writer-gog-com-warszawa"},nextItem:{title:"Write the Docs Prague 2019 ju\u017c wkr\xf3tce",permalink:"/blog/write-the-docs-prague-2019-juz-wkrotce"}},z={authorsImageUrls:[]},l=[{value:"Kr\xf3tki powr\xf3t do przesz\u0142o\u015bci",id:"kr\xf3tki-powr\xf3t-do-przesz\u0142o\u015bci",level:3},{value:"Motyw przewodni na 2019 rok",id:"motyw-przewodni-na-2019-rok",level:3},{value:"Co nas czeka?",id:"co-nas-czeka",level:3},{value:"Termin i miejsce",id:"termin-i-miejsce",level:3},{value:"Warsztaty",id:"warsztaty",level:3},{value:"Bilety",id:"bilety",level:3}],s={toc:l},w="wrapper";function p(e){let{components:a,...r}=e;return(0,i.kt)(w,(0,t.Z)({},s,r,{components:a,mdxType:"MDXLayout"}),(0,i.kt)("p",null,"Kolejny raz, z wielk\u0105 przyjemno\u015bci\u0105, zapraszamy Was na rodzime wydarzenie, kt\xf3re\nobejmujemy naszym patronatem. Mowa o Konferencji T\u0142umaczy, kt\xf3ra odb\u0119dzie si\u0119 we\nwrze\u015bniu w Warszawie. Poni\u017cej najwa\u017cniejsze informacje."),(0,i.kt)("h3",{id:"kr\xf3tki-powr\xf3t-do-przesz\u0142o\u015bci"},"Kr\xf3tki powr\xf3t do przesz\u0142o\u015bci"),(0,i.kt)("p",null,"Konferencja T\u0142umaczy, to wed\u0142ug organizator\xf3w, najwi\u0119ksze wydarzenie w bran\u017cy\nt\u0142umaczeniowej w Polsce. Jest ona przede wszystkim skierowana do t\u0142umaczy\nustnych i pisemnych, t\u0142umaczy przysi\u0119g\u0142ych, przedstawicieli biur t\u0142umacze\u0144,\nkierownik\xf3w projekt\xf3w, pracownik\xf3w instytucji publicznych, akademik\xf3w i\nspecjalist\xf3w od narz\u0119dzi wspomagania t\u0142umacze\u0144 oraz technologii t\u0142umaczeniowych.\nJednak nie tylko osoby z bran\u017cy t\u0142umaczeniowej s\u0105 mile widziane na konferencji.\nJest ona tak\u017ce otwarta dla przedstawicieli przemys\u0142u gier, uznanych\nj\u0119zykoznawc\xf3w, specjalist\xf3w od prowadzenia biznesu, prawnik\xf3w, a nawet pisarzy."),(0,i.kt)("p",null,"W roku 2016 Konferencja T\u0142umaczy by\u0142a jednym z wydarze\u0144 organizowanych w ramach\nangloj\u0119zycznej konferencji Translation and Localization. Jednak ju\u017c od 2017 roku\nimprezy te funkcjonuj\u0105 jako osobne wydarzenia."),(0,i.kt)("h3",{id:"motyw-przewodni-na-2019-rok"},"Motyw przewodni na 2019 rok"),(0,i.kt)("p",null,(0,i.kt)("img",{src:n(17506).Z,width:"850",height:"449"})),(0,i.kt)("p",null,"Tegoroczny motyw przewodni konferencji to \u201cT\u0142umaczenia na fali zmian\u201d. \u015awiat\nwok\xf3\u0142 nas ulega coraz cz\u0119stszym i bardziej dynamicznym zmianom. Zjawisko to\ndotyczy tak\u017ce zmian zachodz\u0105cych w \u015bwiecie t\u0142umacze\u0144. Licz\u0105 si\u0119 nowe pomys\u0142y,\nrozwi\u0105zania, coraz wi\u0119ksza elastyczno\u015b\u0107 i umiej\u0119tno\u015b\u0107 odnajdywania si\u0119 w\ndynamicznie komunikuj\u0105cym si\u0119 \u015bwiecie. Od t\u0142umacza wymaga si\u0119 nie tylko kunsztu\nj\u0119zykowego, ale tak\u017ce szerokiej wiedzy na temat kultury i niuans\xf3w jakie s\u0105\ncharakterystyczne w dobie nowoczesnej komunikacji \u015bwiatowej. Jak umiej\u0119tnie\n\u0142\u0105czy\u0107 p\u0119dz\u0105ce zmiany z tradycj\u0105? Jak unosi\u0107 si\u0119 na fali wydarze\u0144, by w ich\nkontek\u015bcie odnosi\u0107 sukces w bran\u017cy i ci\u0105gle si\u0119 rozwija\u0107? Na te i wiele innych\npyta\u0144 spr\xf3buj\u0105 odpowiedzie\u0107 prelegenci wraz z uczestnikami."),(0,i.kt)("h3",{id:"co-nas-czeka"},"Co nas czeka?"),(0,i.kt)("p",null,"A skoro o prelegentach mowa, czas na przybli\u017cenie Wam programu tegorocznej\nedycji Konferencji T\u0142umaczy.\n",(0,i.kt)("a",{parentName:"p",href:"https://www.konferencjatlumaczy.pl/"},"Na stronie wydarzenia")," mo\u017cecie zobaczy\u0107\nwst\u0119pn\u0105 list\u0119 wyk\u0142ad\xf3w, dyskusji oraz warsztat\xf3w. Dok\u0142adne godziny i uk\u0142ad\nwyst\u0105pie\u0144 nie s\u0105 jeszcze znane, jednak organizatorzy informuj\u0105, i\u017c dzie\u0144\nkonferencji b\u0119dzie trwa\u0142 w godzinach 9:00-18:00. W tym czasie b\u0119dziecie mogli\nwzi\u0105\u0107 udzia\u0142 w zr\xf3\u017cnicowanych tematycznie prelekcjach. Nasz\u0105 szczeg\xf3ln\u0105 uwag\u0119\nzwr\xf3ci\u0142y:"),(0,i.kt)("ul",null,(0,i.kt)("li",{parentName:"ul"},(0,i.kt)("em",{parentName:"li"},"(Poprawny) balans mi\u0119dzy norm\u0105, a innowacyjno\u015bci\u0105 j\u0119zykow\u0105 w dobie\nglobalizacji")," - dr hab. Micha\u0142 Szczyszek om\xf3wi poprawno\u015bciowe aspekty\nwsp\xf3\u0142czesnej polszczyzny ze szczeg\xf3ln\u0105 uwag\u0105 zwr\xf3con\u0105 na takie atrybuty j\u0119zyka\npolskiego, jak balans mi\u0119dzy rodzimo\u015bci\u0105 a obco\u015bci\u0105 czy internacjonalizacj\u0105\nwsp\xf3\u0142czesnej polszczyzny w zakresie s\u0142ownictwa i s\u0142owotw\xf3rstwa; status normy\nj\u0119zykowej w kontek\u015bcie uzusu i systemu j\u0119zykowego; konsekwencje w praktyce\nj\u0119zykowej funkcjonowania obecnie dw\xf3ch norm j\u0119zyka polskiego: normy wzorcowej\ni normy potocznej. Podczas dyskusji uczestnicy om\xf3wi\u0105 wp\u0142yw j\u0119zyk\xf3w obcych na\nwsp\xf3\u0142czesn\u0105 polszczyzn\u0119."),(0,i.kt)("li",{parentName:"ul"},(0,i.kt)("em",{parentName:"li"},"Surfuj\u0105c na fali zmian - r\xf3\u017cne perspektywy")," - podczas dyskusji uczestnicy\nb\u0119d\u0105 pr\xf3bowali odpowiedzie\u0107 na pytania: Jak nie zaton\u0105\u0107 na wzburzonych wodach\nbran\u017cy t\u0142umaczeniowej? Co maj\u0105 na ten temat do powiedzenia freelancerzy, co\nbiura t\u0142umacze\u0144, a co klienci czy te\u017c odbiorcy?"),(0,i.kt)("li",{parentName:"ul"},(0,i.kt)("em",{parentName:"li"},"Kreatywo\u015b\u0107 to podstawa")," - tajemniczy prelegent w swym wyst\u0105pieniu poka\u017ce, \u017ce\nt\u0142umaczenia to dzi\u015b nie tylko ksi\u0105\u017cki i instrukcje pralek. To tak\u017ce gry\nkomputerowe, komiksy, audiobooki, social media \u2013 czyli wszelkiej ma\u015bci no\u015bniki\ntre\u015bci, a tak\u017ce nowinki technologiczne, w kt\xf3rych kreatywno\u015b\u0107 staje si\u0119 jedn\u0105\ncenniejszych cech, jakimi powinien charakteryzowa\u0107 si\u0119 wsp\xf3\u0142czesny t\u0142umacz.")),(0,i.kt)("p",null,"To tylko namiastka propozycji, jakie w swej ofercie maj\u0105 dla Was organizatorzy.\nWi\u0119cej szczeg\xf3\u0142\xf3w znajdziecie\n",(0,i.kt)("a",{parentName:"p",href:"https://www.konferencjatlumaczy.pl/program"},"tutaj"),"."),(0,i.kt)("p",null,"Poza zaplanowanymi prelekcjami czeka na Was tak\u017ce wieczorna impreza\nnetworkingowa, o kt\xf3rej szczeg\xf3\u0142ach organizator wkr\xf3tce poinformuje."),(0,i.kt)("h3",{id:"termin-i-miejsce"},"Termin i miejsce"),(0,i.kt)("p",null,"Konferencja T\u0142umaczy odb\u0119dzie si\u0119 ",(0,i.kt)("strong",{parentName:"p"},"28 wrze\u015bnia (sobota)")," w\n",(0,i.kt)("a",{parentName:"p",href:"http://www.centrumzielna.pl/"},"Centrum Konferencyjnym Zielna")," w Warszawie.\nPodobnie jak w poprzedniej edycji poprzedzaj\u0105 j\u0105 dwa dni warsztat\xf3w, o kt\xf3rych\nprzeczytacie poni\u017cej."),(0,i.kt)("p",null,(0,i.kt)("img",{src:n(45257).Z,width:"800",height:"650"})),(0,i.kt)("h3",{id:"warsztaty"},"Warsztaty"),(0,i.kt)("p",null,"Organizatorzy zapraszaj\u0105 r\xf3wnie\u017c na cykl warsztat\xf3w, kt\xf3re odb\u0119d\u0105 si\u0119 w dniach\n26 i 27 wrze\u015bnia.\u200b Warsztaty s\u0105 otwarte dla wszystkich (nie trzeba by\u0107\nuczestnikiem konferencji). Warunkiem udzia\u0142u jest rejestracja i op\u0142acenie\nuczestnictwa. Do wyboru s\u0105 nast\u0119puj\u0105ce tematy:"),(0,i.kt)("ul",null,(0,i.kt)("li",{parentName:"ul"},"SDL Trados poziom podstawowy - 26 wrze\u015bnia\n(",(0,i.kt)("a",{parentName:"li",href:"https://www.localize.pl/product-pol-142-Szkolenie-SDL-Trados-Warszawa-poziom-podstawowy.html"},"wi\u0119cej informacji"),"),"),(0,i.kt)("li",{parentName:"ul"},"T\u0142umaczenie maszynowe (MT) w praktyce - 26 wrze\u015bnia\n(",(0,i.kt)("a",{parentName:"li",href:"https://www.localize.pl/product-pol-73-Tlumaczenie-maszynowe-MT-w-praktyce-Warszawa.html"},"wi\u0119cej informacji"),"),"),(0,i.kt)("li",{parentName:"ul"},"SDL Trados poziom \u015bredniozaawansowany - 27 wrze\u015bnia\n(",(0,i.kt)("a",{parentName:"li",href:"https://www.localize.pl/product-pol-143-Szkolenie-SDL-Trados-Warszawa-poziom-srednio-zaawansowany.html"},"wi\u0119cej informacji"),"),"),(0,i.kt)("li",{parentName:"ul"},"Lokalizacja oprogramowania - 27 wrze\u015bnia -\n(",(0,i.kt)("a",{parentName:"li",href:"https://www.localize.pl/product-pol-84-Lokalizacja-oprogramowania-Warszawa.html"},"wi\u0119cej informacji)"),","),(0,i.kt)("li",{parentName:"ul"},"UX w pigu\u0142ce czyli projektowanie stron www dla t\u0142umaczy i biur t\u0142umacze\u0144 - 27\nwrze\u015bnia\n(",(0,i.kt)("a",{parentName:"li",href:"https://www.localize.pl/product-pol-165-UX-w-pigulce-czyli-projektowanie-stron-WWW-dla-tlumaczy-i-biur-tlumaczen-warsztaty.html"},"wi\u0119cej informacji"),").")),(0,i.kt)("h3",{id:"bilety"},"Bilety"),(0,i.kt)("p",null,"Udzia\u0142 w konferencji, wieczornym networkingu oraz warsztatach wymaga rejestracji\noraz zakupu biletu. Dodatkowo mo\u017cna wykupi\u0107 obiad na dzie\u0144 konferencji\n(planowany jest oko\u0142o godziny 13:00)."),(0,i.kt)("p",null,"Ceny bilet\xf3w:"),(0,i.kt)("ul",null,(0,i.kt)("li",{parentName:"ul"},"Bilet na konferencj\u0119 - 450 z\u0142,"),(0,i.kt)("li",{parentName:"ul"},"Obiad - 50 z\u0142,"),(0,i.kt)("li",{parentName:"ul"},"wieczorny networking - 150 z\u0142.")),(0,i.kt)("p",null,"Wszelkie dodatkowe informacje znajdziecie\n",(0,i.kt)("a",{parentName:"p",href:"https://www.konferencjatlumaczy.pl/"},"na stronie Konferencji T\u0142umaczy")," oraz\n",(0,i.kt)("a",{parentName:"p",href:"https://www.facebook.com/KonferencjaTlumaczy/?__tn__=%2Cd%2CP-R&eid=ARBySda2GOn1vos_3voTdBVckj5-Zpoew0zdw1hOZNKNz8A1o_WqaxnOG-UoS6mAfaA0o3BdFyUZzJBo"},"na fanpage\u2019u"),"\nna Facebooku."),(0,i.kt)("p",null,"Osoby zainteresowane zapraszamy do zapoznania si\u0119 z\n",(0,i.kt)("a",{parentName:"p",href:"http://techwriter.pl/konferencja-tlumaczy-2018-relacja/"},"nasz\u0105 relacj\u0105")," z\npoprzedniej edycji konferencji."),(0,i.kt)("p",null,"Wraz z organizatorami serdecznie zapraszamy!"),(0,i.kt)("p",null,"\u0179r\xf3d\u0142o zdj\u0119\u0107 i grafik: zasoby organizatora Konferencji T\u0142umaczy 2018"))}p.isMDXComponent=!0},17506:(e,a,n)=>{n.d(a,{Z:()=>t});const t=n.p+"assets/images/Zrzut-ekranu-2019-08-18-o-23.10.23-e1566163108587-eb9f5d6717c6b5fe8fab25b4a0e3027d.png"},45257:(e,a,n)=>{n.d(a,{Z:()=>t});const t=n.p+"assets/images/collage_kt-b77f4d9eeeb49d9f74d9906d72c7e866.png"}}]);