"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[19066],{3905:(e,a,t)=>{t.d(a,{Zo:()=>m,kt:()=>u});var n=t(67294);function r(e,a,t){return a in e?Object.defineProperty(e,a,{value:t,enumerable:!0,configurable:!0,writable:!0}):e[a]=t,e}function i(e,a){var t=Object.keys(e);if(Object.getOwnPropertySymbols){var n=Object.getOwnPropertySymbols(e);a&&(n=n.filter((function(a){return Object.getOwnPropertyDescriptor(e,a).enumerable}))),t.push.apply(t,n)}return t}function o(e){for(var a=1;a<arguments.length;a++){var t=null!=arguments[a]?arguments[a]:{};a%2?i(Object(t),!0).forEach((function(a){r(e,a,t[a])})):Object.getOwnPropertyDescriptors?Object.defineProperties(e,Object.getOwnPropertyDescriptors(t)):i(Object(t)).forEach((function(a){Object.defineProperty(e,a,Object.getOwnPropertyDescriptor(t,a))}))}return e}function l(e,a){if(null==e)return{};var t,n,r=function(e,a){if(null==e)return{};var t,n,r={},i=Object.keys(e);for(n=0;n<i.length;n++)t=i[n],a.indexOf(t)>=0||(r[t]=e[t]);return r}(e,a);if(Object.getOwnPropertySymbols){var i=Object.getOwnPropertySymbols(e);for(n=0;n<i.length;n++)t=i[n],a.indexOf(t)>=0||Object.prototype.propertyIsEnumerable.call(e,t)&&(r[t]=e[t])}return r}var c=n.createContext({}),p=function(e){var a=n.useContext(c),t=a;return e&&(t="function"==typeof e?e(a):o(o({},a),e)),t},m=function(e){var a=p(e.components);return n.createElement(c.Provider,{value:a},e.children)},w="mdxType",z={inlineCode:"code",wrapper:function(e){var a=e.children;return n.createElement(n.Fragment,{},a)}},k=n.forwardRef((function(e,a){var t=e.components,r=e.mdxType,i=e.originalType,c=e.parentName,m=l(e,["components","mdxType","originalType","parentName"]),w=p(t),k=r,u=w["".concat(c,".").concat(k)]||w[k]||z[k]||i;return t?n.createElement(u,o(o({ref:a},m),{},{components:t})):n.createElement(u,o({ref:a},m))}));function u(e,a){var t=arguments,r=a&&a.mdxType;if("string"==typeof e||r){var i=t.length,o=new Array(i);o[0]=k;var l={};for(var c in a)hasOwnProperty.call(a,c)&&(l[c]=a[c]);l.originalType=e,l[w]="string"==typeof e?e:r,o[1]=l;for(var p=2;p<i;p++)o[p]=t[p];return n.createElement.apply(null,o)}return n.createElement.apply(null,t)}k.displayName="MDXCreateElement"},17330:(e,a,t)=>{t.r(a),t.d(a,{assets:()=>c,contentTitle:()=>o,default:()=>z,frontMatter:()=>i,metadata:()=>l,toc:()=>p});var n=t(87462),r=(t(67294),t(3905));const i={title:"Konferencja T\u0142umaczy 2018 - zapowied\u017a",authors:"agnieszka",date:"2018-08-27",tags:["news","z-kraju","edukacja","kariera","konferencje","tlumaczenia"],coverImage:"baner-e1535404907525.jpg"},o=void 0,l={permalink:"/blog/konferencja-tlumaczy-2018-zapowiedz",editUrl:"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/blog/konferencja-tlumaczy-2018-zapowiedz/index.md",source:"@site/blog/konferencja-tlumaczy-2018-zapowiedz/index.md",title:"Konferencja T\u0142umaczy 2018 - zapowied\u017a",description:"Z ogromn\u0105 przyjemno\u015bci\u0105 przedstawiamy Wam kolejne wydarzenie, nad kt\xf3rym",date:"2018-08-27T00:00:00.000Z",formattedDate:"27 sierpnia 2018",tags:[{label:"news",permalink:"/blog/tags/news"},{label:"z-kraju",permalink:"/blog/tags/z-kraju"},{label:"edukacja",permalink:"/blog/tags/edukacja"},{label:"kariera",permalink:"/blog/tags/kariera"},{label:"konferencje",permalink:"/blog/tags/konferencje"},{label:"tlumaczenia",permalink:"/blog/tags/tlumaczenia"}],readingTime:3.15,hasTruncateMarker:!1,authors:[{name:"Agnieszka Gaworska",role:"Administrator",imageURL:"https://github.com/techwriter-pl.png",key:"agnieszka"}],frontMatter:{title:"Konferencja T\u0142umaczy 2018 - zapowied\u017a",authors:"agnieszka",date:"2018-08-27",tags:["news","z-kraju","edukacja","kariera","konferencje","tlumaczenia"],coverImage:"baner-e1535404907525.jpg"},prevItem:{title:"Studia dla tech writer\xf3w - aktualizacja",permalink:"/blog/studia-dla-techwriterow-aktualizacja"},nextItem:{title:"Oferta pracy: Technical Writer (Luxoft)",permalink:"/blog/oferta-pracy-technical-writer-luxoft"}},c={authorsImageUrls:[void 0]},p=[{value:"O jakie wydarzenie chodzi?",id:"o-jakie-wydarzenie-chodzi",level:3},{value:"Rola t\u0142umacza w globalnym \u015bwiecie",id:"rola-t\u0142umacza-w-globalnym-\u015bwiecie",level:3},{value:"Termin i miejsce",id:"termin-i-miejsce",level:3},{value:"Program",id:"program",level:3},{value:"Warsztaty",id:"warsztaty",level:3},{value:"Bilety",id:"bilety",level:3}],m={toc:p},w="wrapper";function z(e){let{components:a,...i}=e;return(0,r.kt)(w,(0,n.Z)({},m,i,{components:a,mdxType:"MDXLayout"}),(0,r.kt)("p",null,"Z ogromn\u0105 przyjemno\u015bci\u0105 przedstawiamy Wam kolejne wydarzenie, nad kt\xf3rym\nobj\u0119li\u015bmy patronat medialny. Tym razem w centrum zainteresowania mamy bran\u017c\u0119\nt\u0142umaczeniow\u0105. Poni\u017cej najwa\u017cniejsze informacje."),(0,r.kt)("h3",{id:"o-jakie-wydarzenie-chodzi"},"O jakie wydarzenie chodzi?"),(0,r.kt)("p",null,"Konferencja T\u0142umaczy, to wed\u0142ug organizator\xf3w, najwi\u0119ksze wydarzenie w bran\u017cy\nt\u0142umaczeniowej w Polsce. Ka\u017cdego roku bierze w niej udzia\u0142 oko\u0142o 200\nspecjalist\xf3w - t\u0142umaczy ustnych i pisemnych, t\u0142umaczy przysi\u0119g\u0142ych,\nprzedstawicieli biur t\u0142umacze\u0144, kierownik\xf3w projekt\xf3w, pracownik\xf3w instytucji\npublicznych, akademik\xf3w i specjalist\xf3w od narz\u0119dzi wspomagania t\u0142umacze\u0144 oraz\ntechnologii t\u0142umaczeniowych. Jednak nie tylko osoby z bran\u017cy t\u0142umaczeniowej s\u0105\nmile widziane na konferencji. Jest ona tak\u017ce otwarta dla przedstawicieli\nprzemys\u0142u gier, uznanych j\u0119zykoznawc\xf3w, specjalist\xf3w od prowadzenia biznesu,\nprawnik\xf3w, a nawet pisarzy."),(0,r.kt)("p",null,"Ciekawostka: W 2016 roku Konferencja T\u0142umaczy\xa0by\u0142a jednym z wydarze\u0144 w ramach\nangloj\u0119zycznej konferencji Translation and Localization",(0,r.kt)("em",{parentName:"p"},".")," Jednak ju\u017c w 2017\nimprezy te zosta\u0142y rozdzielone i funkcjonuj\u0105 jako osobne wydarzenia."),(0,r.kt)("h3",{id:"rola-t\u0142umacza-w-globalnym-\u015bwiecie"},"Rola t\u0142umacza w globalnym \u015bwiecie"),(0,r.kt)("p",null,"W dzisiejszym, globalnym \u015bwiecie, rola t\u0142umacze\u0144 si\u0119ga w\u0142a\u015bciwe do ka\u017cdej\ndziedziny \u017cycia. Mi\u0119dzynarodowe firmy oferuj\u0105 swe produkty, us\u0142ugi i wszelakie\ninformacje mi\u0119dzynarodowym odbiorcom i to w\u0142a\u015bnie t\u0142umacze umo\u017cliwiaj\u0105 obr\xf3t\nd\xf3br w obr\u0119bie ca\u0142ego globu. Maj\u0105 oni wi\u0119c ogromny wp\u0142yw na przep\u0142yw informacji\ni r\xf3\u017cne ga\u0142\u0119zie przemys\u0142u, jednak wci\u0105\u017c post\u0119puj\u0105ce zmiany r\xf3wnie\u017c wp\u0142ywaj\u0105 na\nich warsztat. I w\u0142a\u015bnie na tym skupia si\u0119 sta\u0142y obszar tematyczny dyskusji,\nkt\xf3re tocz\u0105 si\u0119 zar\xf3wno w trakcie prelekcji, jak i w kuluarach."),(0,r.kt)("p",null,"W tym roku temat przewodni to ",(0,r.kt)("strong",{parentName:"p"},(0,r.kt)("em",{parentName:"strong"},"RuszA.I.my w przysz\u0142o\u015b\u0107"))," czyli odwo\u0142anie si\u0119\ndo coraz wi\u0119kszej roli nowoczesnych technologii w pracy t\u0142umaczy. Ma na ni\u0105\nszczeg\xf3lny wp\u0142yw popularyzacja nowej generacji neuronowych t\u0142umacze\u0144 maszynowych\nczy automatyzacja licznych proces\xf3w odbywaj\u0105cych si\u0119 w trakcie pracy nad\nt\u0142umaczeniem. Prelekcje w trakcie Konferencji T\u0142umaczy maj\u0105 na celu\nprzygotowanie uczestnik\xf3w do nadchodz\u0105cych zmian, zrozumienie ich, a tak\u017ce\nwykorzystanie ich w jak najlepszy spos\xf3b dla w\u0142asnej korzy\u015bci."),(0,r.kt)("p",null,(0,r.kt)("img",{src:t(54766).Z,width:"820",height:"540"})),(0,r.kt)("h3",{id:"termin-i-miejsce"},"Termin i miejsce"),(0,r.kt)("p",null,"Konferencja T\u0142umaczy odb\u0119dzie si\u0119 29 wrze\u015bnia (sobota)\nw\xa0",(0,r.kt)("a",{parentName:"p",href:"http://www.centrumzielna.pl/"},"Centrum Konferencyjnym Zielna")," w Warszawie."),(0,r.kt)("h3",{id:"program"},"Program"),(0,r.kt)("p",null,"Podczas konferencji b\u0119dziecie mogli wzi\u0105\u0107 udzia\u0142 w dziesi\u0119ciu wyst\u0105pieniach.\nPoni\u017cej kilka temat\xf3w, kt\xf3re wzbudzi\u0142y nasze zainteresowanie:"),(0,r.kt)("ul",null,(0,r.kt)("li",{parentName:"ul"},"Epoka AI w praktyce t\u0142umacza a obecny system edukacji -\xa0Magdalena\nOchma\u0144ska,\xa0Mark J Hunt,"),(0,r.kt)("li",{parentName:"ul"},"Prawa w\u0142asno\u015bci intelektualnej w kontek\u015bcie t\u0142umacze\u0144 maszynowych i pami\u0119ci\nt\u0142umaczeniowych -\xa0Wojciech Wo\u0142oszyk,"),(0,r.kt)("li",{parentName:"ul"},"UX w t\u0142umaczeniach \u2013 hit, kit czy mit? -\xa0Ewa Dacko,"),(0,r.kt)("li",{parentName:"ul"},"Tajemnicza prelekcja tajemniczego prelegenta \ud83d\ude09.")),(0,r.kt)("p",null,"Pe\u0142n\u0105 list\u0119 temat\xf3w znajdziecie\n",(0,r.kt)("a",{parentName:"p",href:"https://www.konferencjatlumaczy.pl/prelegenci"},"na tej stronie"),"."),(0,r.kt)("p",null,"Prelekcje, wybrane przez organizator\xf3w, b\u0119d\u0105 nagrywane i udost\u0119pnione po\nkonferencji."),(0,r.kt)("p",null,"Poza zaplanowanymi prelekcjami czeka na Was tak\u017ce wieczorna impreza\nnetworkingowa w restauracji ",(0,r.kt)("a",{parentName:"p",href:"http://uszwejka.pl/"},"U Szwejka"),", kt\xf3ra pozwoli\nbli\u017cej pozna\u0107 uczestnik\xf3w konferencji oraz poszerzy kontakty biznesowe na\nprzysz\u0142o\u015b\u0107."),(0,r.kt)("p",null,(0,r.kt)("img",{src:t(11279).Z,width:"820",height:"540"})),(0,r.kt)("h3",{id:"warsztaty"},"Warsztaty"),(0,r.kt)("p",null,"Organizatorzy zapraszaj\u0105 r\xf3wnie\u017c na cykl warsztat\xf3w, kt\xf3re odb\u0119d\u0105 si\u0119 w dniach\n27 i 28 wrze\u015bnia. Do wyboru s\u0105 nast\u0119puj\u0105ce tematy:"),(0,r.kt)("ul",null,(0,r.kt)("li",{parentName:"ul"},"SDL Trados poziom podstawowy, 27 wrze\u015bnia, 10:00-16:00\n(",(0,r.kt)("a",{parentName:"li",href:"https://www.facebook.com/events/683286668685431/"},"wi\u0119cej informacji"),"),"),(0,r.kt)("li",{parentName:"ul"},"SDL Trados poziom \u015bredniozaawansowany, 28 wrze\u015bnia, 10:00-16:00\n(",(0,r.kt)("a",{parentName:"li",href:"https://www.facebook.com/events/335394833664586/"},"wi\u0119cej informacji"),"),"),(0,r.kt)("li",{parentName:"ul"},"T\u0142umaczenie maszynowe (MT) w praktyce, 27 wrze\u015bnia, 10:00-14:00\n(",(0,r.kt)("a",{parentName:"li",href:"https://www.facebook.com/events/1161561197317183/"},"wi\u0119cej informacji"),"),"),(0,r.kt)("li",{parentName:"ul"},"Ekspresowe warsztaty z lokalizacji oprogramowania, 28 wrze\u015bnia, 10:00-14:00\n(",(0,r.kt)("a",{parentName:"li",href:"https://www.facebook.com/events/907021162833034/"},"wi\u0119cej informacji"),").")),(0,r.kt)("p",null,"Wszystkie warsztaty odbywaj\u0105 si\u0119 w Centrum Konferencyjnym Zielna."),(0,r.kt)("h3",{id:"bilety"},"Bilety"),(0,r.kt)("table",null,(0,r.kt)("thead",{parentName:"table"},(0,r.kt)("tr",{parentName:"thead"},(0,r.kt)("th",{parentName:"tr",align:null},"BILET"),(0,r.kt)("th",{parentName:"tr",align:null},"CENA (w z\u0142)"))),(0,r.kt)("tbody",{parentName:"table"},(0,r.kt)("tr",{parentName:"tbody"},(0,r.kt)("td",{parentName:"tr",align:null},"Bilet na konferencj\u0119"),(0,r.kt)("td",{parentName:"tr",align:null},"420")),(0,r.kt)("tr",{parentName:"tbody"},(0,r.kt)("td",{parentName:"tr",align:null},"Networking"),(0,r.kt)("td",{parentName:"tr",align:null},"125")),(0,r.kt)("tr",{parentName:"tbody"},(0,r.kt)("td",{parentName:"tr",align:null},"Obiad"),(0,r.kt)("td",{parentName:"tr",align:null},"60")),(0,r.kt)("tr",{parentName:"tbody"},(0,r.kt)("td",{parentName:"tr",align:null},"SDL Trados poziom podstawowy - warsztat"),(0,r.kt)("td",{parentName:"tr",align:null},"600")),(0,r.kt)("tr",{parentName:"tbody"},(0,r.kt)("td",{parentName:"tr",align:null},"SDL Trados poziom \u015bredni - warsztat"),(0,r.kt)("td",{parentName:"tr",align:null},"600")),(0,r.kt)("tr",{parentName:"tbody"},(0,r.kt)("td",{parentName:"tr",align:null},"SDL Trados (poziom podstawowy i \u015bredni)"),(0,r.kt)("td",{parentName:"tr",align:null},"900")),(0,r.kt)("tr",{parentName:"tbody"},(0,r.kt)("td",{parentName:"tr",align:null},"Warsztaty z lokalizacji"),(0,r.kt)("td",{parentName:"tr",align:null},"400")),(0,r.kt)("tr",{parentName:"tbody"},(0,r.kt)("td",{parentName:"tr",align:null},"MT w praktyce"),(0,r.kt)("td",{parentName:"tr",align:null},"400")),(0,r.kt)("tr",{parentName:"tbody"},(0,r.kt)("td",{parentName:"tr",align:null},"Warsztaty: MT + lokalizacja"),(0,r.kt)("td",{parentName:"tr",align:null},"560")))),(0,r.kt)("p",null,"Udzia\u0142 w konferencji, wieczornym networkingu oraz warsztatach wymaga rejestracji\noraz zakupu biletu. Zwr\xf3\u0107cie uwag\u0119, \u017ce dodatkowo mo\u017cna wykupi\u0107 obiad na dzie\u0144\nkonferencji (planowany jest oko\u0142o godziny 13:00) oraz, \u017ce jest mo\u017cliwo\u015b\u0107\nwykupienia bloku warsztat\xf3w, co daje znaczne korzy\u015bci finansowe."),(0,r.kt)("p",null,"Bilety wraz z rejestracj\u0105 mo\u017cecie zakupi\u0107 do ko\u0144ca\nsierpnia\xa0",(0,r.kt)("a",{parentName:"p",href:"https://www.konferencjatlumaczy.pl/rejestracja"},"na tej stronie"),"."),(0,r.kt)("p",null,"Wszelkie dodatkowe informacje znajdziecie na\n",(0,r.kt)("a",{parentName:"p",href:"https://www.konferencjatlumaczy.pl/"},"stronie Konferencji T\u0142umaczy")," oraz na\n",(0,r.kt)("a",{parentName:"p",href:"https://www.facebook.com/KonferencjaTlumaczy/"},"fanpage'u na Facebooku"),"."),(0,r.kt)("p",null,"Wraz z organizatorami serdecznie zapraszamy!"))}z.isMDXComponent=!0},11279:(e,a,t)=>{t.d(a,{Z:()=>n});const n=t.p+"assets/images/page-29c2b5b184bb6a60591b32cd80280427.jpg"},54766:(e,a,t)=>{t.d(a,{Z:()=>n});const n=t.p+"assets/images/page_1-95cf25993c4ff742ad3be8c0f69a7f4b.jpg"}}]);